[
  {
    "codigo": "a1",
    "pregunta": "¿Escucha noticias por radio?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Todos los días o casi todos los días",
    "conteo": 510
  },
  {
    "codigo": "a1",
    "pregunta": "¿Escucha noticias por radio?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Rara vez",
    "conteo": 420
  },
  {
    "codigo": "a1",
    "pregunta": "¿Escucha noticias por radio?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 390
  },
  {
    "codigo": "a1",
    "pregunta": "¿Escucha noticias por radio?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Una o dos veces por semana",
    "conteo": 189
  },
  {
    "codigo": "a1",
    "pregunta": "¿Escucha noticias por radio?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "a2",
    "pregunta": "¿Mira noticias en la TV?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Todos los días o casi todos los días",
    "conteo": 1142
  },
  {
    "codigo": "a2",
    "pregunta": "¿Mira noticias en la TV?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Una o dos veces por semana",
    "conteo": 181
  },
  {
    "codigo": "a2",
    "pregunta": "¿Mira noticias en la TV?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Rara vez",
    "conteo": 157
  },
  {
    "codigo": "a2",
    "pregunta": "¿Mira noticias en la TV?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 30
  },
  {
    "codigo": "a3",
    "pregunta": "¿Lee noticias en los periódicos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Rara vez",
    "conteo": 559
  },
  {
    "codigo": "a3",
    "pregunta": "¿Lee noticias en los periódicos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 504
  },
  {
    "codigo": "a3",
    "pregunta": "¿Lee noticias en los periódicos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Todos los días o casi todos los días",
    "conteo": 231
  },
  {
    "codigo": "a3",
    "pregunta": "¿Lee noticias en los periódicos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Una o dos veces por semana",
    "conteo": 209
  },
  {
    "codigo": "a3",
    "pregunta": "¿Lee noticias en los periódicos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Desempleo/falta de empleo",
    "conteo": 254
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Violencia",
    "conteo": 197
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Protestas populares (huelgas, cierre de carreteras, paros, etc.)",
    "conteo": 152
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Delincuencia, crimen",
    "conteo": 128
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Economía, problemas con, crisis de",
    "conteo": 126
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Corrupción",
    "conteo": 118
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Seguridad (falta de)",
    "conteo": 95
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Pobreza",
    "conteo": 66
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Conflicto armado",
    "conteo": 40
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Salud, falta de servicio",
    "conteo": 36
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Otro",
    "conteo": 36
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "La guerrilla",
    "conteo": 34
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Desigualdad",
    "conteo": 31
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Mal gobierno",
    "conteo": 26
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Drogas, consumo de, drogadicción",
    "conteo": 23
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Educación, falta de, mala calidad",
    "conteo": 20
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Guerra contra el terrorismo",
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Caminos/vías en mal estado",
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Derechos humanos, violaciones de",
    "conteo": 13
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Inflación, altos precios",
    "conteo": 11
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 11
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Los políticos",
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Vivienda",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Impunidad",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Narcotráfico",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Pandillas",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Desplazamiento forzado",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Terrorismo",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Tierra para cultivar, falta de",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Agua, falta de",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Crédito, falta de",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Desnutrición",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Discriminación",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Las bacrim",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Secuestro",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Transporte, problemas con el",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Medio ambiente",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Electricidad, falta de",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "a4i",
    "pregunta": "¿Lee noticias vía Internet?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 905
  },
  {
    "codigo": "a4i",
    "pregunta": "¿Lee noticias vía Internet?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Rara vez",
    "conteo": 299
  },
  {
    "codigo": "a4i",
    "pregunta": "¿Lee noticias vía Internet?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Todos los días o casi todos los días",
    "conteo": 188
  },
  {
    "codigo": "a4i",
    "pregunta": "¿Lee noticias vía Internet?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Una o dos veces por semana",
    "conteo": 114
  },
  {
    "codigo": "a4i",
    "pregunta": "¿Lee noticias vía Internet?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "a4loc",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando su municipio?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Desempleo/falta de empleo",
    "conteo": 295
  },
  {
    "codigo": "a4loc",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando su municipio?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Delincuencia, crimen",
    "conteo": 198
  },
  {
    "codigo": "a4loc",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando su municipio?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Violencia",
    "conteo": 125
  },
  {
    "codigo": "a4loc",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando su municipio?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Seguridad (falta de)",
    "conteo": 121
  },
  {
    "codigo": "a4loc",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando su municipio?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Corrupción",
    "conteo": 88
  },
  {
    "codigo": "a4loc",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando su municipio?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Caminos/vías en mal estado",
    "conteo": 86
  },
  {
    "codigo": "a4loc",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando su municipio?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Drogadicción",
    "conteo": 73
  },
  {
    "codigo": "a4loc",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando su municipio?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Economía, problemas con, crisis de",
    "conteo": 72
  },
  {
    "codigo": "a4loc",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando su municipio?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Pobreza",
    "conteo": 59
  },
  {
    "codigo": "a4loc",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando su municipio?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Protestas: huelgas, paros, cierre vías",
    "conteo": 51
  },
  {
    "codigo": "a4loc",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando su municipio?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Otro",
    "conteo": 50
  },
  {
    "codigo": "a4loc",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando su municipio?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Agua, falta de",
    "conteo": 41
  },
  {
    "codigo": "a4loc",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando su municipio?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Mal gobierno",
    "conteo": 36
  },
  {
    "codigo": "a4loc",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando su municipio?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Salud, falta de servicio",
    "conteo": 36
  },
  {
    "codigo": "a4loc",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando su municipio?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 28
  },
  {
    "codigo": "a4loc",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando su municipio?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Desigualdad",
    "conteo": 18
  },
  {
    "codigo": "a4loc",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando su municipio?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Educación, falta de, mala calidad",
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "a4loc",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando su municipio?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Pandillas",
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "a4loc",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando su municipio?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Conflicto armado",
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "a4loc",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando su municipio?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Vivienda",
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "a4loc",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando su municipio?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Transporte, problemas con el",
    "conteo": 12
  },
  {
    "codigo": "a4loc",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando su municipio?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Derechos humanos, violaciones de",
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "a4loc",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando su municipio?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Medio ambiente",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "a4loc",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando su municipio?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Políticos, los",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "a4loc",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando su municipio?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Impunidad",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "a4loc",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando su municipio?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Inflación, altos precios",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "a4loc",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando su municipio?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Crédito, falta de",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "a4loc",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando su municipio?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Electricidad, falta de",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "a4loc",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando su municipio?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Desnutrición",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "a4loc",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando su municipio?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Tierra para cultivar, falta de",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "a4loc",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando su municipio?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Guerra contra terrorismo",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "a4loc",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando su municipio?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "La guerrilla",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "a4loc",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando su municipio?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Terrorismo",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "a4loc",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando su municipio?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Secuestro",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "a4loc",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando su municipio?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Las bacrim",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "a4loc",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando su municipio?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Narcotráfico",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "a4loc",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando su municipio?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Deuda externa",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "aclist1",
    "pregunta": "¿Todas las personas deberían tener acceso a los servicios básicos de salud?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1029
  },
  {
    "codigo": "aclist1",
    "pregunta": "¿Todas las personas deberían tener acceso a los servicios básicos de salud?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "El partido conservador debería ganar más influencia en la sociedad colombiana",
    "conteo": 220
  },
  {
    "codigo": "aclist1",
    "pregunta": "¿Todas las personas deberían tener acceso a los servicios básicos de salud?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Todas las personas deberían tener acceso a los servicios básicos de salud",
    "conteo": 219
  },
  {
    "codigo": "aclist1",
    "pregunta": "¿Todas las personas deberían tener acceso a los servicios básicos de salud?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "El gobierno debería evitar privatizar empresas del estado como ecopetrol",
    "conteo": 36
  },
  {
    "codigo": "aclist1",
    "pregunta": "¿Todas las personas deberían tener acceso a los servicios básicos de salud?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Ninguna",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "aclist3",
    "pregunta": "¿La alcaldía de este municipio debería invertir más recursos en educación?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1029
  },
  {
    "codigo": "aclist3",
    "pregunta": "¿La alcaldía de este municipio debería invertir más recursos en educación?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "La alcaldía de este municipio debería invertir más recursos en educación",
    "conteo": 306
  },
  {
    "codigo": "aclist3",
    "pregunta": "¿La alcaldía de este municipio debería invertir más recursos en educación?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Todos los países latinoamericanos deberían legalizar el consumo de marihuana",
    "conteo": 142
  },
  {
    "codigo": "aclist3",
    "pregunta": "¿La alcaldía de este municipio debería invertir más recursos en educación?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "El gobierno debería cobrar menos impuestos a las empresas más grandes que hay en colombia",
    "conteo": 21
  },
  {
    "codigo": "aclist3",
    "pregunta": "¿La alcaldía de este municipio debería invertir más recursos en educación?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Ninguna",
    "conteo": 12
  },
  {
    "codigo": "acnun",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba un programa que de dinero a las familias pobres a cambio de mantener a sus hijos en la escuela?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1021
  },
  {
    "codigo": "acnun",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba un programa que de dinero a las familias pobres a cambio de mantener a sus hijos en la escuela?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 171
  },
  {
    "codigo": "acnun",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba un programa que de dinero a las familias pobres a cambio de mantener a sus hijos en la escuela?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 59
  },
  {
    "codigo": "acnun",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba un programa que de dinero a las familias pobres a cambio de mantener a sus hijos en la escuela?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 56
  },
  {
    "codigo": "acnun",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba un programa que de dinero a las familias pobres a cambio de mantener a sus hijos en la escuela?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 54
  },
  {
    "codigo": "acnun",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba un programa que de dinero a las familias pobres a cambio de mantener a sus hijos en la escuela?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 44
  },
  {
    "codigo": "acnun",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba un programa que de dinero a las familias pobres a cambio de mantener a sus hijos en la escuela?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 37
  },
  {
    "codigo": "acnun",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba un programa que de dinero a las familias pobres a cambio de mantener a sus hijos en la escuela?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 22
  },
  {
    "codigo": "acnun",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba un programa que de dinero a las familias pobres a cambio de mantener a sus hijos en la escuela?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 17
  },
  {
    "codigo": "acnun",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba un programa que de dinero a las familias pobres a cambio de mantener a sus hijos en la escuela?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 11
  },
  {
    "codigo": "acnun",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba un programa que de dinero a las familias pobres a cambio de mantener a sus hijos en la escuela?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "acnun",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba un programa que de dinero a las familias pobres a cambio de mantener a sus hijos en la escuela?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "adfarc",
    "pregunta": "¿Las FARC deberían ganar más influencia política?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1046
  },
  {
    "codigo": "adfarc",
    "pregunta": "¿Las FARC deberían ganar más influencia política?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Me opongo fuertemente",
    "conteo": 178
  },
  {
    "codigo": "adfarc",
    "pregunta": "¿Las FARC deberían ganar más influencia política?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Me opongo",
    "conteo": 142
  },
  {
    "codigo": "adfarc",
    "pregunta": "¿Las FARC deberían ganar más influencia política?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "La apoyo fuertemente",
    "conteo": 59
  },
  {
    "codigo": "adfarc",
    "pregunta": "¿Las FARC deberían ganar más influencia política?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No la apoyo ni me opongo",
    "conteo": 51
  },
  {
    "codigo": "adfarc",
    "pregunta": "¿Las FARC deberían ganar más influencia política?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "La apoyo",
    "conteo": 34
  },
  {
    "codigo": "adigle",
    "pregunta": "¿Los políticos colombianos deberían prestar más atención a las opiniones de los líderes de la Iglesia Católica?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1044
  },
  {
    "codigo": "adigle",
    "pregunta": "¿Los políticos colombianos deberían prestar más atención a las opiniones de los líderes de la Iglesia Católica?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "La apoyo",
    "conteo": 167
  },
  {
    "codigo": "adigle",
    "pregunta": "¿Los políticos colombianos deberían prestar más atención a las opiniones de los líderes de la Iglesia Católica?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "La apoyo fuertemente",
    "conteo": 128
  },
  {
    "codigo": "adigle",
    "pregunta": "¿Los políticos colombianos deberían prestar más atención a las opiniones de los líderes de la Iglesia Católica?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No la apoyo ni me opongo",
    "conteo": 71
  },
  {
    "codigo": "adigle",
    "pregunta": "¿Los políticos colombianos deberían prestar más atención a las opiniones de los líderes de la Iglesia Católica?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Me opongo",
    "conteo": 59
  },
  {
    "codigo": "adigle",
    "pregunta": "¿Los políticos colombianos deberían prestar más atención a las opiniones de los líderes de la Iglesia Católica?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Me opongo fuertemente",
    "conteo": 41
  },
  {
    "codigo": "aoj11",
    "pregunta": "Hablando del lugar o barrio donde vive, y pensando en la posibilidad de ser ser víctima de un asalto o robo, ¿se siente muy seguro, algo seguro, algo inseguro o muy inseguro?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Algo seguro(a)",
    "conteo": 598
  },
  {
    "codigo": "aoj11",
    "pregunta": "Hablando del lugar o barrio donde vive, y pensando en la posibilidad de ser ser víctima de un asalto o robo, ¿se siente muy seguro, algo seguro, algo inseguro o muy inseguro?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Algo inseguro(a)",
    "conteo": 416
  },
  {
    "codigo": "aoj11",
    "pregunta": "Hablando del lugar o barrio donde vive, y pensando en la posibilidad de ser ser víctima de un asalto o robo, ¿se siente muy seguro, algo seguro, algo inseguro o muy inseguro?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy seguro(a)",
    "conteo": 335
  },
  {
    "codigo": "aoj11",
    "pregunta": "Hablando del lugar o barrio donde vive, y pensando en la posibilidad de ser ser víctima de un asalto o robo, ¿se siente muy seguro, algo seguro, algo inseguro o muy inseguro?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy inseguro(a)",
    "conteo": 149
  },
  {
    "codigo": "aoj11",
    "pregunta": "Hablando del lugar o barrio donde vive, y pensando en la posibilidad de ser ser víctima de un asalto o robo, ¿se siente muy seguro, algo seguro, algo inseguro o muy inseguro?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 12
  },
  {
    "codigo": "aoj12",
    "pregunta": "Si fuera víctima de un robo o asalto, ¿cuánto confiaría en que el sistema judicial castigaría al culpable?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Poco",
    "conteo": 549
  },
  {
    "codigo": "aoj12",
    "pregunta": "Si fuera víctima de un robo o asalto, ¿cuánto confiaría en que el sistema judicial castigaría al culpable?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 426
  },
  {
    "codigo": "aoj12",
    "pregunta": "Si fuera víctima de un robo o asalto, ¿cuánto confiaría en que el sistema judicial castigaría al culpable?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Algo",
    "conteo": 322
  },
  {
    "codigo": "aoj12",
    "pregunta": "Si fuera víctima de un robo o asalto, ¿cuánto confiaría en que el sistema judicial castigaría al culpable?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 195
  },
  {
    "codigo": "aoj12",
    "pregunta": "Si fuera víctima de un robo o asalto, ¿cuánto confiaría en que el sistema judicial castigaría al culpable?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 18
  },
  {
    "codigo": "aoj18",
    "pregunta": "Algunas personas dicen que la policía en este barrio/municipio protege a la gente frente a los delincuentes, mientras otros dicen que es la policía la que está involucrada en la delincuencia.¿Qué opina usted?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "La policía protege a la gente frente a la delincuencia, o",
    "conteo": 605
  },
  {
    "codigo": "aoj18",
    "pregunta": "Algunas personas dicen que la policía en este barrio/municipio protege a la gente frente a los delincuentes, mientras otros dicen que es la policía la que está involucrada en la delincuencia.¿Qué opina usted?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "La policía está involucrada en la delincuencia",
    "conteo": 480
  },
  {
    "codigo": "aoj18",
    "pregunta": "Algunas personas dicen que la policía en este barrio/municipio protege a la gente frente a los delincuentes, mientras otros dicen que es la policía la que está involucrada en la delincuencia.¿Qué opina usted?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Ninguna o ambas",
    "conteo": 236
  },
  {
    "codigo": "aoj18",
    "pregunta": "Algunas personas dicen que la policía en este barrio/municipio protege a la gente frente a los delincuentes, mientras otros dicen que es la policía la que está involucrada en la delincuencia.¿Qué opina usted?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 189
  },
  {
    "codigo": "aoj20",
    "pregunta": "Y pensando en su seguridad y la de su familia,¿usted se siente más seguro(a), igual de seguro(a), o menos seguro(a) que hace cinco años?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Menos segur[q1 = 2 ? a : o]",
    "conteo": 631
  },
  {
    "codigo": "aoj20",
    "pregunta": "Y pensando en su seguridad y la de su familia,¿usted se siente más seguro(a), igual de seguro(a), o menos seguro(a) que hace cinco años?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Igual de segur[q1 = 2 ? a : o]",
    "conteo": 533
  },
  {
    "codigo": "aoj20",
    "pregunta": "Y pensando en su seguridad y la de su familia,¿usted se siente más seguro(a), igual de seguro(a), o menos seguro(a) que hace cinco años?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Más segur[q1 = 2 ? a : o]",
    "conteo": 320
  },
  {
    "codigo": "aoj20",
    "pregunta": "Y pensando en su seguridad y la de su familia,¿usted se siente más seguro(a), igual de seguro(a), o menos seguro(a) que hace cinco años?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 26
  },
  {
    "codigo": "aoj21",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes grupos representan la amenaza más grande para su seguridad? Vecinos de su barrio o comunidad, pandillas, policía o militares, crimen organizado y narcotraficantes, personas pertenecientes a su familia, delincuentes comunes, guerrilla, las BACRIM, otros.",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Delincuentes comunes",
    "conteo": 606
  },
  {
    "codigo": "aoj21",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes grupos representan la amenaza más grande para su seguridad? Vecinos de su barrio o comunidad, pandillas, policía o militares, crimen organizado y narcotraficantes, personas pertenecientes a su familia, delincuentes comunes, guerrilla, las BACRIM, otros.",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Pandillas",
    "conteo": 368
  },
  {
    "codigo": "aoj21",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes grupos representan la amenaza más grande para su seguridad? Vecinos de su barrio o comunidad, pandillas, policía o militares, crimen organizado y narcotraficantes, personas pertenecientes a su familia, delincuentes comunes, guerrilla, las BACRIM, otros.",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Ninguno",
    "conteo": 128
  },
  {
    "codigo": "aoj21",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes grupos representan la amenaza más grande para su seguridad? Vecinos de su barrio o comunidad, pandillas, policía o militares, crimen organizado y narcotraficantes, personas pertenecientes a su familia, delincuentes comunes, guerrilla, las BACRIM, otros.",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Guerrilla",
    "conteo": 124
  },
  {
    "codigo": "aoj21",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes grupos representan la amenaza más grande para su seguridad? Vecinos de su barrio o comunidad, pandillas, policía o militares, crimen organizado y narcotraficantes, personas pertenecientes a su familia, delincuentes comunes, guerrilla, las BACRIM, otros.",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Las bandas criminales (bacrim)",
    "conteo": 124
  },
  {
    "codigo": "aoj21",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes grupos representan la amenaza más grande para su seguridad? Vecinos de su barrio o comunidad, pandillas, policía o militares, crimen organizado y narcotraficantes, personas pertenecientes a su familia, delincuentes comunes, guerrilla, las BACRIM, otros.",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Crimen organizado y narcotraficantes",
    "conteo": 65
  },
  {
    "codigo": "aoj21",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes grupos representan la amenaza más grande para su seguridad? Vecinos de su barrio o comunidad, pandillas, policía o militares, crimen organizado y narcotraficantes, personas pertenecientes a su familia, delincuentes comunes, guerrilla, las BACRIM, otros.",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 38
  },
  {
    "codigo": "aoj21",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes grupos representan la amenaza más grande para su seguridad? Vecinos de su barrio o comunidad, pandillas, policía o militares, crimen organizado y narcotraficantes, personas pertenecientes a su familia, delincuentes comunes, guerrilla, las BACRIM, otros.",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Vecinos de su barrio o comunidad",
    "conteo": 23
  },
  {
    "codigo": "aoj21",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes grupos representan la amenaza más grande para su seguridad? Vecinos de su barrio o comunidad, pandillas, policía o militares, crimen organizado y narcotraficantes, personas pertenecientes a su familia, delincuentes comunes, guerrilla, las BACRIM, otros.",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Policía o militares",
    "conteo": 21
  },
  {
    "codigo": "aoj21",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes grupos representan la amenaza más grande para su seguridad? Vecinos de su barrio o comunidad, pandillas, policía o militares, crimen organizado y narcotraficantes, personas pertenecientes a su familia, delincuentes comunes, guerrilla, las BACRIM, otros.",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Personas pertenecientes a su familia",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "aoj21",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes grupos representan la amenaza más grande para su seguridad? Vecinos de su barrio o comunidad, pandillas, policía o militares, crimen organizado y narcotraficantes, personas pertenecientes a su familia, delincuentes comunes, guerrilla, las BACRIM, otros.",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Otros",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "aoj22",
    "pregunta": "¿Qué hay que hacer para reducir la criminalidad en un país como el nuestro: implementar medidas de prevención o aumentar los castigos a los delincuentes?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Aumentar los castigos en contra de los delincuentes",
    "conteo": 706
  },
  {
    "codigo": "aoj22",
    "pregunta": "¿Qué hay que hacer para reducir la criminalidad en un país como el nuestro: implementar medidas de prevención o aumentar los castigos a los delincuentes?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Implementar medidas de prevención",
    "conteo": 630
  },
  {
    "codigo": "aoj22",
    "pregunta": "¿Qué hay que hacer para reducir la criminalidad en un país como el nuestro: implementar medidas de prevención o aumentar los castigos a los delincuentes?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Ambas",
    "conteo": 145
  },
  {
    "codigo": "aoj22",
    "pregunta": "¿Qué hay que hacer para reducir la criminalidad en un país como el nuestro: implementar medidas de prevención o aumentar los castigos a los delincuentes?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 29
  },
  {
    "codigo": "aoj8",
    "pregunta": "Para poder capturar delincuentes, ¿cree usted que las autoridades siempre deben respetar las leyes o en ocasiones pueden actuar al margen de la ley?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Deben respetar las leyes siempre",
    "conteo": 1004
  },
  {
    "codigo": "aoj8",
    "pregunta": "Para poder capturar delincuentes, ¿cree usted que las autoridades siempre deben respetar las leyes o en ocasiones pueden actuar al margen de la ley?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "En ocasiones pueden actuar al margen de la ley",
    "conteo": 471
  },
  {
    "codigo": "aoj8",
    "pregunta": "Para poder capturar delincuentes, ¿cree usted que las autoridades siempre deben respetar las leyes o en ocasiones pueden actuar al margen de la ley?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 35
  },
  {
    "codigo": "areanac",
    "pregunta": "¿Nació en área urbana o rural?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Urbana",
    "conteo": 1143
  },
  {
    "codigo": "areanac",
    "pregunta": "¿Nació en área urbana o rural?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Rural",
    "conteo": 348
  },
  {
    "codigo": "areanac",
    "pregunta": "¿Nació en área urbana o rural?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 19
  },
  {
    "codigo": "b1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los tribunales de justicia de Colombia garantizan un juicio justo?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 343
  },
  {
    "codigo": "b1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los tribunales de justicia de Colombia garantizan un juicio justo?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 342
  },
  {
    "codigo": "b1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los tribunales de justicia de Colombia garantizan un juicio justo?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 269
  },
  {
    "codigo": "b1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los tribunales de justicia de Colombia garantizan un juicio justo?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 198
  },
  {
    "codigo": "b1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los tribunales de justicia de Colombia garantizan un juicio justo?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 194
  },
  {
    "codigo": "b1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los tribunales de justicia de Colombia garantizan un juicio justo?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 61
  },
  {
    "codigo": "b1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los tribunales de justicia de Colombia garantizan un juicio justo?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 60
  },
  {
    "codigo": "b1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los tribunales de justicia de Colombia garantizan un juicio justo?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 43
  },
  {
    "codigo": "b10a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el sistema de justicia?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 310
  },
  {
    "codigo": "b10a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el sistema de justicia?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 291
  },
  {
    "codigo": "b10a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el sistema de justicia?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 242
  },
  {
    "codigo": "b10a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el sistema de justicia?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 237
  },
  {
    "codigo": "b10a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el sistema de justicia?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 212
  },
  {
    "codigo": "b10a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el sistema de justicia?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 111
  },
  {
    "codigo": "b10a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el sistema de justicia?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 68
  },
  {
    "codigo": "b10a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el sistema de justicia?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 39
  },
  {
    "codigo": "b11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Consejo Nacional Electoral?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 306
  },
  {
    "codigo": "b11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Consejo Nacional Electoral?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 272
  },
  {
    "codigo": "b11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Consejo Nacional Electoral?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 257
  },
  {
    "codigo": "b11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Consejo Nacional Electoral?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 237
  },
  {
    "codigo": "b11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Consejo Nacional Electoral?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 219
  },
  {
    "codigo": "b11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Consejo Nacional Electoral?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 107
  },
  {
    "codigo": "b11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Consejo Nacional Electoral?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 66
  },
  {
    "codigo": "b11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Consejo Nacional Electoral?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 46
  },
  {
    "codigo": "b12",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en las Fuerza Armadas?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 316
  },
  {
    "codigo": "b12",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en las Fuerza Armadas?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 256
  },
  {
    "codigo": "b12",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en las Fuerza Armadas?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 247
  },
  {
    "codigo": "b12",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en las Fuerza Armadas?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 218
  },
  {
    "codigo": "b12",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en las Fuerza Armadas?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 174
  },
  {
    "codigo": "b12",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en las Fuerza Armadas?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 152
  },
  {
    "codigo": "b12",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en las Fuerza Armadas?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 101
  },
  {
    "codigo": "b12",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en las Fuerza Armadas?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 46
  },
  {
    "codigo": "b13",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Congreso Nacional?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 318
  },
  {
    "codigo": "b13",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Congreso Nacional?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 296
  },
  {
    "codigo": "b13",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Congreso Nacional?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 262
  },
  {
    "codigo": "b13",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Congreso Nacional?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 214
  },
  {
    "codigo": "b13",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Congreso Nacional?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 207
  },
  {
    "codigo": "b13",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Congreso Nacional?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 94
  },
  {
    "codigo": "b13",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Congreso Nacional?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 79
  },
  {
    "codigo": "b13",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Congreso Nacional?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 40
  },
  {
    "codigo": "b14",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Gobierno Nacional?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 322
  },
  {
    "codigo": "b14",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Gobierno Nacional?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 263
  },
  {
    "codigo": "b14",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Gobierno Nacional?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 245
  },
  {
    "codigo": "b14",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Gobierno Nacional?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 239
  },
  {
    "codigo": "b14",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Gobierno Nacional?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 176
  },
  {
    "codigo": "b14",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Gobierno Nacional?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 145
  },
  {
    "codigo": "b14",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Gobierno Nacional?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 76
  },
  {
    "codigo": "b14",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Gobierno Nacional?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 44
  },
  {
    "codigo": "b16",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Procuraduría General de nación?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 312
  },
  {
    "codigo": "b16",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Procuraduría General de nación?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 261
  },
  {
    "codigo": "b16",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Procuraduría General de nación?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 238
  },
  {
    "codigo": "b16",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Procuraduría General de nación?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 200
  },
  {
    "codigo": "b16",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Procuraduría General de nación?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 157
  },
  {
    "codigo": "b16",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Procuraduría General de nación?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 157
  },
  {
    "codigo": "b16",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Procuraduría General de nación?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 93
  },
  {
    "codigo": "b16",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Procuraduría General de nación?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 92
  },
  {
    "codigo": "b18",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Policía?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 278
  },
  {
    "codigo": "b18",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Policía?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 271
  },
  {
    "codigo": "b18",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Policía?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 239
  },
  {
    "codigo": "b18",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Policía?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 234
  },
  {
    "codigo": "b18",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Policía?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 174
  },
  {
    "codigo": "b18",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Policía?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 167
  },
  {
    "codigo": "b18",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Policía?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 117
  },
  {
    "codigo": "b18",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Policía?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 30
  },
  {
    "codigo": "b2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene respeto por las instituciones políticas de Colombia?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 314
  },
  {
    "codigo": "b2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene respeto por las instituciones políticas de Colombia?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 275
  },
  {
    "codigo": "b2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene respeto por las instituciones políticas de Colombia?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 269
  },
  {
    "codigo": "b2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene respeto por las instituciones políticas de Colombia?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 267
  },
  {
    "codigo": "b2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene respeto por las instituciones políticas de Colombia?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 164
  },
  {
    "codigo": "b2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene respeto por las instituciones políticas de Colombia?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 104
  },
  {
    "codigo": "b2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene respeto por las instituciones políticas de Colombia?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 85
  },
  {
    "codigo": "b2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene respeto por las instituciones políticas de Colombia?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 32
  },
  {
    "codigo": "b20",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Iglesia Católica?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 456
  },
  {
    "codigo": "b20",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Iglesia Católica?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 225
  },
  {
    "codigo": "b20",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Iglesia Católica?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 213
  },
  {
    "codigo": "b20",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Iglesia Católica?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 206
  },
  {
    "codigo": "b20",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Iglesia Católica?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 200
  },
  {
    "codigo": "b20",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Iglesia Católica?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 114
  },
  {
    "codigo": "b20",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Iglesia Católica?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 79
  },
  {
    "codigo": "b20",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Iglesia Católica?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 17
  },
  {
    "codigo": "b20b",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en las Iglesias Cristianas Evangélicas?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 496
  },
  {
    "codigo": "b20b",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en las Iglesias Cristianas Evangélicas?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 207
  },
  {
    "codigo": "b20b",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en las Iglesias Cristianas Evangélicas?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 197
  },
  {
    "codigo": "b20b",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en las Iglesias Cristianas Evangélicas?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 177
  },
  {
    "codigo": "b20b",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en las Iglesias Cristianas Evangélicas?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 156
  },
  {
    "codigo": "b20b",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en las Iglesias Cristianas Evangélicas?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 139
  },
  {
    "codigo": "b20b",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en las Iglesias Cristianas Evangélicas?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 89
  },
  {
    "codigo": "b20b",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en las Iglesias Cristianas Evangélicas?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 49
  },
  {
    "codigo": "b21",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en los partidos políticos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 515
  },
  {
    "codigo": "b21",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en los partidos políticos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 300
  },
  {
    "codigo": "b21",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en los partidos políticos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 268
  },
  {
    "codigo": "b21",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en los partidos políticos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 202
  },
  {
    "codigo": "b21",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en los partidos políticos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 120
  },
  {
    "codigo": "b21",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en los partidos políticos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 48
  },
  {
    "codigo": "b21",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en los partidos políticos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 41
  },
  {
    "codigo": "b21",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en los partidos políticos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 16
  },
  {
    "codigo": "b21a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza usted en el presidente?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 332
  },
  {
    "codigo": "b21a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza usted en el presidente?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 253
  },
  {
    "codigo": "b21a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza usted en el presidente?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 246
  },
  {
    "codigo": "b21a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza usted en el presidente?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 241
  },
  {
    "codigo": "b21a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza usted en el presidente?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 169
  },
  {
    "codigo": "b21a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza usted en el presidente?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 150
  },
  {
    "codigo": "b21a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza usted en el presidente?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 96
  },
  {
    "codigo": "b21a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza usted en el presidente?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 23
  },
  {
    "codigo": "b23",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en los sindicatos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 351
  },
  {
    "codigo": "b23",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en los sindicatos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 300
  },
  {
    "codigo": "b23",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en los sindicatos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 241
  },
  {
    "codigo": "b23",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en los sindicatos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 232
  },
  {
    "codigo": "b23",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en los sindicatos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 177
  },
  {
    "codigo": "b23",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en los sindicatos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 102
  },
  {
    "codigo": "b23",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en los sindicatos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 57
  },
  {
    "codigo": "b23",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en los sindicatos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 39
  },
  {
    "codigo": "b23",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en los sindicatos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 11
  },
  {
    "codigo": "b3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los derechos básicos del ciudadano están bien protegidos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 358
  },
  {
    "codigo": "b3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los derechos básicos del ciudadano están bien protegidos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 311
  },
  {
    "codigo": "b3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los derechos básicos del ciudadano están bien protegidos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 247
  },
  {
    "codigo": "b3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los derechos básicos del ciudadano están bien protegidos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 196
  },
  {
    "codigo": "b3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los derechos básicos del ciudadano están bien protegidos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 190
  },
  {
    "codigo": "b3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los derechos básicos del ciudadano están bien protegidos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 110
  },
  {
    "codigo": "b3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los derechos básicos del ciudadano están bien protegidos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 56
  },
  {
    "codigo": "b3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los derechos básicos del ciudadano están bien protegidos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 42
  },
  {
    "codigo": "b31",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Suprema de Justicia",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 293
  },
  {
    "codigo": "b31",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Suprema de Justicia",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 280
  },
  {
    "codigo": "b31",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Suprema de Justicia",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 250
  },
  {
    "codigo": "b31",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Suprema de Justicia",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 215
  },
  {
    "codigo": "b31",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Suprema de Justicia",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 202
  },
  {
    "codigo": "b31",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Suprema de Justicia",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 130
  },
  {
    "codigo": "b31",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Suprema de Justicia",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 88
  },
  {
    "codigo": "b31",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Suprema de Justicia",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 52
  },
  {
    "codigo": "b32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en su alcaldía?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 316
  },
  {
    "codigo": "b32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en su alcaldía?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 273
  },
  {
    "codigo": "b32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en su alcaldía?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 243
  },
  {
    "codigo": "b32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en su alcaldía?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 233
  },
  {
    "codigo": "b32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en su alcaldía?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 207
  },
  {
    "codigo": "b32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en su alcaldía?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 116
  },
  {
    "codigo": "b32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en su alcaldía?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 83
  },
  {
    "codigo": "b32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en su alcaldía?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 39
  },
  {
    "codigo": "b37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en los medios de comunicación?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 335
  },
  {
    "codigo": "b37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en los medios de comunicación?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 316
  },
  {
    "codigo": "b37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en los medios de comunicación?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 245
  },
  {
    "codigo": "b37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en los medios de comunicación?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 190
  },
  {
    "codigo": "b37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en los medios de comunicación?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 152
  },
  {
    "codigo": "b37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en los medios de comunicación?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 128
  },
  {
    "codigo": "b37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en los medios de comunicación?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 124
  },
  {
    "codigo": "b37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en los medios de comunicación?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 20
  },
  {
    "codigo": "b3milx",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que las Fuerzas Armadas colombianas respetan los derechos humanos de los colombianos hoy en día?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 342
  },
  {
    "codigo": "b3milx",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que las Fuerzas Armadas colombianas respetan los derechos humanos de los colombianos hoy en día?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 275
  },
  {
    "codigo": "b3milx",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que las Fuerzas Armadas colombianas respetan los derechos humanos de los colombianos hoy en día?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 262
  },
  {
    "codigo": "b3milx",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que las Fuerzas Armadas colombianas respetan los derechos humanos de los colombianos hoy en día?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 216
  },
  {
    "codigo": "b3milx",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que las Fuerzas Armadas colombianas respetan los derechos humanos de los colombianos hoy en día?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 188
  },
  {
    "codigo": "b3milx",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que las Fuerzas Armadas colombianas respetan los derechos humanos de los colombianos hoy en día?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 129
  },
  {
    "codigo": "b3milx",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que las Fuerzas Armadas colombianas respetan los derechos humanos de los colombianos hoy en día?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 60
  },
  {
    "codigo": "b3milx",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que las Fuerzas Armadas colombianas respetan los derechos humanos de los colombianos hoy en día?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 38
  },
  {
    "codigo": "b4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se siente usted orgulloso de vivir bajo el sistema político colombiano?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 332
  },
  {
    "codigo": "b4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se siente usted orgulloso de vivir bajo el sistema político colombiano?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 259
  },
  {
    "codigo": "b4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se siente usted orgulloso de vivir bajo el sistema político colombiano?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 221
  },
  {
    "codigo": "b4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se siente usted orgulloso de vivir bajo el sistema político colombiano?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 180
  },
  {
    "codigo": "b4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se siente usted orgulloso de vivir bajo el sistema político colombiano?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 179
  },
  {
    "codigo": "b4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se siente usted orgulloso de vivir bajo el sistema político colombiano?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 158
  },
  {
    "codigo": "b4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se siente usted orgulloso de vivir bajo el sistema político colombiano?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 153
  },
  {
    "codigo": "b4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se siente usted orgulloso de vivir bajo el sistema político colombiano?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 28
  },
  {
    "codigo": "b47",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene usted confianza en las elecciones?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 310
  },
  {
    "codigo": "b47",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene usted confianza en las elecciones?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 282
  },
  {
    "codigo": "b47",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene usted confianza en las elecciones?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 273
  },
  {
    "codigo": "b47",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene usted confianza en las elecciones?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 235
  },
  {
    "codigo": "b47",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene usted confianza en las elecciones?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 227
  },
  {
    "codigo": "b47",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene usted confianza en las elecciones?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 96
  },
  {
    "codigo": "b47",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene usted confianza en las elecciones?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 50
  },
  {
    "codigo": "b47",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene usted confianza en las elecciones?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 37
  },
  {
    "codigo": "b50",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Constitucional?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 285
  },
  {
    "codigo": "b50",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Constitucional?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 257
  },
  {
    "codigo": "b50",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Constitucional?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 254
  },
  {
    "codigo": "b50",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Constitucional?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 232
  },
  {
    "codigo": "b50",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Constitucional?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 225
  },
  {
    "codigo": "b50",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Constitucional?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 110
  },
  {
    "codigo": "b50",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Constitucional?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 105
  },
  {
    "codigo": "b50",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Constitucional?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 42
  },
  {
    "codigo": "b6",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto piensa usted que se debe apoyar al sistema político colombiano?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 290
  },
  {
    "codigo": "b6",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto piensa usted que se debe apoyar al sistema político colombiano?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 287
  },
  {
    "codigo": "b6",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto piensa usted que se debe apoyar al sistema político colombiano?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 234
  },
  {
    "codigo": "b6",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto piensa usted que se debe apoyar al sistema político colombiano?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 189
  },
  {
    "codigo": "b6",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto piensa usted que se debe apoyar al sistema político colombiano?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 185
  },
  {
    "codigo": "b6",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto piensa usted que se debe apoyar al sistema político colombiano?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 147
  },
  {
    "codigo": "b6",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto piensa usted que se debe apoyar al sistema político colombiano?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 124
  },
  {
    "codigo": "b6",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto piensa usted que se debe apoyar al sistema político colombiano?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 54
  },
  {
    "codigo": "btnun1",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba un programa, liderado por el presidente Santos, que de dinero a las familias pobres a cambio de mantener a sus hijos en la escuela?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 998
  },
  {
    "codigo": "btnun1",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba un programa, liderado por el presidente Santos, que de dinero a las familias pobres a cambio de mantener a sus hijos en la escuela?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 193
  },
  {
    "codigo": "btnun1",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba un programa, liderado por el presidente Santos, que de dinero a las familias pobres a cambio de mantener a sus hijos en la escuela?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 67
  },
  {
    "codigo": "btnun1",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba un programa, liderado por el presidente Santos, que de dinero a las familias pobres a cambio de mantener a sus hijos en la escuela?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 62
  },
  {
    "codigo": "btnun1",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba un programa, liderado por el presidente Santos, que de dinero a las familias pobres a cambio de mantener a sus hijos en la escuela?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 51
  },
  {
    "codigo": "btnun1",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba un programa, liderado por el presidente Santos, que de dinero a las familias pobres a cambio de mantener a sus hijos en la escuela?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 42
  },
  {
    "codigo": "btnun1",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba un programa, liderado por el presidente Santos, que de dinero a las familias pobres a cambio de mantener a sus hijos en la escuela?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 33
  },
  {
    "codigo": "btnun1",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba un programa, liderado por el presidente Santos, que de dinero a las familias pobres a cambio de mantener a sus hijos en la escuela?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 30
  },
  {
    "codigo": "btnun1",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba un programa, liderado por el presidente Santos, que de dinero a las familias pobres a cambio de mantener a sus hijos en la escuela?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "btnun1",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba un programa, liderado por el presidente Santos, que de dinero a las familias pobres a cambio de mantener a sus hijos en la escuela?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "btnun1",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba un programa, liderado por el presidente Santos, que de dinero a las familias pobres a cambio de mantener a sus hijos en la escuela?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "btnun1",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba un programa, liderado por el presidente Santos, que de dinero a las familias pobres a cambio de mantener a sus hijos en la escuela?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "cct1b",
    "pregunta": "Hablando específicamente sobre el Programa Familias en Acción, ¿usted o alguien en su casa es beneficiario de ese programa?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1130
  },
  {
    "codigo": "cct1b",
    "pregunta": "Hablando específicamente sobre el Programa Familias en Acción, ¿usted o alguien en su casa es beneficiario de ese programa?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 366
  },
  {
    "codigo": "cct1b",
    "pregunta": "Hablando específicamente sobre el Programa Familias en Acción, ¿usted o alguien en su casa es beneficiario de ese programa?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "cct1new",
    "pregunta": "¿Usted o alguien en su casa recibe ayuda mensual en dinero o en productos por parte del gobierno?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1156
  },
  {
    "codigo": "cct1new",
    "pregunta": "¿Usted o alguien en su casa recibe ayuda mensual en dinero o en productos por parte del gobierno?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 347
  },
  {
    "codigo": "cct1new",
    "pregunta": "¿Usted o alguien en su casa recibe ayuda mensual en dinero o en productos por parte del gobierno?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "cdbacrim",
    "pregunta": "¿Las BACRIM deberían ganar más influencia política?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1056
  },
  {
    "codigo": "cdbacrim",
    "pregunta": "¿Las BACRIM deberían ganar más influencia política?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 435
  },
  {
    "codigo": "cdbacrim",
    "pregunta": "¿Las BACRIM deberían ganar más influencia política?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 18
  },
  {
    "codigo": "cdbacrim",
    "pregunta": "¿Las BACRIM deberían ganar más influencia política?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "cdbacrim1",
    "pregunta": "¿Las BACRIM deberían ganar más influencia política?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1047
  },
  {
    "codigo": "cdbacrim1",
    "pregunta": "¿Las BACRIM deberían ganar más influencia política?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Me opongo fuertemente",
    "conteo": 176
  },
  {
    "codigo": "cdbacrim1",
    "pregunta": "¿Las BACRIM deberían ganar más influencia política?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Me opongo",
    "conteo": 136
  },
  {
    "codigo": "cdbacrim1",
    "pregunta": "¿Las BACRIM deberían ganar más influencia política?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No la apoyo ni me opongo",
    "conteo": 71
  },
  {
    "codigo": "cdbacrim1",
    "pregunta": "¿Las BACRIM deberían ganar más influencia política?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "La apoyo fuertemente",
    "conteo": 49
  },
  {
    "codigo": "cdbacrim1",
    "pregunta": "¿Las BACRIM deberían ganar más influencia política?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "La apoyo",
    "conteo": 30
  },
  {
    "codigo": "cdbacrim1",
    "pregunta": "¿Las BACRIM deberían ganar más influencia política?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "cdmilit",
    "pregunta": "¿Las fuerzas militares colombianas deberían tener mayor influencia política?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1030
  },
  {
    "codigo": "cdmilit",
    "pregunta": "¿Las fuerzas militares colombianas deberían tener mayor influencia política?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 287
  },
  {
    "codigo": "cdmilit",
    "pregunta": "¿Las fuerzas militares colombianas deberían tener mayor influencia política?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 193
  },
  {
    "codigo": "cdmilit1",
    "pregunta": "¿Las fuerzas militares colombianas deberían tener mayor libertad para combatir la guerrilla de la manera que ellas lo consideren adecuado?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1026
  },
  {
    "codigo": "cdmilit1",
    "pregunta": "¿Las fuerzas militares colombianas deberían tener mayor libertad para combatir la guerrilla de la manera que ellas lo consideren adecuado?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "La apoyo",
    "conteo": 164
  },
  {
    "codigo": "cdmilit1",
    "pregunta": "¿Las fuerzas militares colombianas deberían tener mayor libertad para combatir la guerrilla de la manera que ellas lo consideren adecuado?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "La apoyo fuertemente",
    "conteo": 122
  },
  {
    "codigo": "cdmilit1",
    "pregunta": "¿Las fuerzas militares colombianas deberían tener mayor libertad para combatir la guerrilla de la manera que ellas lo consideren adecuado?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Me opongo",
    "conteo": 91
  },
  {
    "codigo": "cdmilit1",
    "pregunta": "¿Las fuerzas militares colombianas deberían tener mayor libertad para combatir la guerrilla de la manera que ellas lo consideren adecuado?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No la apoyo ni me opongo",
    "conteo": 68
  },
  {
    "codigo": "cdmilit1",
    "pregunta": "¿Las fuerzas militares colombianas deberían tener mayor libertad para combatir la guerrilla de la manera que ellas lo consideren adecuado?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Me opongo fuertemente",
    "conteo": 39
  },
  {
    "codigo": "clien1",
    "pregunta": "¿En los últimos 4 años algún candidato o alguien de un partido político le ofreció algo, como un favor, comida o alguna otra cosa o beneficio a cambio de que usted votara o apoyara a ese candidato o partido?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 1165
  },
  {
    "codigo": "clien1",
    "pregunta": "¿En los últimos 4 años algún candidato o alguien de un partido político le ofreció algo, como un favor, comida o alguna otra cosa o beneficio a cambio de que usted votara o apoyara a ese candidato o partido?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Frecuentemente",
    "conteo": 160
  },
  {
    "codigo": "clien1",
    "pregunta": "¿En los últimos 4 años algún candidato o alguien de un partido político le ofreció algo, como un favor, comida o alguna otra cosa o beneficio a cambio de que usted votara o apoyara a ese candidato o partido?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Rara vez",
    "conteo": 158
  },
  {
    "codigo": "clien1",
    "pregunta": "¿En los últimos 4 años algún candidato o alguien de un partido político le ofreció algo, como un favor, comida o alguna otra cosa o beneficio a cambio de que usted votara o apoyara a ese candidato o partido?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 27
  },
  {
    "codigo": "clien2",
    "pregunta": "Y pensando en la última vez que un político le ofreció algo, ¿lo que le ofrecieron le hizo estar más inclinado o menos inclinado a votar por el candidato o partido que le ofreció ese bien?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1196
  },
  {
    "codigo": "clien2",
    "pregunta": "Y pensando en la última vez que un político le ofreció algo, ¿lo que le ofrecieron le hizo estar más inclinado o menos inclinado a votar por el candidato o partido que le ofreció ese bien?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Menos inclinado",
    "conteo": 191
  },
  {
    "codigo": "clien2",
    "pregunta": "Y pensando en la última vez que un político le ofreció algo, ¿lo que le ofrecieron le hizo estar más inclinado o menos inclinado a votar por el candidato o partido que le ofreció ese bien?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Ni más ni menos inclinado",
    "conteo": 78
  },
  {
    "codigo": "clien2",
    "pregunta": "Y pensando en la última vez que un político le ofreció algo, ¿lo que le ofrecieron le hizo estar más inclinado o menos inclinado a votar por el candidato o partido que le ofreció ese bien?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Más inclinado",
    "conteo": 45
  },
  {
    "codigo": "coer3",
    "pregunta": "En el último año, ¿usted ha sabido de alguien que haya buscado hacer justicia por mano propia?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1302
  },
  {
    "codigo": "coer3",
    "pregunta": "En el último año, ¿usted ha sabido de alguien que haya buscado hacer justicia por mano propia?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 179
  },
  {
    "codigo": "coer3",
    "pregunta": "En el último año, ¿usted ha sabido de alguien que haya buscado hacer justicia por mano propia?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 29
  },
  {
    "codigo": "colag1",
    "pregunta": "¿La sustitución de ‚Äúcultivos ilícitos‚Äù es la mejor manera de acabar con el narcotráfico en Colombia?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 389
  },
  {
    "codigo": "colag1",
    "pregunta": "¿La sustitución de ‚Äúcultivos ilícitos‚Äù es la mejor manera de acabar con el narcotráfico en Colombia?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 252
  },
  {
    "codigo": "colag1",
    "pregunta": "¿La sustitución de ‚Äúcultivos ilícitos‚Äù es la mejor manera de acabar con el narcotráfico en Colombia?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 215
  },
  {
    "codigo": "colag1",
    "pregunta": "¿La sustitución de ‚Äúcultivos ilícitos‚Äù es la mejor manera de acabar con el narcotráfico en Colombia?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 174
  },
  {
    "codigo": "colag1",
    "pregunta": "¿La sustitución de ‚Äúcultivos ilícitos‚Äù es la mejor manera de acabar con el narcotráfico en Colombia?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 152
  },
  {
    "codigo": "colag1",
    "pregunta": "¿La sustitución de ‚Äúcultivos ilícitos‚Äù es la mejor manera de acabar con el narcotráfico en Colombia?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 140
  },
  {
    "codigo": "colag1",
    "pregunta": "¿La sustitución de ‚Äúcultivos ilícitos‚Äù es la mejor manera de acabar con el narcotráfico en Colombia?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 120
  },
  {
    "codigo": "colag1",
    "pregunta": "¿La sustitución de ‚Äúcultivos ilícitos‚Äù es la mejor manera de acabar con el narcotráfico en Colombia?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 68
  },
  {
    "codigo": "colag2",
    "pregunta": "¿Los tratados de libre comercio (TLC) son muy positivos para la economía colombiana?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 286
  },
  {
    "codigo": "colag2",
    "pregunta": "¿Los tratados de libre comercio (TLC) son muy positivos para la economía colombiana?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 247
  },
  {
    "codigo": "colag2",
    "pregunta": "¿Los tratados de libre comercio (TLC) son muy positivos para la economía colombiana?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 234
  },
  {
    "codigo": "colag2",
    "pregunta": "¿Los tratados de libre comercio (TLC) son muy positivos para la economía colombiana?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 199
  },
  {
    "codigo": "colag2",
    "pregunta": "¿Los tratados de libre comercio (TLC) son muy positivos para la economía colombiana?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 166
  },
  {
    "codigo": "colag2",
    "pregunta": "¿Los tratados de libre comercio (TLC) son muy positivos para la economía colombiana?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 164
  },
  {
    "codigo": "colag2",
    "pregunta": "¿Los tratados de libre comercio (TLC) son muy positivos para la economía colombiana?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 130
  },
  {
    "codigo": "colag2",
    "pregunta": "¿Los tratados de libre comercio (TLC) son muy positivos para la economía colombiana?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 84
  },
  {
    "codigo": "colag4",
    "pregunta": "¿Las grandes fincas improductivas deben ser expropiadas y entregadas a pequeños productores?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 468
  },
  {
    "codigo": "colag4",
    "pregunta": "¿Las grandes fincas improductivas deben ser expropiadas y entregadas a pequeños productores?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 271
  },
  {
    "codigo": "colag4",
    "pregunta": "¿Las grandes fincas improductivas deben ser expropiadas y entregadas a pequeños productores?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 232
  },
  {
    "codigo": "colag4",
    "pregunta": "¿Las grandes fincas improductivas deben ser expropiadas y entregadas a pequeños productores?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 192
  },
  {
    "codigo": "colag4",
    "pregunta": "¿Las grandes fincas improductivas deben ser expropiadas y entregadas a pequeños productores?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 118
  },
  {
    "codigo": "colag4",
    "pregunta": "¿Las grandes fincas improductivas deben ser expropiadas y entregadas a pequeños productores?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 93
  },
  {
    "codigo": "colag4",
    "pregunta": "¿Las grandes fincas improductivas deben ser expropiadas y entregadas a pequeños productores?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 79
  },
  {
    "codigo": "colag4",
    "pregunta": "¿Las grandes fincas improductivas deben ser expropiadas y entregadas a pequeños productores?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 57
  },
  {
    "codigo": "colag5",
    "pregunta": "¿Las compañías extranjeras deben tener la posibilidad de comprar tierras en Colombia?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 497
  },
  {
    "codigo": "colag5",
    "pregunta": "¿Las compañías extranjeras deben tener la posibilidad de comprar tierras en Colombia?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 261
  },
  {
    "codigo": "colag5",
    "pregunta": "¿Las compañías extranjeras deben tener la posibilidad de comprar tierras en Colombia?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 189
  },
  {
    "codigo": "colag5",
    "pregunta": "¿Las compañías extranjeras deben tener la posibilidad de comprar tierras en Colombia?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 186
  },
  {
    "codigo": "colag5",
    "pregunta": "¿Las compañías extranjeras deben tener la posibilidad de comprar tierras en Colombia?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 160
  },
  {
    "codigo": "colag5",
    "pregunta": "¿Las compañías extranjeras deben tener la posibilidad de comprar tierras en Colombia?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 83
  },
  {
    "codigo": "colag5",
    "pregunta": "¿Las compañías extranjeras deben tener la posibilidad de comprar tierras en Colombia?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 72
  },
  {
    "codigo": "colag5",
    "pregunta": "¿Las compañías extranjeras deben tener la posibilidad de comprar tierras en Colombia?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 62
  },
  {
    "codigo": "colb61",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en el ELN?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 1223
  },
  {
    "codigo": "colb61",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en el ELN?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 130
  },
  {
    "codigo": "colb61",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en el ELN?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 73
  },
  {
    "codigo": "colb61",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en el ELN?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 40
  },
  {
    "codigo": "colb61",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en el ELN?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 21
  },
  {
    "codigo": "colb61",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en el ELN?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "colb61",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en el ELN?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "colb61",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en el ELN?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "colb65",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en las BACRIM?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 1191
  },
  {
    "codigo": "colb65",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en las BACRIM?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 112
  },
  {
    "codigo": "colb65",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en las BACRIM?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 100
  },
  {
    "codigo": "colb65",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en las BACRIM?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 60
  },
  {
    "codigo": "colb65",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en las BACRIM?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 27
  },
  {
    "codigo": "colb65",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en las BACRIM?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "colb65",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en las BACRIM?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "colb65",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en las BACRIM?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "colb66",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza usted en la Marcha Patriótica?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 361
  },
  {
    "codigo": "colb66",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza usted en la Marcha Patriótica?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 296
  },
  {
    "codigo": "colb66",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza usted en la Marcha Patriótica?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 203
  },
  {
    "codigo": "colb66",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza usted en la Marcha Patriótica?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 203
  },
  {
    "codigo": "colb66",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza usted en la Marcha Patriótica?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 164
  },
  {
    "codigo": "colb66",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza usted en la Marcha Patriótica?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 161
  },
  {
    "codigo": "colb66",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza usted en la Marcha Patriótica?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 70
  },
  {
    "codigo": "colb66",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza usted en la Marcha Patriótica?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 52
  },
  {
    "codigo": "colconce1",
    "pregunta": "¿Los miembros rasos de las FARC (no comandantes) que se desmovilicen no deben ser castigados por la justicia colombiana?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 568
  },
  {
    "codigo": "colconce1",
    "pregunta": "¿Los miembros rasos de las FARC (no comandantes) que se desmovilicen no deben ser castigados por la justicia colombiana?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 291
  },
  {
    "codigo": "colconce1",
    "pregunta": "¿Los miembros rasos de las FARC (no comandantes) que se desmovilicen no deben ser castigados por la justicia colombiana?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 184
  },
  {
    "codigo": "colconce1",
    "pregunta": "¿Los miembros rasos de las FARC (no comandantes) que se desmovilicen no deben ser castigados por la justicia colombiana?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 139
  },
  {
    "codigo": "colconce1",
    "pregunta": "¿Los miembros rasos de las FARC (no comandantes) que se desmovilicen no deben ser castigados por la justicia colombiana?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 113
  },
  {
    "codigo": "colconce1",
    "pregunta": "¿Los miembros rasos de las FARC (no comandantes) que se desmovilicen no deben ser castigados por la justicia colombiana?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 85
  },
  {
    "codigo": "colconce1",
    "pregunta": "¿Los miembros rasos de las FARC (no comandantes) que se desmovilicen no deben ser castigados por la justicia colombiana?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 71
  },
  {
    "codigo": "colconce1",
    "pregunta": "¿Los miembros rasos de las FARC (no comandantes) que se desmovilicen no deben ser castigados por la justicia colombiana?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 59
  },
  {
    "codigo": "colconce2",
    "pregunta": "¿El gobierno colombiano debe entregar ayudas económicas a los miembros rasos de las FARC (no comandantes) que decidan desmovilizarse?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 439
  },
  {
    "codigo": "colconce2",
    "pregunta": "¿El gobierno colombiano debe entregar ayudas económicas a los miembros rasos de las FARC (no comandantes) que decidan desmovilizarse?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 242
  },
  {
    "codigo": "colconce2",
    "pregunta": "¿El gobierno colombiano debe entregar ayudas económicas a los miembros rasos de las FARC (no comandantes) que decidan desmovilizarse?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 208
  },
  {
    "codigo": "colconce2",
    "pregunta": "¿El gobierno colombiano debe entregar ayudas económicas a los miembros rasos de las FARC (no comandantes) que decidan desmovilizarse?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 190
  },
  {
    "codigo": "colconce2",
    "pregunta": "¿El gobierno colombiano debe entregar ayudas económicas a los miembros rasos de las FARC (no comandantes) que decidan desmovilizarse?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 167
  },
  {
    "codigo": "colconce2",
    "pregunta": "¿El gobierno colombiano debe entregar ayudas económicas a los miembros rasos de las FARC (no comandantes) que decidan desmovilizarse?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 116
  },
  {
    "codigo": "colconce2",
    "pregunta": "¿El gobierno colombiano debe entregar ayudas económicas a los miembros rasos de las FARC (no comandantes) que decidan desmovilizarse?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 84
  },
  {
    "codigo": "colconce2",
    "pregunta": "¿El gobierno colombiano debe entregar ayudas económicas a los miembros rasos de las FARC (no comandantes) que decidan desmovilizarse?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 64
  },
  {
    "codigo": "colconce3",
    "pregunta": "¿El gobierno colombiano debe entregar tierras a los miembros rasos de las FARC (no comandantes) que decidan desmovilizarse?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 526
  },
  {
    "codigo": "colconce3",
    "pregunta": "¿El gobierno colombiano debe entregar tierras a los miembros rasos de las FARC (no comandantes) que decidan desmovilizarse?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 249
  },
  {
    "codigo": "colconce3",
    "pregunta": "¿El gobierno colombiano debe entregar tierras a los miembros rasos de las FARC (no comandantes) que decidan desmovilizarse?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 193
  },
  {
    "codigo": "colconce3",
    "pregunta": "¿El gobierno colombiano debe entregar tierras a los miembros rasos de las FARC (no comandantes) que decidan desmovilizarse?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 176
  },
  {
    "codigo": "colconce3",
    "pregunta": "¿El gobierno colombiano debe entregar tierras a los miembros rasos de las FARC (no comandantes) que decidan desmovilizarse?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 151
  },
  {
    "codigo": "colconce3",
    "pregunta": "¿El gobierno colombiano debe entregar tierras a los miembros rasos de las FARC (no comandantes) que decidan desmovilizarse?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 83
  },
  {
    "codigo": "colconce3",
    "pregunta": "¿El gobierno colombiano debe entregar tierras a los miembros rasos de las FARC (no comandantes) que decidan desmovilizarse?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 67
  },
  {
    "codigo": "colconce3",
    "pregunta": "¿El gobierno colombiano debe entregar tierras a los miembros rasos de las FARC (no comandantes) que decidan desmovilizarse?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 65
  },
  {
    "codigo": "colconce4",
    "pregunta": "¿El gobierno colombiano debe garantizar que los miembros de las FARC que se desmovilicen puedan participar en política?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 596
  },
  {
    "codigo": "colconce4",
    "pregunta": "¿El gobierno colombiano debe garantizar que los miembros de las FARC que se desmovilicen puedan participar en política?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 266
  },
  {
    "codigo": "colconce4",
    "pregunta": "¿El gobierno colombiano debe garantizar que los miembros de las FARC que se desmovilicen puedan participar en política?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 161
  },
  {
    "codigo": "colconce4",
    "pregunta": "¿El gobierno colombiano debe garantizar que los miembros de las FARC que se desmovilicen puedan participar en política?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 160
  },
  {
    "codigo": "colconce4",
    "pregunta": "¿El gobierno colombiano debe garantizar que los miembros de las FARC que se desmovilicen puedan participar en política?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 134
  },
  {
    "codigo": "colconce4",
    "pregunta": "¿El gobierno colombiano debe garantizar que los miembros de las FARC que se desmovilicen puedan participar en política?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 69
  },
  {
    "codigo": "colconce4",
    "pregunta": "¿El gobierno colombiano debe garantizar que los miembros de las FARC que se desmovilicen puedan participar en política?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 63
  },
  {
    "codigo": "colconce4",
    "pregunta": "¿El gobierno colombiano debe garantizar que los miembros de las FARC que se desmovilicen puedan participar en política?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 61
  },
  {
    "codigo": "colconce5",
    "pregunta": "¿El gobierno colombiano debe entregar algunos espacios de representación política (por ejemplo una curul en el Congreso) a algunos miembros de las FARC una vez se desmovilicen?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 638
  },
  {
    "codigo": "colconce5",
    "pregunta": "¿El gobierno colombiano debe entregar algunos espacios de representación política (por ejemplo una curul en el Congreso) a algunos miembros de las FARC una vez se desmovilicen?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 243
  },
  {
    "codigo": "colconce5",
    "pregunta": "¿El gobierno colombiano debe entregar algunos espacios de representación política (por ejemplo una curul en el Congreso) a algunos miembros de las FARC una vez se desmovilicen?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 209
  },
  {
    "codigo": "colconce5",
    "pregunta": "¿El gobierno colombiano debe entregar algunos espacios de representación política (por ejemplo una curul en el Congreso) a algunos miembros de las FARC una vez se desmovilicen?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 131
  },
  {
    "codigo": "colconce5",
    "pregunta": "¿El gobierno colombiano debe entregar algunos espacios de representación política (por ejemplo una curul en el Congreso) a algunos miembros de las FARC una vez se desmovilicen?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 102
  },
  {
    "codigo": "colconce5",
    "pregunta": "¿El gobierno colombiano debe entregar algunos espacios de representación política (por ejemplo una curul en el Congreso) a algunos miembros de las FARC una vez se desmovilicen?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 83
  },
  {
    "codigo": "colconce5",
    "pregunta": "¿El gobierno colombiano debe entregar algunos espacios de representación política (por ejemplo una curul en el Congreso) a algunos miembros de las FARC una vez se desmovilicen?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 57
  },
  {
    "codigo": "colconce5",
    "pregunta": "¿El gobierno colombiano debe entregar algunos espacios de representación política (por ejemplo una curul en el Congreso) a algunos miembros de las FARC una vez se desmovilicen?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 47
  },
  {
    "codigo": "colcp22",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de organizaciones estudiantiles?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 1229
  },
  {
    "codigo": "colcp22",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de organizaciones estudiantiles?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Una o dos veces al año",
    "conteo": 138
  },
  {
    "codigo": "colcp22",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de organizaciones estudiantiles?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Una o dos veces al mes",
    "conteo": 113
  },
  {
    "codigo": "colcp22",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de organizaciones estudiantiles?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Una vez a la semana",
    "conteo": 25
  },
  {
    "codigo": "colcp22",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de organizaciones estudiantiles?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "coldc14",
    "pregunta": "¿Qué opina de una situación en la que un policía de tránsito detiene a un conductor por hacer un cruce indebido, y éste le ofrece 50.000 pesos al policía para que no le ponga el parte y lo deje ir?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Corrupto y debe ser castigado",
    "conteo": 1211
  },
  {
    "codigo": "coldc14",
    "pregunta": "¿Qué opina de una situación en la que un policía de tránsito detiene a un conductor por hacer un cruce indebido, y éste le ofrece 50.000 pesos al policía para que no le ponga el parte y lo deje ir?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Corrupto pero justificado",
    "conteo": 246
  },
  {
    "codigo": "coldc14",
    "pregunta": "¿Qué opina de una situación en la que un policía de tránsito detiene a un conductor por hacer un cruce indebido, y éste le ofrece 50.000 pesos al policía para que no le ponga el parte y lo deje ir?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 34
  },
  {
    "codigo": "coldc14",
    "pregunta": "¿Qué opina de una situación en la que un policía de tránsito detiene a un conductor por hacer un cruce indebido, y éste le ofrece 50.000 pesos al policía para que no le ponga el parte y lo deje ir?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No corrupto",
    "conteo": 19
  },
  {
    "codigo": "coldc15",
    "pregunta": "¿Qué opina de una situación en la que un policía recibe 50.000 pesos y deja ir a un conductor sin ponerle un parte?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Corrupto y debe ser castigado",
    "conteo": 1349
  },
  {
    "codigo": "coldc15",
    "pregunta": "¿Qué opina de una situación en la que un policía recibe 50.000 pesos y deja ir a un conductor sin ponerle un parte?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Corrupto pero justificado",
    "conteo": 122
  },
  {
    "codigo": "coldc15",
    "pregunta": "¿Qué opina de una situación en la que un policía recibe 50.000 pesos y deja ir a un conductor sin ponerle un parte?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 33
  },
  {
    "codigo": "coldc15",
    "pregunta": "¿Qué opina de una situación en la que un policía recibe 50.000 pesos y deja ir a un conductor sin ponerle un parte?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No corrupto",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "coldc1a",
    "pregunta": "¿Considera que una empresa que le pagó diez mil dólares a un congresista es corrupta?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Corrupto y debe ser castigado",
    "conteo": 1410
  },
  {
    "codigo": "coldc1a",
    "pregunta": "¿Considera que una empresa que le pagó diez mil dólares a un congresista es corrupta?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Corrupto pero justificado",
    "conteo": 63
  },
  {
    "codigo": "coldc1a",
    "pregunta": "¿Considera que una empresa que le pagó diez mil dólares a un congresista es corrupta?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 25
  },
  {
    "codigo": "coldc1a",
    "pregunta": "¿Considera que una empresa que le pagó diez mil dólares a un congresista es corrupta?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No corrupto",
    "conteo": 12
  },
  {
    "codigo": "coldis35f",
    "pregunta": "¿Le gustaría tener desmovilizados de los grupos armados como vecinos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No tiene problema con tenerlos de vecinos",
    "conteo": 738
  },
  {
    "codigo": "coldis35f",
    "pregunta": "¿Le gustaría tener desmovilizados de los grupos armados como vecinos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No los quiere de vecinos",
    "conteo": 702
  },
  {
    "codigo": "coldis35f",
    "pregunta": "¿Le gustaría tener desmovilizados de los grupos armados como vecinos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 70
  },
  {
    "codigo": "cole17",
    "pregunta": "¿Que las personas participen en un sindicato?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 234
  },
  {
    "codigo": "cole17",
    "pregunta": "¿Que las personas participen en un sindicato?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 217
  },
  {
    "codigo": "cole17",
    "pregunta": "¿Que las personas participen en un sindicato?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 174
  },
  {
    "codigo": "cole17",
    "pregunta": "¿Que las personas participen en un sindicato?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 170
  },
  {
    "codigo": "cole17",
    "pregunta": "¿Que las personas participen en un sindicato?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 158
  },
  {
    "codigo": "cole17",
    "pregunta": "¿Que las personas participen en un sindicato?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 126
  },
  {
    "codigo": "cole17",
    "pregunta": "¿Que las personas participen en un sindicato?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 106
  },
  {
    "codigo": "cole17",
    "pregunta": "¿Que las personas participen en un sindicato?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 103
  },
  {
    "codigo": "cole17",
    "pregunta": "¿Que las personas participen en un sindicato?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 97
  },
  {
    "codigo": "cole17",
    "pregunta": "¿Que las personas participen en un sindicato?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 75
  },
  {
    "codigo": "cole17",
    "pregunta": "¿Que las personas participen en un sindicato?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 50
  },
  {
    "codigo": "colespa1",
    "pregunta": "¿Usted aprueba o desaprueba que los excombatientes desmovilizados de las FARC formen un partido político?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 540
  },
  {
    "codigo": "colespa1",
    "pregunta": "¿Usted aprueba o desaprueba que los excombatientes desmovilizados de las FARC formen un partido político?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 172
  },
  {
    "codigo": "colespa1",
    "pregunta": "¿Usted aprueba o desaprueba que los excombatientes desmovilizados de las FARC formen un partido político?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 148
  },
  {
    "codigo": "colespa1",
    "pregunta": "¿Usted aprueba o desaprueba que los excombatientes desmovilizados de las FARC formen un partido político?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 148
  },
  {
    "codigo": "colespa1",
    "pregunta": "¿Usted aprueba o desaprueba que los excombatientes desmovilizados de las FARC formen un partido político?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 133
  },
  {
    "codigo": "colespa1",
    "pregunta": "¿Usted aprueba o desaprueba que los excombatientes desmovilizados de las FARC formen un partido político?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 87
  },
  {
    "codigo": "colespa1",
    "pregunta": "¿Usted aprueba o desaprueba que los excombatientes desmovilizados de las FARC formen un partido político?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 82
  },
  {
    "codigo": "colespa1",
    "pregunta": "¿Usted aprueba o desaprueba que los excombatientes desmovilizados de las FARC formen un partido político?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 70
  },
  {
    "codigo": "colespa1",
    "pregunta": "¿Usted aprueba o desaprueba que los excombatientes desmovilizados de las FARC formen un partido político?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 58
  },
  {
    "codigo": "colespa1",
    "pregunta": "¿Usted aprueba o desaprueba que los excombatientes desmovilizados de las FARC formen un partido político?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 47
  },
  {
    "codigo": "colespa1",
    "pregunta": "¿Usted aprueba o desaprueba que los excombatientes desmovilizados de las FARC formen un partido político?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 25
  },
  {
    "codigo": "colespa2",
    "pregunta": "¿Aprueba o desaprueba que se presenten candidatos a las elecciones locales de 2015 (alcaldías y concejos municipales)?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 585
  },
  {
    "codigo": "colespa2",
    "pregunta": "¿Aprueba o desaprueba que se presenten candidatos a las elecciones locales de 2015 (alcaldías y concejos municipales)?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 195
  },
  {
    "codigo": "colespa2",
    "pregunta": "¿Aprueba o desaprueba que se presenten candidatos a las elecciones locales de 2015 (alcaldías y concejos municipales)?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 164
  },
  {
    "codigo": "colespa2",
    "pregunta": "¿Aprueba o desaprueba que se presenten candidatos a las elecciones locales de 2015 (alcaldías y concejos municipales)?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 111
  },
  {
    "codigo": "colespa2",
    "pregunta": "¿Aprueba o desaprueba que se presenten candidatos a las elecciones locales de 2015 (alcaldías y concejos municipales)?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 111
  },
  {
    "codigo": "colespa2",
    "pregunta": "¿Aprueba o desaprueba que se presenten candidatos a las elecciones locales de 2015 (alcaldías y concejos municipales)?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 75
  },
  {
    "codigo": "colespa2",
    "pregunta": "¿Aprueba o desaprueba que se presenten candidatos a las elecciones locales de 2015 (alcaldías y concejos municipales)?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 67
  },
  {
    "codigo": "colespa2",
    "pregunta": "¿Aprueba o desaprueba que se presenten candidatos a las elecciones locales de 2015 (alcaldías y concejos municipales)?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 67
  },
  {
    "codigo": "colespa2",
    "pregunta": "¿Aprueba o desaprueba que se presenten candidatos a las elecciones locales de 2015 (alcaldías y concejos municipales)?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 54
  },
  {
    "codigo": "colespa2",
    "pregunta": "¿Aprueba o desaprueba que se presenten candidatos a las elecciones locales de 2015 (alcaldías y concejos municipales)?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 53
  },
  {
    "codigo": "colespa2",
    "pregunta": "¿Aprueba o desaprueba que se presenten candidatos a las elecciones locales de 2015 (alcaldías y concejos municipales)?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 28
  },
  {
    "codigo": "colespa3",
    "pregunta": "¿Aprueba o desaprueba que los desmovilizados de las FARC presenten candidatos al Congreso en las elecciones de 2014?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 645
  },
  {
    "codigo": "colespa3",
    "pregunta": "¿Aprueba o desaprueba que los desmovilizados de las FARC presenten candidatos al Congreso en las elecciones de 2014?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 204
  },
  {
    "codigo": "colespa3",
    "pregunta": "¿Aprueba o desaprueba que los desmovilizados de las FARC presenten candidatos al Congreso en las elecciones de 2014?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 141
  },
  {
    "codigo": "colespa3",
    "pregunta": "¿Aprueba o desaprueba que los desmovilizados de las FARC presenten candidatos al Congreso en las elecciones de 2014?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 109
  },
  {
    "codigo": "colespa3",
    "pregunta": "¿Aprueba o desaprueba que los desmovilizados de las FARC presenten candidatos al Congreso en las elecciones de 2014?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 107
  },
  {
    "codigo": "colespa3",
    "pregunta": "¿Aprueba o desaprueba que los desmovilizados de las FARC presenten candidatos al Congreso en las elecciones de 2014?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 77
  },
  {
    "codigo": "colespa3",
    "pregunta": "¿Aprueba o desaprueba que los desmovilizados de las FARC presenten candidatos al Congreso en las elecciones de 2014?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 70
  },
  {
    "codigo": "colespa3",
    "pregunta": "¿Aprueba o desaprueba que los desmovilizados de las FARC presenten candidatos al Congreso en las elecciones de 2014?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 48
  },
  {
    "codigo": "colespa3",
    "pregunta": "¿Aprueba o desaprueba que los desmovilizados de las FARC presenten candidatos al Congreso en las elecciones de 2014?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 48
  },
  {
    "codigo": "colespa3",
    "pregunta": "¿Aprueba o desaprueba que los desmovilizados de las FARC presenten candidatos al Congreso en las elecciones de 2014?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 39
  },
  {
    "codigo": "colespa3",
    "pregunta": "¿Aprueba o desaprueba que los desmovilizados de las FARC presenten candidatos al Congreso en las elecciones de 2014?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 22
  },
  {
    "codigo": "colespa4",
    "pregunta": "¿Aprueba o desaprueba que los desmovilizados de las FARC presenten un candidato a las elecciones presidenciales de 2014",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 704
  },
  {
    "codigo": "colespa4",
    "pregunta": "¿Aprueba o desaprueba que los desmovilizados de las FARC presenten un candidato a las elecciones presidenciales de 2014",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 180
  },
  {
    "codigo": "colespa4",
    "pregunta": "¿Aprueba o desaprueba que los desmovilizados de las FARC presenten un candidato a las elecciones presidenciales de 2014",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 143
  },
  {
    "codigo": "colespa4",
    "pregunta": "¿Aprueba o desaprueba que los desmovilizados de las FARC presenten un candidato a las elecciones presidenciales de 2014",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 101
  },
  {
    "codigo": "colespa4",
    "pregunta": "¿Aprueba o desaprueba que los desmovilizados de las FARC presenten un candidato a las elecciones presidenciales de 2014",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 97
  },
  {
    "codigo": "colespa4",
    "pregunta": "¿Aprueba o desaprueba que los desmovilizados de las FARC presenten un candidato a las elecciones presidenciales de 2014",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 72
  },
  {
    "codigo": "colespa4",
    "pregunta": "¿Aprueba o desaprueba que los desmovilizados de las FARC presenten un candidato a las elecciones presidenciales de 2014",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 69
  },
  {
    "codigo": "colespa4",
    "pregunta": "¿Aprueba o desaprueba que los desmovilizados de las FARC presenten un candidato a las elecciones presidenciales de 2014",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 46
  },
  {
    "codigo": "colespa4",
    "pregunta": "¿Aprueba o desaprueba que los desmovilizados de las FARC presenten un candidato a las elecciones presidenciales de 2014",
    "total": 1510,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 40
  },
  {
    "codigo": "colespa4",
    "pregunta": "¿Aprueba o desaprueba que los desmovilizados de las FARC presenten un candidato a las elecciones presidenciales de 2014",
    "total": 1510,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 36
  },
  {
    "codigo": "colespa4",
    "pregunta": "¿Aprueba o desaprueba que los desmovilizados de las FARC presenten un candidato a las elecciones presidenciales de 2014",
    "total": 1510,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 22
  },
  {
    "codigo": "colespa6",
    "pregunta": "Si en las próximas elecciones locales, es decir las de 2015, un desmovilizado de las FARC se presenta como candidato a la alcaldía de su municipio, ¿qué haría usted?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No votaría por ese candidato",
    "conteo": 1281
  },
  {
    "codigo": "colespa6",
    "pregunta": "Si en las próximas elecciones locales, es decir las de 2015, un desmovilizado de las FARC se presenta como candidato a la alcaldía de su municipio, ¿qué haría usted?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 124
  },
  {
    "codigo": "colespa6",
    "pregunta": "Si en las próximas elecciones locales, es decir las de 2015, un desmovilizado de las FARC se presenta como candidato a la alcaldía de su municipio, ¿qué haría usted?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Votaría por ese candidato, es decir por el desmovilizado de las farc",
    "conteo": 105
  },
  {
    "codigo": "colespa7",
    "pregunta": "Si en las próximas elecciones locales, es decir las de 2015, una desmovilizada mujer de las FARC se presenta como candidato a la alcaldía de su municipio, ¿qué haría usted?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No votaría por esa candidata",
    "conteo": 1227
  },
  {
    "codigo": "colespa7",
    "pregunta": "Si en las próximas elecciones locales, es decir las de 2015, una desmovilizada mujer de las FARC se presenta como candidato a la alcaldía de su municipio, ¿qué haría usted?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Votaría por esa candidata, es decir por la desmovilizada de las farc",
    "conteo": 148
  },
  {
    "codigo": "colespa7",
    "pregunta": "Si en las próximas elecciones locales, es decir las de 2015, una desmovilizada mujer de las FARC se presenta como candidato a la alcaldía de su municipio, ¿qué haría usted?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 135
  },
  {
    "codigo": "colespa8",
    "pregunta": "Si en las próximas elecciones locales, es decir las de 2015, un desmovilizado de las FARC gana la alcaldía de su municipio, ¿qué haría usted?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No aceptaría el resultado de las elecciones",
    "conteo": 812
  },
  {
    "codigo": "colespa8",
    "pregunta": "Si en las próximas elecciones locales, es decir las de 2015, un desmovilizado de las FARC gana la alcaldía de su municipio, ¿qué haría usted?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Aceptaría el resultado de las elecciones",
    "conteo": 530
  },
  {
    "codigo": "colespa8",
    "pregunta": "Si en las próximas elecciones locales, es decir las de 2015, un desmovilizado de las FARC gana la alcaldía de su municipio, ¿qué haría usted?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 168
  },
  {
    "codigo": "colespa9",
    "pregunta": "Si en las próximas elecciones presidenciales, es decir las de 2014, un desmovilizado de las FARC se presenta como candidato a la presidencia de Colombia, ¿qué haría usted?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No votaría por ese candidato",
    "conteo": 1269
  },
  {
    "codigo": "colespa9",
    "pregunta": "Si en las próximas elecciones presidenciales, es decir las de 2014, un desmovilizado de las FARC se presenta como candidato a la presidencia de Colombia, ¿qué haría usted?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 127
  },
  {
    "codigo": "colespa9",
    "pregunta": "Si en las próximas elecciones presidenciales, es decir las de 2014, un desmovilizado de las FARC se presenta como candidato a la presidencia de Colombia, ¿qué haría usted?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Votaría por ese candidato, es decir por el desmovilizado de las farc",
    "conteo": 114
  },
  {
    "codigo": "colideol3a",
    "pregunta": "¿Los ingresos de las personas deberían hacerse más iguales?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 577
  },
  {
    "codigo": "colideol3a",
    "pregunta": "¿Los ingresos de las personas deberían hacerse más iguales?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 313
  },
  {
    "codigo": "colideol3a",
    "pregunta": "¿Los ingresos de las personas deberían hacerse más iguales?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 292
  },
  {
    "codigo": "colideol3a",
    "pregunta": "¿Los ingresos de las personas deberían hacerse más iguales?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 177
  },
  {
    "codigo": "colideol3a",
    "pregunta": "¿Los ingresos de las personas deberían hacerse más iguales?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 72
  },
  {
    "codigo": "colideol3a",
    "pregunta": "¿Los ingresos de las personas deberían hacerse más iguales?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 32
  },
  {
    "codigo": "colideol3a",
    "pregunta": "¿Los ingresos de las personas deberían hacerse más iguales?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 26
  },
  {
    "codigo": "colideol3a",
    "pregunta": "¿Los ingresos de las personas deberían hacerse más iguales?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 21
  },
  {
    "codigo": "colideol3c",
    "pregunta": "¿Es necesario aumentar los impuestos para mejorar los planes sociales del gobierno?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 601
  },
  {
    "codigo": "colideol3c",
    "pregunta": "¿Es necesario aumentar los impuestos para mejorar los planes sociales del gobierno?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 249
  },
  {
    "codigo": "colideol3c",
    "pregunta": "¿Es necesario aumentar los impuestos para mejorar los planes sociales del gobierno?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 184
  },
  {
    "codigo": "colideol3c",
    "pregunta": "¿Es necesario aumentar los impuestos para mejorar los planes sociales del gobierno?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 154
  },
  {
    "codigo": "colideol3c",
    "pregunta": "¿Es necesario aumentar los impuestos para mejorar los planes sociales del gobierno?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 143
  },
  {
    "codigo": "colideol3c",
    "pregunta": "¿Es necesario aumentar los impuestos para mejorar los planes sociales del gobierno?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 86
  },
  {
    "codigo": "colideol3c",
    "pregunta": "¿Es necesario aumentar los impuestos para mejorar los planes sociales del gobierno?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 72
  },
  {
    "codigo": "colideol3c",
    "pregunta": "¿Es necesario aumentar los impuestos para mejorar los planes sociales del gobierno?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 21
  },
  {
    "codigo": "colideol3e",
    "pregunta": "¿El estado debería ocuparse de que todas las personas tengan sus necesidades básicas?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 802
  },
  {
    "codigo": "colideol3e",
    "pregunta": "¿El estado debería ocuparse de que todas las personas tengan sus necesidades básicas?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 325
  },
  {
    "codigo": "colideol3e",
    "pregunta": "¿El estado debería ocuparse de que todas las personas tengan sus necesidades básicas?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 167
  },
  {
    "codigo": "colideol3e",
    "pregunta": "¿El estado debería ocuparse de que todas las personas tengan sus necesidades básicas?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 100
  },
  {
    "codigo": "colideol3e",
    "pregunta": "¿El estado debería ocuparse de que todas las personas tengan sus necesidades básicas?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 50
  },
  {
    "codigo": "colideol3e",
    "pregunta": "¿El estado debería ocuparse de que todas las personas tengan sus necesidades básicas?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 30
  },
  {
    "codigo": "colideol3e",
    "pregunta": "¿El estado debería ocuparse de que todas las personas tengan sus necesidades básicas?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 23
  },
  {
    "codigo": "colideol3e",
    "pregunta": "¿El estado debería ocuparse de que todas las personas tengan sus necesidades básicas?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 13
  },
  {
    "codigo": "colideol4a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el aborto?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 785
  },
  {
    "codigo": "colideol4a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el aborto?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 158
  },
  {
    "codigo": "colideol4a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el aborto?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 144
  },
  {
    "codigo": "colideol4a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el aborto?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 101
  },
  {
    "codigo": "colideol4a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el aborto?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 80
  },
  {
    "codigo": "colideol4a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el aborto?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 61
  },
  {
    "codigo": "colideol4a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el aborto?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 57
  },
  {
    "codigo": "colideol4a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el aborto?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 54
  },
  {
    "codigo": "colideol4a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el aborto?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 43
  },
  {
    "codigo": "colideol4a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el aborto?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "colideol4a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el aborto?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 12
  },
  {
    "codigo": "colideol4b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la homosexualidad?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 513
  },
  {
    "codigo": "colideol4b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la homosexualidad?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 189
  },
  {
    "codigo": "colideol4b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la homosexualidad?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 151
  },
  {
    "codigo": "colideol4b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la homosexualidad?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 129
  },
  {
    "codigo": "colideol4b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la homosexualidad?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 105
  },
  {
    "codigo": "colideol4b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la homosexualidad?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 98
  },
  {
    "codigo": "colideol4b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la homosexualidad?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 91
  },
  {
    "codigo": "colideol4b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la homosexualidad?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 84
  },
  {
    "codigo": "colideol4b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la homosexualidad?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 75
  },
  {
    "codigo": "colideol4b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la homosexualidad?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 43
  },
  {
    "codigo": "colideol4b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la homosexualidad?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 32
  },
  {
    "codigo": "colideol4c",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la eutanasia?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 456
  },
  {
    "codigo": "colideol4c",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la eutanasia?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 187
  },
  {
    "codigo": "colideol4c",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la eutanasia?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 166
  },
  {
    "codigo": "colideol4c",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la eutanasia?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 130
  },
  {
    "codigo": "colideol4c",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la eutanasia?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 95
  },
  {
    "codigo": "colideol4c",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la eutanasia?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 93
  },
  {
    "codigo": "colideol4c",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la eutanasia?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 82
  },
  {
    "codigo": "colideol4c",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la eutanasia?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 80
  },
  {
    "codigo": "colideol4c",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la eutanasia?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 76
  },
  {
    "codigo": "colideol4c",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la eutanasia?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 75
  },
  {
    "codigo": "colideol4c",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la eutanasia?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 70
  },
  {
    "codigo": "colideol4d",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el divorcio?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 332
  },
  {
    "codigo": "colideol4d",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el divorcio?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 244
  },
  {
    "codigo": "colideol4d",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el divorcio?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 193
  },
  {
    "codigo": "colideol4d",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el divorcio?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 133
  },
  {
    "codigo": "colideol4d",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el divorcio?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 125
  },
  {
    "codigo": "colideol4d",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el divorcio?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 120
  },
  {
    "codigo": "colideol4d",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el divorcio?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 118
  },
  {
    "codigo": "colideol4d",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el divorcio?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 81
  },
  {
    "codigo": "colideol4d",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el divorcio?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 78
  },
  {
    "codigo": "colideol4d",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el divorcio?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 70
  },
  {
    "codigo": "colideol4d",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el divorcio?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 16
  },
  {
    "codigo": "colideol4f",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba fumar marihuana?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 968
  },
  {
    "codigo": "colideol4f",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba fumar marihuana?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 156
  },
  {
    "codigo": "colideol4f",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba fumar marihuana?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 104
  },
  {
    "codigo": "colideol4f",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba fumar marihuana?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 71
  },
  {
    "codigo": "colideol4f",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba fumar marihuana?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 60
  },
  {
    "codigo": "colideol4f",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba fumar marihuana?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 48
  },
  {
    "codigo": "colideol4f",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba fumar marihuana?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 35
  },
  {
    "codigo": "colideol4f",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba fumar marihuana?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 25
  },
  {
    "codigo": "colideol4f",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba fumar marihuana?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 24
  },
  {
    "codigo": "colideol4f",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba fumar marihuana?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "colideol4f",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba fumar marihuana?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "colideol4g",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el sexo antes del matrimonio?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 336
  },
  {
    "codigo": "colideol4g",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el sexo antes del matrimonio?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 243
  },
  {
    "codigo": "colideol4g",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el sexo antes del matrimonio?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 181
  },
  {
    "codigo": "colideol4g",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el sexo antes del matrimonio?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 147
  },
  {
    "codigo": "colideol4g",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el sexo antes del matrimonio?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 125
  },
  {
    "codigo": "colideol4g",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el sexo antes del matrimonio?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 107
  },
  {
    "codigo": "colideol4g",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el sexo antes del matrimonio?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 103
  },
  {
    "codigo": "colideol4g",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el sexo antes del matrimonio?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 87
  },
  {
    "codigo": "colideol4g",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el sexo antes del matrimonio?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 67
  },
  {
    "codigo": "colideol4g",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el sexo antes del matrimonio?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 65
  },
  {
    "codigo": "colideol4g",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el sexo antes del matrimonio?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 49
  },
  {
    "codigo": "coljp5",
    "pregunta": "¿Los miembros de grupos guerrilleros (FARC) que confiesen sus crímenes no deben ser castigados?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 666
  },
  {
    "codigo": "coljp5",
    "pregunta": "¿Los miembros de grupos guerrilleros (FARC) que confiesen sus crímenes no deben ser castigados?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 270
  },
  {
    "codigo": "coljp5",
    "pregunta": "¿Los miembros de grupos guerrilleros (FARC) que confiesen sus crímenes no deben ser castigados?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 167
  },
  {
    "codigo": "coljp5",
    "pregunta": "¿Los miembros de grupos guerrilleros (FARC) que confiesen sus crímenes no deben ser castigados?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 142
  },
  {
    "codigo": "coljp5",
    "pregunta": "¿Los miembros de grupos guerrilleros (FARC) que confiesen sus crímenes no deben ser castigados?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 87
  },
  {
    "codigo": "coljp5",
    "pregunta": "¿Los miembros de grupos guerrilleros (FARC) que confiesen sus crímenes no deben ser castigados?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 74
  },
  {
    "codigo": "coljp5",
    "pregunta": "¿Los miembros de grupos guerrilleros (FARC) que confiesen sus crímenes no deben ser castigados?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 52
  },
  {
    "codigo": "coljp5",
    "pregunta": "¿Los miembros de grupos guerrilleros (FARC) que confiesen sus crímenes no deben ser castigados?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 52
  },
  {
    "codigo": "collt5",
    "pregunta": "¿Hace parte usted del registro nacional de víctimas del conflicto armado?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1425
  },
  {
    "codigo": "collt5",
    "pregunta": "¿Hace parte usted del registro nacional de víctimas del conflicto armado?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 79
  },
  {
    "codigo": "collt5",
    "pregunta": "¿Hace parte usted del registro nacional de víctimas del conflicto armado?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "collt6",
    "pregunta": "¿Ha recibido algún tipo de reparación por parte del Gobierno Nacional?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1456
  },
  {
    "codigo": "collt6",
    "pregunta": "¿Ha recibido algún tipo de reparación por parte del Gobierno Nacional?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 50
  },
  {
    "codigo": "collt6",
    "pregunta": "¿Ha recibido algún tipo de reparación por parte del Gobierno Nacional?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "colmarcha1",
    "pregunta": "¿Sabe usted qué es el movimiento Marcha Patriótica?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1261
  },
  {
    "codigo": "colmarcha1",
    "pregunta": "¿Sabe usted qué es el movimiento Marcha Patriótica?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 244
  },
  {
    "codigo": "colmarcha1",
    "pregunta": "¿Sabe usted qué es el movimiento Marcha Patriótica?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "colmarcha2",
    "pregunta": "¿Sabe Usted si en su municipio o en su comunidad el movimiento Marcha Patriótica ha organizado eventos públicos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1283
  },
  {
    "codigo": "colmarcha2",
    "pregunta": "¿Sabe Usted si en su municipio o en su comunidad el movimiento Marcha Patriótica ha organizado eventos públicos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 172
  },
  {
    "codigo": "colmarcha2",
    "pregunta": "¿Sabe Usted si en su municipio o en su comunidad el movimiento Marcha Patriótica ha organizado eventos públicos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 55
  },
  {
    "codigo": "colmarcha3",
    "pregunta": "¿Conoce a alguien que haya asistido a un evento organizado por el movimiento Marcha Patriótica?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1277
  },
  {
    "codigo": "colmarcha3",
    "pregunta": "¿Conoce a alguien que haya asistido a un evento organizado por el movimiento Marcha Patriótica?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 182
  },
  {
    "codigo": "colmarcha3",
    "pregunta": "¿Conoce a alguien que haya asistido a un evento organizado por el movimiento Marcha Patriótica?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 51
  },
  {
    "codigo": "colmarcha4",
    "pregunta": "¿Usted ha asistido a algún evento público organizado por el movimiento Marcha Patriótica?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1272
  },
  {
    "codigo": "colmarcha4",
    "pregunta": "¿Usted ha asistido a algún evento público organizado por el movimiento Marcha Patriótica?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 225
  },
  {
    "codigo": "colmarcha4",
    "pregunta": "¿Usted ha asistido a algún evento público organizado por el movimiento Marcha Patriótica?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 13
  },
  {
    "codigo": "colmarcha5",
    "pregunta": "¿Ha escuchado a personas de su barrio hablar sobre el movimiento Marcha Patriótica?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 1314
  },
  {
    "codigo": "colmarcha5",
    "pregunta": "¿Ha escuchado a personas de su barrio hablar sobre el movimiento Marcha Patriótica?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Rara vez",
    "conteo": 130
  },
  {
    "codigo": "colmarcha5",
    "pregunta": "¿Ha escuchado a personas de su barrio hablar sobre el movimiento Marcha Patriótica?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 41
  },
  {
    "codigo": "colmarcha5",
    "pregunta": "¿Ha escuchado a personas de su barrio hablar sobre el movimiento Marcha Patriótica?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Frecuentemente",
    "conteo": 25
  },
  {
    "codigo": "coln11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual resuelve el conflicto armado?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 337
  },
  {
    "codigo": "coln11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual resuelve el conflicto armado?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 305
  },
  {
    "codigo": "coln11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual resuelve el conflicto armado?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 255
  },
  {
    "codigo": "coln11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual resuelve el conflicto armado?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 253
  },
  {
    "codigo": "coln11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual resuelve el conflicto armado?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 201
  },
  {
    "codigo": "coln11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual resuelve el conflicto armado?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 76
  },
  {
    "codigo": "coln11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual resuelve el conflicto armado?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 44
  },
  {
    "codigo": "coln11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual resuelve el conflicto armado?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 39
  },
  {
    "codigo": "colnun2",
    "pregunta": "¿Quién es el principal responsable de las mejoras en su municipio, el Alcalde o el Presidente de la República?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "El alcalde",
    "conteo": 1008
  },
  {
    "codigo": "colnun2",
    "pregunta": "¿Quién es el principal responsable de las mejoras en su municipio, el Alcalde o el Presidente de la República?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "El presidente",
    "conteo": 243
  },
  {
    "codigo": "colnun2",
    "pregunta": "¿Quién es el principal responsable de las mejoras en su municipio, el Alcalde o el Presidente de la República?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Son una responsabilidad de los dos",
    "conteo": 180
  },
  {
    "codigo": "colnun2",
    "pregunta": "¿Quién es el principal responsable de las mejoras en su municipio, el Alcalde o el Presidente de la República?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 48
  },
  {
    "codigo": "colnun2",
    "pregunta": "¿Quién es el principal responsable de las mejoras en su municipio, el Alcalde o el Presidente de la República?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "El gobernador",
    "conteo": 31
  },
  {
    "codigo": "colnun3",
    "pregunta": "¿Dónde se ubicaría el alcalde de su municipio con relación al presidente Santos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 254
  },
  {
    "codigo": "colnun3",
    "pregunta": "¿Dónde se ubicaría el alcalde de su municipio con relación al presidente Santos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 252
  },
  {
    "codigo": "colnun3",
    "pregunta": "¿Dónde se ubicaría el alcalde de su municipio con relación al presidente Santos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 209
  },
  {
    "codigo": "colnun3",
    "pregunta": "¿Dónde se ubicaría el alcalde de su municipio con relación al presidente Santos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 148
  },
  {
    "codigo": "colnun3",
    "pregunta": "¿Dónde se ubicaría el alcalde de su municipio con relación al presidente Santos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 141
  },
  {
    "codigo": "colnun3",
    "pregunta": "¿Dónde se ubicaría el alcalde de su municipio con relación al presidente Santos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 133
  },
  {
    "codigo": "colnun3",
    "pregunta": "¿Dónde se ubicaría el alcalde de su municipio con relación al presidente Santos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Aliado",
    "conteo": 105
  },
  {
    "codigo": "colnun3",
    "pregunta": "¿Dónde se ubicaría el alcalde de su municipio con relación al presidente Santos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 84
  },
  {
    "codigo": "colnun3",
    "pregunta": "¿Dónde se ubicaría el alcalde de su municipio con relación al presidente Santos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 74
  },
  {
    "codigo": "colnun3",
    "pregunta": "¿Dónde se ubicaría el alcalde de su municipio con relación al presidente Santos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "1 opositor",
    "conteo": 62
  },
  {
    "codigo": "colnun3",
    "pregunta": "¿Dónde se ubicaría el alcalde de su municipio con relación al presidente Santos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 48
  },
  {
    "codigo": "colpaz1a",
    "pregunta": "¿La mejor opción para solucionar el conflicto con la guerrilla?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Negociación",
    "conteo": 836
  },
  {
    "codigo": "colpaz1a",
    "pregunta": "¿La mejor opción para solucionar el conflicto con la guerrilla?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Uso de la fuerza militar",
    "conteo": 456
  },
  {
    "codigo": "colpaz1a",
    "pregunta": "¿La mejor opción para solucionar el conflicto con la guerrilla?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Ambas",
    "conteo": 148
  },
  {
    "codigo": "colpaz1a",
    "pregunta": "¿La mejor opción para solucionar el conflicto con la guerrilla?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 70
  },
  {
    "codigo": "colpaz1c",
    "pregunta": "¿La mejor opción para solucionar el conflicto con las BACRIM?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Uso de la fuerza militar",
    "conteo": 683
  },
  {
    "codigo": "colpaz1c",
    "pregunta": "¿La mejor opción para solucionar el conflicto con las BACRIM?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Negociación",
    "conteo": 574
  },
  {
    "codigo": "colpaz1c",
    "pregunta": "¿La mejor opción para solucionar el conflicto con las BACRIM?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 159
  },
  {
    "codigo": "colpaz1c",
    "pregunta": "¿La mejor opción para solucionar el conflicto con las BACRIM?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Ambas",
    "conteo": 94
  },
  {
    "codigo": "colpaz2a",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree que es posible una solución negociada en un plazo razonable, diga usted de 4 años, con las Farc?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Poco posible",
    "conteo": 579
  },
  {
    "codigo": "colpaz2a",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree que es posible una solución negociada en un plazo razonable, diga usted de 4 años, con las Farc?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Nada posible",
    "conteo": 544
  },
  {
    "codigo": "colpaz2a",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree que es posible una solución negociada en un plazo razonable, diga usted de 4 años, con las Farc?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Posible",
    "conteo": 284
  },
  {
    "codigo": "colpaz2a",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree que es posible una solución negociada en un plazo razonable, diga usted de 4 años, con las Farc?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy posible",
    "conteo": 53
  },
  {
    "codigo": "colpaz2a",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree que es posible una solución negociada en un plazo razonable, diga usted de 4 años, con las Farc?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 50
  },
  {
    "codigo": "colpaz2b",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree que es posible una solución negociada en un plazo razonable, diga usted de 4 años, con el ELN?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Poco posible",
    "conteo": 575
  },
  {
    "codigo": "colpaz2b",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree que es posible una solución negociada en un plazo razonable, diga usted de 4 años, con el ELN?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Nada posible",
    "conteo": 541
  },
  {
    "codigo": "colpaz2b",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree que es posible una solución negociada en un plazo razonable, diga usted de 4 años, con el ELN?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Posible",
    "conteo": 286
  },
  {
    "codigo": "colpaz2b",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree que es posible una solución negociada en un plazo razonable, diga usted de 4 años, con el ELN?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 69
  },
  {
    "codigo": "colpaz2b",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree que es posible una solución negociada en un plazo razonable, diga usted de 4 años, con el ELN?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy posible",
    "conteo": 39
  },
  {
    "codigo": "colpaz2c",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree que es posible una solución negociada en un plazo razonable, diga usted de 4 años, con los paramilitares?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Imposible",
    "conteo": 727
  },
  {
    "codigo": "colpaz2c",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree que es posible una solución negociada en un plazo razonable, diga usted de 4 años, con los paramilitares?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Poco posible",
    "conteo": 454
  },
  {
    "codigo": "colpaz2c",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree que es posible una solución negociada en un plazo razonable, diga usted de 4 años, con los paramilitares?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Posible",
    "conteo": 185
  },
  {
    "codigo": "colpaz2c",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree que es posible una solución negociada en un plazo razonable, diga usted de 4 años, con los paramilitares?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 125
  },
  {
    "codigo": "colpaz2c",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree que es posible una solución negociada en un plazo razonable, diga usted de 4 años, con los paramilitares?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy posible",
    "conteo": 19
  },
  {
    "codigo": "colpaz4a",
    "pregunta": "¿Estaría de acuerdo con la reinserción de los desmovilizados de las FARC?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 909
  },
  {
    "codigo": "colpaz4a",
    "pregunta": "¿Estaría de acuerdo con la reinserción de los desmovilizados de las FARC?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 523
  },
  {
    "codigo": "colpaz4a",
    "pregunta": "¿Estaría de acuerdo con la reinserción de los desmovilizados de las FARC?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 78
  },
  {
    "codigo": "colpaz4b",
    "pregunta": "¿Estaría de acuerdo con la reintegración a la sociedad de los excombatientes desmovilizados de las BACRIM?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 750
  },
  {
    "codigo": "colpaz4b",
    "pregunta": "¿Estaría de acuerdo con la reintegración a la sociedad de los excombatientes desmovilizados de las BACRIM?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 634
  },
  {
    "codigo": "colpaz4b",
    "pregunta": "¿Estaría de acuerdo con la reintegración a la sociedad de los excombatientes desmovilizados de las BACRIM?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 126
  },
  {
    "codigo": "colpaz4c",
    "pregunta": "¿Estaría de acuerdo con la reintegración a la sociedad de los excombatientes desmovilizados del ELN ?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 860
  },
  {
    "codigo": "colpaz4c",
    "pregunta": "¿Estaría de acuerdo con la reintegración a la sociedad de los excombatientes desmovilizados del ELN ?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 562
  },
  {
    "codigo": "colpaz4c",
    "pregunta": "¿Estaría de acuerdo con la reintegración a la sociedad de los excombatientes desmovilizados del ELN ?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 88
  },
  {
    "codigo": "colpaz6a",
    "pregunta": "¿Usted ve posible el perdón y la reconciliación de los ciudadanos con miembros desmovilizados de la guerrilla FARC?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 829
  },
  {
    "codigo": "colpaz6a",
    "pregunta": "¿Usted ve posible el perdón y la reconciliación de los ciudadanos con miembros desmovilizados de la guerrilla FARC?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 602
  },
  {
    "codigo": "colpaz6a",
    "pregunta": "¿Usted ve posible el perdón y la reconciliación de los ciudadanos con miembros desmovilizados de la guerrilla FARC?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 79
  },
  {
    "codigo": "colpaz6b",
    "pregunta": "¿Usted ve posible el perdón y la reconciliación de los ciudadanos con miembros desmovilizados de los paramilitares?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 946
  },
  {
    "codigo": "colpaz6b",
    "pregunta": "¿Usted ve posible el perdón y la reconciliación de los ciudadanos con miembros desmovilizados de los paramilitares?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Si",
    "conteo": 434
  },
  {
    "codigo": "colpaz6b",
    "pregunta": "¿Usted ve posible el perdón y la reconciliación de los ciudadanos con miembros desmovilizados de los paramilitares?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 130
  },
  {
    "codigo": "colpaz6c",
    "pregunta": "¿Usted ve posible el perdón y la reconciliación de los ciudadanos con los miembros desmovilizados de el ELN?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 860
  },
  {
    "codigo": "colpaz6c",
    "pregunta": "¿Usted ve posible el perdón y la reconciliación de los ciudadanos con los miembros desmovilizados de el ELN?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 561
  },
  {
    "codigo": "colpaz6c",
    "pregunta": "¿Usted ve posible el perdón y la reconciliación de los ciudadanos con los miembros desmovilizados de el ELN?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 89
  },
  {
    "codigo": "colpgen1",
    "pregunta": "¿Quién cree usted que se reintegrará más fácilmente a la vida civil: un hombre desmovilizado o una mujer desmovilizada?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Mujer",
    "conteo": 1034
  },
  {
    "codigo": "colpgen1",
    "pregunta": "¿Quién cree usted que se reintegrará más fácilmente a la vida civil: un hombre desmovilizado o una mujer desmovilizada?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Ambos por igual",
    "conteo": 259
  },
  {
    "codigo": "colpgen1",
    "pregunta": "¿Quién cree usted que se reintegrará más fácilmente a la vida civil: un hombre desmovilizado o una mujer desmovilizada?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Hombre",
    "conteo": 136
  },
  {
    "codigo": "colpgen1",
    "pregunta": "¿Quién cree usted que se reintegrará más fácilmente a la vida civil: un hombre desmovilizado o una mujer desmovilizada?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 81
  },
  {
    "codigo": "colpgen2",
    "pregunta": "¿Quién cree usted que aprovechará mejor las oportunidades que les ofrecerá el gobierno a los desmovilizados: un hombre desmovilizado o una mujer desmovilizada?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Una mujer",
    "conteo": 1033
  },
  {
    "codigo": "colpgen2",
    "pregunta": "¿Quién cree usted que aprovechará mejor las oportunidades que les ofrecerá el gobierno a los desmovilizados: un hombre desmovilizado o una mujer desmovilizada?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Ambos por igual",
    "conteo": 285
  },
  {
    "codigo": "colpgen2",
    "pregunta": "¿Quién cree usted que aprovechará mejor las oportunidades que les ofrecerá el gobierno a los desmovilizados: un hombre desmovilizado o una mujer desmovilizada?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Un hombre",
    "conteo": 120
  },
  {
    "codigo": "colpgen2",
    "pregunta": "¿Quién cree usted que aprovechará mejor las oportunidades que les ofrecerá el gobierno a los desmovilizados: un hombre desmovilizado o una mujer desmovilizada?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 72
  },
  {
    "codigo": "colpgen3",
    "pregunta": "Y en el evento que los desmovilizados de las FARC formen un movimiento o un partido político, ¿Quién cree usted que será un mejor líder político: un hombre desmovilizado o una mujer desmovilizada?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Una mujer",
    "conteo": 674
  },
  {
    "codigo": "colpgen3",
    "pregunta": "Y en el evento que los desmovilizados de las FARC formen un movimiento o un partido político, ¿Quién cree usted que será un mejor líder político: un hombre desmovilizado o una mujer desmovilizada?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Ambos por igual",
    "conteo": 326
  },
  {
    "codigo": "colpgen3",
    "pregunta": "Y en el evento que los desmovilizados de las FARC formen un movimiento o un partido político, ¿Quién cree usted que será un mejor líder político: un hombre desmovilizado o una mujer desmovilizada?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Un hombre",
    "conteo": 323
  },
  {
    "codigo": "colpgen3",
    "pregunta": "Y en el evento que los desmovilizados de las FARC formen un movimiento o un partido político, ¿Quién cree usted que será un mejor líder político: un hombre desmovilizado o una mujer desmovilizada?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 187
  },
  {
    "codigo": "colpropaz1",
    "pregunta": "Actualmente el gobierno del presidente Juan Manuel Santos adelanta un proceso de paz con las FARC. ¿Hasta qué punto apoya usted el proceso de paz?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 355
  },
  {
    "codigo": "colpropaz1",
    "pregunta": "Actualmente el gobierno del presidente Juan Manuel Santos adelanta un proceso de paz con las FARC. ¿Hasta qué punto apoya usted el proceso de paz?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 236
  },
  {
    "codigo": "colpropaz1",
    "pregunta": "Actualmente el gobierno del presidente Juan Manuel Santos adelanta un proceso de paz con las FARC. ¿Hasta qué punto apoya usted el proceso de paz?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 207
  },
  {
    "codigo": "colpropaz1",
    "pregunta": "Actualmente el gobierno del presidente Juan Manuel Santos adelanta un proceso de paz con las FARC. ¿Hasta qué punto apoya usted el proceso de paz?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 205
  },
  {
    "codigo": "colpropaz1",
    "pregunta": "Actualmente el gobierno del presidente Juan Manuel Santos adelanta un proceso de paz con las FARC. ¿Hasta qué punto apoya usted el proceso de paz?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 189
  },
  {
    "codigo": "colpropaz1",
    "pregunta": "Actualmente el gobierno del presidente Juan Manuel Santos adelanta un proceso de paz con las FARC. ¿Hasta qué punto apoya usted el proceso de paz?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 183
  },
  {
    "codigo": "colpropaz1",
    "pregunta": "Actualmente el gobierno del presidente Juan Manuel Santos adelanta un proceso de paz con las FARC. ¿Hasta qué punto apoya usted el proceso de paz?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 113
  },
  {
    "codigo": "colpropaz1",
    "pregunta": "Actualmente el gobierno del presidente Juan Manuel Santos adelanta un proceso de paz con las FARC. ¿Hasta qué punto apoya usted el proceso de paz?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 22
  },
  {
    "codigo": "colpropaz2",
    "pregunta": "¿Qué tan posible cree usted que el proceso de paz que adelanta actualmente el gobierno con las FARC conducirá a la desmovilización definitiva de este grupo guerrillero?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Poco posible",
    "conteo": 653
  },
  {
    "codigo": "colpropaz2",
    "pregunta": "¿Qué tan posible cree usted que el proceso de paz que adelanta actualmente el gobierno con las FARC conducirá a la desmovilización definitiva de este grupo guerrillero?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Nada posible",
    "conteo": 420
  },
  {
    "codigo": "colpropaz2",
    "pregunta": "¿Qué tan posible cree usted que el proceso de paz que adelanta actualmente el gobierno con las FARC conducirá a la desmovilización definitiva de este grupo guerrillero?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Posible",
    "conteo": 317
  },
  {
    "codigo": "colpropaz2",
    "pregunta": "¿Qué tan posible cree usted que el proceso de paz que adelanta actualmente el gobierno con las FARC conducirá a la desmovilización definitiva de este grupo guerrillero?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy posible",
    "conteo": 72
  },
  {
    "codigo": "colpropaz2",
    "pregunta": "¿Qué tan posible cree usted que el proceso de paz que adelanta actualmente el gobierno con las FARC conducirá a la desmovilización definitiva de este grupo guerrillero?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 48
  },
  {
    "codigo": "colpropaz4",
    "pregunta": "¿Cree usted que la desmovilización de las FARC fortalecería o debilitaría la democracia colombiana?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "La democracia se fortalecería",
    "conteo": 535
  },
  {
    "codigo": "colpropaz4",
    "pregunta": "¿Cree usted que la desmovilización de las FARC fortalecería o debilitaría la democracia colombiana?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "La democracia se debilitaría",
    "conteo": 434
  },
  {
    "codigo": "colpropaz4",
    "pregunta": "¿Cree usted que la desmovilización de las FARC fortalecería o debilitaría la democracia colombiana?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "La democracia seguiría igual",
    "conteo": 378
  },
  {
    "codigo": "colpropaz4",
    "pregunta": "¿Cree usted que la desmovilización de las FARC fortalecería o debilitaría la democracia colombiana?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 163
  },
  {
    "codigo": "colpropaz5",
    "pregunta": "¿Cree usted que la desmovilización de las FARC¿Cree usted que la desmovilización de las FARC mejoraría o empeoraría la seguridad en su municipio o comunidad? mejoraría o empeoraría la SEGURID",
    "total": 1510,
    "respuesta": "La seguridad mejoraría",
    "conteo": 570
  },
  {
    "codigo": "colpropaz5",
    "pregunta": "¿Cree usted que la desmovilización de las FARC¿Cree usted que la desmovilización de las FARC mejoraría o empeoraría la seguridad en su municipio o comunidad? mejoraría o empeoraría la SEGURID",
    "total": 1510,
    "respuesta": "La seguridad empeoraría",
    "conteo": 432
  },
  {
    "codigo": "colpropaz5",
    "pregunta": "¿Cree usted que la desmovilización de las FARC¿Cree usted que la desmovilización de las FARC mejoraría o empeoraría la seguridad en su municipio o comunidad? mejoraría o empeoraría la SEGURID",
    "total": 1510,
    "respuesta": "La seguridad seguiría igual",
    "conteo": 355
  },
  {
    "codigo": "colpropaz5",
    "pregunta": "¿Cree usted que la desmovilización de las FARC¿Cree usted que la desmovilización de las FARC mejoraría o empeoraría la seguridad en su municipio o comunidad? mejoraría o empeoraría la SEGURID",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 153
  },
  {
    "codigo": "colpropaz6",
    "pregunta": "¿Cree usted que la desmovilización de las FARC mejoraría o empeoraría la situación económica de su municipio o comunidad?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "La situación económica mejoraría",
    "conteo": 542
  },
  {
    "codigo": "colpropaz6",
    "pregunta": "¿Cree usted que la desmovilización de las FARC mejoraría o empeoraría la situación económica de su municipio o comunidad?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "La situación económica seguiría igual",
    "conteo": 408
  },
  {
    "codigo": "colpropaz6",
    "pregunta": "¿Cree usted que la desmovilización de las FARC mejoraría o empeoraría la situación económica de su municipio o comunidad?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "La situación económica empeoraría",
    "conteo": 407
  },
  {
    "codigo": "colpropaz6",
    "pregunta": "¿Cree usted que la desmovilización de las FARC mejoraría o empeoraría la situación económica de su municipio o comunidad?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 153
  },
  {
    "codigo": "colpropaz7a",
    "pregunta": "Los desmovilizados de las FARC buscarían participar en política para promover su agenda política. ¿Hasta qué punto está de acuerdo o en desacuerdo?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 464
  },
  {
    "codigo": "colpropaz7a",
    "pregunta": "Los desmovilizados de las FARC buscarían participar en política para promover su agenda política. ¿Hasta qué punto está de acuerdo o en desacuerdo?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 205
  },
  {
    "codigo": "colpropaz7a",
    "pregunta": "Los desmovilizados de las FARC buscarían participar en política para promover su agenda política. ¿Hasta qué punto está de acuerdo o en desacuerdo?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 188
  },
  {
    "codigo": "colpropaz7a",
    "pregunta": "Los desmovilizados de las FARC buscarían participar en política para promover su agenda política. ¿Hasta qué punto está de acuerdo o en desacuerdo?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 186
  },
  {
    "codigo": "colpropaz7a",
    "pregunta": "Los desmovilizados de las FARC buscarían participar en política para promover su agenda política. ¿Hasta qué punto está de acuerdo o en desacuerdo?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 171
  },
  {
    "codigo": "colpropaz7a",
    "pregunta": "Los desmovilizados de las FARC buscarían participar en política para promover su agenda política. ¿Hasta qué punto está de acuerdo o en desacuerdo?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 110
  },
  {
    "codigo": "colpropaz7a",
    "pregunta": "Los desmovilizados de las FARC buscarían participar en política para promover su agenda política. ¿Hasta qué punto está de acuerdo o en desacuerdo?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 102
  },
  {
    "codigo": "colpropaz7a",
    "pregunta": "Los desmovilizados de las FARC buscarían participar en política para promover su agenda política. ¿Hasta qué punto está de acuerdo o en desacuerdo?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 84
  },
  {
    "codigo": "colpropaz7b",
    "pregunta": "¿Los desmovilizados de las FARC buscarían participar en política para tener acceso a dineros públicos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 456
  },
  {
    "codigo": "colpropaz7b",
    "pregunta": "¿Los desmovilizados de las FARC buscarían participar en política para tener acceso a dineros públicos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 240
  },
  {
    "codigo": "colpropaz7b",
    "pregunta": "¿Los desmovilizados de las FARC buscarían participar en política para tener acceso a dineros públicos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 212
  },
  {
    "codigo": "colpropaz7b",
    "pregunta": "¿Los desmovilizados de las FARC buscarían participar en política para tener acceso a dineros públicos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 170
  },
  {
    "codigo": "colpropaz7b",
    "pregunta": "¿Los desmovilizados de las FARC buscarían participar en política para tener acceso a dineros públicos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 139
  },
  {
    "codigo": "colpropaz7b",
    "pregunta": "¿Los desmovilizados de las FARC buscarían participar en política para tener acceso a dineros públicos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 115
  },
  {
    "codigo": "colpropaz7b",
    "pregunta": "¿Los desmovilizados de las FARC buscarían participar en política para tener acceso a dineros públicos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 108
  },
  {
    "codigo": "colpropaz7b",
    "pregunta": "¿Los desmovilizados de las FARC buscarían participar en política para tener acceso a dineros públicos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 70
  },
  {
    "codigo": "colpropaz7c",
    "pregunta": "¿Los desmovilizados de las FARC buscarían participar en política para obtener apoyo internacional?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 424
  },
  {
    "codigo": "colpropaz7c",
    "pregunta": "¿Los desmovilizados de las FARC buscarían participar en política para obtener apoyo internacional?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 225
  },
  {
    "codigo": "colpropaz7c",
    "pregunta": "¿Los desmovilizados de las FARC buscarían participar en política para obtener apoyo internacional?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 210
  },
  {
    "codigo": "colpropaz7c",
    "pregunta": "¿Los desmovilizados de las FARC buscarían participar en política para obtener apoyo internacional?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 165
  },
  {
    "codigo": "colpropaz7c",
    "pregunta": "¿Los desmovilizados de las FARC buscarían participar en política para obtener apoyo internacional?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 158
  },
  {
    "codigo": "colpropaz7c",
    "pregunta": "¿Los desmovilizados de las FARC buscarían participar en política para obtener apoyo internacional?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 126
  },
  {
    "codigo": "colpropaz7c",
    "pregunta": "¿Los desmovilizados de las FARC buscarían participar en política para obtener apoyo internacional?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 117
  },
  {
    "codigo": "colpropaz7c",
    "pregunta": "¿Los desmovilizados de las FARC buscarían participar en política para obtener apoyo internacional?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 85
  },
  {
    "codigo": "colpropaz7d",
    "pregunta": "¿Los desmovilizados de las FARC buscarían participar en política para tener garantías de seguridad para sus excombatientes?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 396
  },
  {
    "codigo": "colpropaz7d",
    "pregunta": "¿Los desmovilizados de las FARC buscarían participar en política para tener garantías de seguridad para sus excombatientes?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 210
  },
  {
    "codigo": "colpropaz7d",
    "pregunta": "¿Los desmovilizados de las FARC buscarían participar en política para tener garantías de seguridad para sus excombatientes?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 198
  },
  {
    "codigo": "colpropaz7d",
    "pregunta": "¿Los desmovilizados de las FARC buscarían participar en política para tener garantías de seguridad para sus excombatientes?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 191
  },
  {
    "codigo": "colpropaz7d",
    "pregunta": "¿Los desmovilizados de las FARC buscarían participar en política para tener garantías de seguridad para sus excombatientes?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 170
  },
  {
    "codigo": "colpropaz7d",
    "pregunta": "¿Los desmovilizados de las FARC buscarían participar en política para tener garantías de seguridad para sus excombatientes?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 141
  },
  {
    "codigo": "colpropaz7d",
    "pregunta": "¿Los desmovilizados de las FARC buscarían participar en política para tener garantías de seguridad para sus excombatientes?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 117
  },
  {
    "codigo": "colpropaz7d",
    "pregunta": "¿Los desmovilizados de las FARC buscarían participar en política para tener garantías de seguridad para sus excombatientes?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 87
  },
  {
    "codigo": "colpropaz9",
    "pregunta": "Si el gobierno y las FARC firman un acuerdo de paz, un actor internacional debe ayudar a implementar dicho acuerdo. ¿Hasta qué punto está de acuerdo o en desacuerdo?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 260
  },
  {
    "codigo": "colpropaz9",
    "pregunta": "Si el gobierno y las FARC firman un acuerdo de paz, un actor internacional debe ayudar a implementar dicho acuerdo. ¿Hasta qué punto está de acuerdo o en desacuerdo?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 240
  },
  {
    "codigo": "colpropaz9",
    "pregunta": "Si el gobierno y las FARC firman un acuerdo de paz, un actor internacional debe ayudar a implementar dicho acuerdo. ¿Hasta qué punto está de acuerdo o en desacuerdo?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 229
  },
  {
    "codigo": "colpropaz9",
    "pregunta": "Si el gobierno y las FARC firman un acuerdo de paz, un actor internacional debe ayudar a implementar dicho acuerdo. ¿Hasta qué punto está de acuerdo o en desacuerdo?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 192
  },
  {
    "codigo": "colpropaz9",
    "pregunta": "Si el gobierno y las FARC firman un acuerdo de paz, un actor internacional debe ayudar a implementar dicho acuerdo. ¿Hasta qué punto está de acuerdo o en desacuerdo?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 178
  },
  {
    "codigo": "colpropaz9",
    "pregunta": "Si el gobierno y las FARC firman un acuerdo de paz, un actor internacional debe ayudar a implementar dicho acuerdo. ¿Hasta qué punto está de acuerdo o en desacuerdo?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 168
  },
  {
    "codigo": "colpropaz9",
    "pregunta": "Si el gobierno y las FARC firman un acuerdo de paz, un actor internacional debe ayudar a implementar dicho acuerdo. ¿Hasta qué punto está de acuerdo o en desacuerdo?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 139
  },
  {
    "codigo": "colpropaz9",
    "pregunta": "Si el gobierno y las FARC firman un acuerdo de paz, un actor internacional debe ayudar a implementar dicho acuerdo. ¿Hasta qué punto está de acuerdo o en desacuerdo?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 104
  },
  {
    "codigo": "colrecon1",
    "pregunta": "¿Recordar públicamente los crímenes cometidos por las FARC contribuiría a la reconciliación?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 405
  },
  {
    "codigo": "colrecon1",
    "pregunta": "¿Recordar públicamente los crímenes cometidos por las FARC contribuiría a la reconciliación?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 267
  },
  {
    "codigo": "colrecon1",
    "pregunta": "¿Recordar públicamente los crímenes cometidos por las FARC contribuiría a la reconciliación?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 215
  },
  {
    "codigo": "colrecon1",
    "pregunta": "¿Recordar públicamente los crímenes cometidos por las FARC contribuiría a la reconciliación?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 190
  },
  {
    "codigo": "colrecon1",
    "pregunta": "¿Recordar públicamente los crímenes cometidos por las FARC contribuiría a la reconciliación?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 154
  },
  {
    "codigo": "colrecon1",
    "pregunta": "¿Recordar públicamente los crímenes cometidos por las FARC contribuiría a la reconciliación?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 100
  },
  {
    "codigo": "colrecon1",
    "pregunta": "¿Recordar públicamente los crímenes cometidos por las FARC contribuiría a la reconciliación?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 96
  },
  {
    "codigo": "colrecon1",
    "pregunta": "¿Recordar públicamente los crímenes cometidos por las FARC contribuiría a la reconciliación?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 83
  },
  {
    "codigo": "colrecon2",
    "pregunta": "¿El establecimiento de la verdad sobre los crímenes cometidos por las FARC contribuiría a la reconciliación?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 307
  },
  {
    "codigo": "colrecon2",
    "pregunta": "¿El establecimiento de la verdad sobre los crímenes cometidos por las FARC contribuiría a la reconciliación?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 268
  },
  {
    "codigo": "colrecon2",
    "pregunta": "¿El establecimiento de la verdad sobre los crímenes cometidos por las FARC contribuiría a la reconciliación?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 222
  },
  {
    "codigo": "colrecon2",
    "pregunta": "¿El establecimiento de la verdad sobre los crímenes cometidos por las FARC contribuiría a la reconciliación?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 220
  },
  {
    "codigo": "colrecon2",
    "pregunta": "¿El establecimiento de la verdad sobre los crímenes cometidos por las FARC contribuiría a la reconciliación?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 158
  },
  {
    "codigo": "colrecon2",
    "pregunta": "¿El establecimiento de la verdad sobre los crímenes cometidos por las FARC contribuiría a la reconciliación?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 127
  },
  {
    "codigo": "colrecon2",
    "pregunta": "¿El establecimiento de la verdad sobre los crímenes cometidos por las FARC contribuiría a la reconciliación?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 110
  },
  {
    "codigo": "colrecon2",
    "pregunta": "¿El establecimiento de la verdad sobre los crímenes cometidos por las FARC contribuiría a la reconciliación?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 98
  },
  {
    "codigo": "colrecon3",
    "pregunta": "¿Someter a juicio a los miembros de las FARC que cometieron graves violaciones a los Derechos Humanos contribuiría a la reconciliación?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 268
  },
  {
    "codigo": "colrecon3",
    "pregunta": "¿Someter a juicio a los miembros de las FARC que cometieron graves violaciones a los Derechos Humanos contribuiría a la reconciliación?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 241
  },
  {
    "codigo": "colrecon3",
    "pregunta": "¿Someter a juicio a los miembros de las FARC que cometieron graves violaciones a los Derechos Humanos contribuiría a la reconciliación?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 204
  },
  {
    "codigo": "colrecon3",
    "pregunta": "¿Someter a juicio a los miembros de las FARC que cometieron graves violaciones a los Derechos Humanos contribuiría a la reconciliación?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 190
  },
  {
    "codigo": "colrecon3",
    "pregunta": "¿Someter a juicio a los miembros de las FARC que cometieron graves violaciones a los Derechos Humanos contribuiría a la reconciliación?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 188
  },
  {
    "codigo": "colrecon3",
    "pregunta": "¿Someter a juicio a los miembros de las FARC que cometieron graves violaciones a los Derechos Humanos contribuiría a la reconciliación?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 169
  },
  {
    "codigo": "colrecon3",
    "pregunta": "¿Someter a juicio a los miembros de las FARC que cometieron graves violaciones a los Derechos Humanos contribuiría a la reconciliación?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 151
  },
  {
    "codigo": "colrecon3",
    "pregunta": "¿Someter a juicio a los miembros de las FARC que cometieron graves violaciones a los Derechos Humanos contribuiría a la reconciliación?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 99
  },
  {
    "codigo": "colrecon4",
    "pregunta": "¿Reparar a las víctimas de las FARC contribuiría para la reconciliación?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 257
  },
  {
    "codigo": "colrecon4",
    "pregunta": "¿Reparar a las víctimas de las FARC contribuiría para la reconciliación?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 227
  },
  {
    "codigo": "colrecon4",
    "pregunta": "¿Reparar a las víctimas de las FARC contribuiría para la reconciliación?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 217
  },
  {
    "codigo": "colrecon4",
    "pregunta": "¿Reparar a las víctimas de las FARC contribuiría para la reconciliación?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 207
  },
  {
    "codigo": "colrecon4",
    "pregunta": "¿Reparar a las víctimas de las FARC contribuiría para la reconciliación?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 203
  },
  {
    "codigo": "colrecon4",
    "pregunta": "¿Reparar a las víctimas de las FARC contribuiría para la reconciliación?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 165
  },
  {
    "codigo": "colrecon4",
    "pregunta": "¿Reparar a las víctimas de las FARC contribuiría para la reconciliación?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 144
  },
  {
    "codigo": "colrecon4",
    "pregunta": "¿Reparar a las víctimas de las FARC contribuiría para la reconciliación?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 90
  },
  {
    "codigo": "colrecon6",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que una hija o hijo suyo fuera amigo de un desmovilizado de las FARC?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 495
  },
  {
    "codigo": "colrecon6",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que una hija o hijo suyo fuera amigo de un desmovilizado de las FARC?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 182
  },
  {
    "codigo": "colrecon6",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que una hija o hijo suyo fuera amigo de un desmovilizado de las FARC?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 162
  },
  {
    "codigo": "colrecon6",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que una hija o hijo suyo fuera amigo de un desmovilizado de las FARC?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 134
  },
  {
    "codigo": "colrecon6",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que una hija o hijo suyo fuera amigo de un desmovilizado de las FARC?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 119
  },
  {
    "codigo": "colrecon6",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que una hija o hijo suyo fuera amigo de un desmovilizado de las FARC?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 103
  },
  {
    "codigo": "colrecon6",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que una hija o hijo suyo fuera amigo de un desmovilizado de las FARC?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 84
  },
  {
    "codigo": "colrecon6",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que una hija o hijo suyo fuera amigo de un desmovilizado de las FARC?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 68
  },
  {
    "codigo": "colrecon6",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que una hija o hijo suyo fuera amigo de un desmovilizado de las FARC?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 67
  },
  {
    "codigo": "colrecon6",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que una hija o hijo suyo fuera amigo de un desmovilizado de las FARC?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 61
  },
  {
    "codigo": "colrecon6",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que una hija o hijo suyo fuera amigo de un desmovilizado de las FARC?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 35
  },
  {
    "codigo": "colrecon7",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que en la empresa o lugar donde usted trabaje le dieran empleo a un desmovilizado o desmovilizada de las FARC?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 233
  },
  {
    "codigo": "colrecon7",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que en la empresa o lugar donde usted trabaje le dieran empleo a un desmovilizado o desmovilizada de las FARC?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 205
  },
  {
    "codigo": "colrecon7",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que en la empresa o lugar donde usted trabaje le dieran empleo a un desmovilizado o desmovilizada de las FARC?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 164
  },
  {
    "codigo": "colrecon7",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que en la empresa o lugar donde usted trabaje le dieran empleo a un desmovilizado o desmovilizada de las FARC?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 151
  },
  {
    "codigo": "colrecon7",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que en la empresa o lugar donde usted trabaje le dieran empleo a un desmovilizado o desmovilizada de las FARC?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 148
  },
  {
    "codigo": "colrecon7",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que en la empresa o lugar donde usted trabaje le dieran empleo a un desmovilizado o desmovilizada de las FARC?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 140
  },
  {
    "codigo": "colrecon7",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que en la empresa o lugar donde usted trabaje le dieran empleo a un desmovilizado o desmovilizada de las FARC?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 123
  },
  {
    "codigo": "colrecon7",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que en la empresa o lugar donde usted trabaje le dieran empleo a un desmovilizado o desmovilizada de las FARC?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 117
  },
  {
    "codigo": "colrecon7",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que en la empresa o lugar donde usted trabaje le dieran empleo a un desmovilizado o desmovilizada de las FARC?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 88
  },
  {
    "codigo": "colrecon7",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que en la empresa o lugar donde usted trabaje le dieran empleo a un desmovilizado o desmovilizada de las FARC?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 73
  },
  {
    "codigo": "colrecon7",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que en la empresa o lugar donde usted trabaje le dieran empleo a un desmovilizado o desmovilizada de las FARC?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 68
  },
  {
    "codigo": "colrecon8",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que en la empresa o lugar donde usted trabaje le dieran empleo a una mujer desmovilizada?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 233
  },
  {
    "codigo": "colrecon8",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que en la empresa o lugar donde usted trabaje le dieran empleo a una mujer desmovilizada?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 201
  },
  {
    "codigo": "colrecon8",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que en la empresa o lugar donde usted trabaje le dieran empleo a una mujer desmovilizada?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 166
  },
  {
    "codigo": "colrecon8",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que en la empresa o lugar donde usted trabaje le dieran empleo a una mujer desmovilizada?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 166
  },
  {
    "codigo": "colrecon8",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que en la empresa o lugar donde usted trabaje le dieran empleo a una mujer desmovilizada?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 163
  },
  {
    "codigo": "colrecon8",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que en la empresa o lugar donde usted trabaje le dieran empleo a una mujer desmovilizada?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 143
  },
  {
    "codigo": "colrecon8",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que en la empresa o lugar donde usted trabaje le dieran empleo a una mujer desmovilizada?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 118
  },
  {
    "codigo": "colrecon8",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que en la empresa o lugar donde usted trabaje le dieran empleo a una mujer desmovilizada?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 99
  },
  {
    "codigo": "colrecon8",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que en la empresa o lugar donde usted trabaje le dieran empleo a una mujer desmovilizada?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 78
  },
  {
    "codigo": "colrecon8",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que en la empresa o lugar donde usted trabaje le dieran empleo a una mujer desmovilizada?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 74
  },
  {
    "codigo": "colrecon8",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que en la empresa o lugar donde usted trabaje le dieran empleo a una mujer desmovilizada?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 69
  },
  {
    "codigo": "colvb25a",
    "pregunta": "¿Alguna vez lo han presionado con amenazas para que vote a favor de algún candidato?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1461
  },
  {
    "codigo": "colvb25a",
    "pregunta": "¿Alguna vez lo han presionado con amenazas para que vote a favor de algún candidato?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 41
  },
  {
    "codigo": "colvb25a",
    "pregunta": "¿Alguna vez lo han presionado con amenazas para que vote a favor de algún candidato?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "colvb25c",
    "pregunta": "¿Alguna vez lo han presionado con amenazas para que NO vote?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1491
  },
  {
    "codigo": "colvb25c",
    "pregunta": "¿Alguna vez lo han presionado con amenazas para que NO vote?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "colvb25c",
    "pregunta": "¿Alguna vez lo han presionado con amenazas para que NO vote?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "colvic2",
    "pregunta": "Pensando en el último acto delincuencial del cual usted fue víctima, ¿qué tipo de acto delincuencial sufrió?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1188
  },
  {
    "codigo": "colvic2",
    "pregunta": "Pensando en el último acto delincuencial del cual usted fue víctima, ¿qué tipo de acto delincuencial sufrió?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Robo",
    "conteo": 256
  },
  {
    "codigo": "colvic2",
    "pregunta": "Pensando en el último acto delincuencial del cual usted fue víctima, ¿qué tipo de acto delincuencial sufrió?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Agresión física",
    "conteo": 20
  },
  {
    "codigo": "colvic2",
    "pregunta": "Pensando en el último acto delincuencial del cual usted fue víctima, ¿qué tipo de acto delincuencial sufrió?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Otro",
    "conteo": 19
  },
  {
    "codigo": "colvic2",
    "pregunta": "Pensando en el último acto delincuencial del cual usted fue víctima, ¿qué tipo de acto delincuencial sufrió?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Extorsión",
    "conteo": 19
  },
  {
    "codigo": "colvic2",
    "pregunta": "Pensando en el último acto delincuencial del cual usted fue víctima, ¿qué tipo de acto delincuencial sufrió?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Daño a la propiedad",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "colvic2",
    "pregunta": "Pensando en el último acto delincuencial del cual usted fue víctima, ¿qué tipo de acto delincuencial sufrió?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Violación o asalto sexual",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "colvol202",
    "pregunta": "Suponga que una persona mata a alguien que le ha violado a un/a hija/o. ¿Usted aprobaría que mate al violador, no lo aprobaría pero lo entendería, no lo aprobaría ni lo entendería?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No aprobaría pero entendería",
    "conteo": 552
  },
  {
    "codigo": "colvol202",
    "pregunta": "Suponga que una persona mata a alguien que le ha violado a un/a hija/o. ¿Usted aprobaría que mate al violador, no lo aprobaría pero lo entendería, no lo aprobaría ni lo entendería?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Aprobaría",
    "conteo": 517
  },
  {
    "codigo": "colvol202",
    "pregunta": "Suponga que una persona mata a alguien que le ha violado a un/a hija/o. ¿Usted aprobaría que mate al violador, no lo aprobaría pero lo entendería, no lo aprobaría ni lo entendería?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No aprobaría ni entendería",
    "conteo": 392
  },
  {
    "codigo": "colvol202",
    "pregunta": "Suponga que una persona mata a alguien que le ha violado a un/a hija/o. ¿Usted aprobaría que mate al violador, no lo aprobaría pero lo entendería, no lo aprobaría ni lo entendería?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 49
  },
  {
    "codigo": "colvol204",
    "pregunta": "Si un grupo de personas hace limpiezas sociales, es decir, mata gente que algunos consideran indeseable. ¿Usted aprobaría que maten a la gente considerada indeseable, no lo aprobaría pero lo entendería, no lo aprobaría ni lo entendería?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No aprobaría ni entendería",
    "conteo": 692
  },
  {
    "codigo": "colvol204",
    "pregunta": "Si un grupo de personas hace limpiezas sociales, es decir, mata gente que algunos consideran indeseable. ¿Usted aprobaría que maten a la gente considerada indeseable, no lo aprobaría pero lo entendería, no lo aprobaría ni lo entendería?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No aprobaría pero entendería",
    "conteo": 528
  },
  {
    "codigo": "colvol204",
    "pregunta": "Si un grupo de personas hace limpiezas sociales, es decir, mata gente que algunos consideran indeseable. ¿Usted aprobaría que maten a la gente considerada indeseable, no lo aprobaría pero lo entendería, no lo aprobaría ni lo entendería?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Aprobaría",
    "conteo": 258
  },
  {
    "codigo": "colvol204",
    "pregunta": "Si un grupo de personas hace limpiezas sociales, es decir, mata gente que algunos consideran indeseable. ¿Usted aprobaría que maten a la gente considerada indeseable, no lo aprobaría pero lo entendería, no lo aprobaría ni lo entendería?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 32
  },
  {
    "codigo": "colvol205",
    "pregunta": "Si la policía tortura a un delincuente para conseguir información sobre un grupo de crimen organizado muy peligroso. ¿Usted aprobaría que la policía torture a un delincuente, no lo aprobaría pero lo entendería, no lo aprobaría ni lo entendería?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No aprobaría ni entendería",
    "conteo": 686
  },
  {
    "codigo": "colvol205",
    "pregunta": "Si la policía tortura a un delincuente para conseguir información sobre un grupo de crimen organizado muy peligroso. ¿Usted aprobaría que la policía torture a un delincuente, no lo aprobaría pero lo entendería, no lo aprobaría ni lo entendería?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No aprobaría pero entendería",
    "conteo": 476
  },
  {
    "codigo": "colvol205",
    "pregunta": "Si la policía tortura a un delincuente para conseguir información sobre un grupo de crimen organizado muy peligroso. ¿Usted aprobaría que la policía torture a un delincuente, no lo aprobaría pero lo entendería, no lo aprobaría ni lo entendería?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Aprobaría",
    "conteo": 301
  },
  {
    "codigo": "colvol205",
    "pregunta": "Si la policía tortura a un delincuente para conseguir información sobre un grupo de crimen organizado muy peligroso. ¿Usted aprobaría que la policía torture a un delincuente, no lo aprobaría pero lo entendería, no lo aprobaría ni lo entendería?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 47
  },
  {
    "codigo": "colw14c",
    "pregunta": "¿Cree usted que se justificaría un aborto en alguno de los 3 casos en el que es legal en Colombia?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 915
  },
  {
    "codigo": "colw14c",
    "pregunta": "¿Cree usted que se justificaría un aborto en alguno de los 3 casos en el que es legal en Colombia?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 557
  },
  {
    "codigo": "colw14c",
    "pregunta": "¿Cree usted que se justificaría un aborto en alguno de los 3 casos en el que es legal en Colombia?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 38
  },
  {
    "codigo": "colwc5",
    "pregunta": "¿Por razones del conflicto armado algún miembro de su familia fue reclutado forzosamente?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1436
  },
  {
    "codigo": "colwc5",
    "pregunta": "¿Por razones del conflicto armado algún miembro de su familia fue reclutado forzosamente?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 63
  },
  {
    "codigo": "colwc5",
    "pregunta": "¿Por razones del conflicto armado algún miembro de su familia fue reclutado forzosamente?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 11
  },
  {
    "codigo": "colwc5t",
    "pregunta": "En los últimos 12 meses, ¿por razones del conflicto armado algún miembro de su familia fue reclutado forzosamente?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1447
  },
  {
    "codigo": "colwc5t",
    "pregunta": "En los últimos 12 meses, ¿por razones del conflicto armado algún miembro de su familia fue reclutado forzosamente?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 51
  },
  {
    "codigo": "colwc5t",
    "pregunta": "En los últimos 12 meses, ¿por razones del conflicto armado algún miembro de su familia fue reclutado forzosamente?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 12
  },
  {
    "codigo": "colwc6",
    "pregunta": "En los últimos 12 meses, ¿por razones del conflicto armado algún miembro de su familia fue víctima de violencia sexual?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1472
  },
  {
    "codigo": "colwc6",
    "pregunta": "En los últimos 12 meses, ¿por razones del conflicto armado algún miembro de su familia fue víctima de violencia sexual?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 29
  },
  {
    "codigo": "colwc6",
    "pregunta": "En los últimos 12 meses, ¿por razones del conflicto armado algún miembro de su familia fue víctima de violencia sexual?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "colwc6t",
    "pregunta": "¿Por razones del conflicto armado algún miembro de su familia fue víctima de violencia sexual?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1481
  },
  {
    "codigo": "colwc6t",
    "pregunta": "¿Por razones del conflicto armado algún miembro de su familia fue víctima de violencia sexual?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 24
  },
  {
    "codigo": "colwc6t",
    "pregunta": "¿Por razones del conflicto armado algún miembro de su familia fue víctima de violencia sexual?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "colwc7",
    "pregunta": "¿Por razones del conflicto armado algún miembro de su familia fue víctima de una tortura?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1434
  },
  {
    "codigo": "colwc7",
    "pregunta": "¿Por razones del conflicto armado algún miembro de su familia fue víctima de una tortura?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 69
  },
  {
    "codigo": "colwc7",
    "pregunta": "¿Por razones del conflicto armado algún miembro de su familia fue víctima de una tortura?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "colwc7t",
    "pregunta": "En los últimos 12 meses, ¿por razones del conflicto armado algún miembro de su familia fue víctima de una tortura?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1442
  },
  {
    "codigo": "colwc7t",
    "pregunta": "En los últimos 12 meses, ¿por razones del conflicto armado algún miembro de su familia fue víctima de una tortura?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 58
  },
  {
    "codigo": "colwc7t",
    "pregunta": "En los últimos 12 meses, ¿por razones del conflicto armado algún miembro de su familia fue víctima de una tortura?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "colwc8",
    "pregunta": "¿Algún miembro de su familia fue víctima de un secuestro?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1424
  },
  {
    "codigo": "colwc8",
    "pregunta": "¿Algún miembro de su familia fue víctima de un secuestro?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 80
  },
  {
    "codigo": "colwc8",
    "pregunta": "¿Algún miembro de su familia fue víctima de un secuestro?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "colwc8t",
    "pregunta": "En los últimos 12 meses, ¿algún miembro de su familia fue víctima de un secuestro?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1430
  },
  {
    "codigo": "colwc8t",
    "pregunta": "En los últimos 12 meses, ¿algún miembro de su familia fue víctima de un secuestro?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 72
  },
  {
    "codigo": "colwc8t",
    "pregunta": "En los últimos 12 meses, ¿algún miembro de su familia fue víctima de un secuestro?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "colwc9",
    "pregunta": "¿Por razones del conflicto armado algún miembro de su familia fue despojado de su tierra?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1269
  },
  {
    "codigo": "colwc9",
    "pregunta": "¿Por razones del conflicto armado algún miembro de su familia fue despojado de su tierra?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 233
  },
  {
    "codigo": "colwc9",
    "pregunta": "¿Por razones del conflicto armado algún miembro de su familia fue despojado de su tierra?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "cp13",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un partido o movimiento político?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 1273
  },
  {
    "codigo": "cp13",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un partido o movimiento político?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Una o dos veces al año",
    "conteo": 192
  },
  {
    "codigo": "cp13",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un partido o movimiento político?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Una o dos veces al mes",
    "conteo": 37
  },
  {
    "codigo": "cp13",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un partido o movimiento político?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Una vez a la semana",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "cp13",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un partido o movimiento político?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "cp20",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de asociaciones o grupos de mujeres o amas de casa?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 755
  },
  {
    "codigo": "cp20",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de asociaciones o grupos de mujeres o amas de casa?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 657
  },
  {
    "codigo": "cp20",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de asociaciones o grupos de mujeres o amas de casa?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Una o dos veces al mes",
    "conteo": 42
  },
  {
    "codigo": "cp20",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de asociaciones o grupos de mujeres o amas de casa?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Una o dos veces al año",
    "conteo": 33
  },
  {
    "codigo": "cp20",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de asociaciones o grupos de mujeres o amas de casa?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Una vez a la semana",
    "conteo": 22
  },
  {
    "codigo": "cp20",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de asociaciones o grupos de mujeres o amas de casa?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "cp21",
    "pregunta": "¿Asiste usted a reuniones de asociaciones o grupos de afrocolombianos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 1126
  },
  {
    "codigo": "cp21",
    "pregunta": "¿Asiste usted a reuniones de asociaciones o grupos de afrocolombianos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Una o dos veces al mes",
    "conteo": 153
  },
  {
    "codigo": "cp21",
    "pregunta": "¿Asiste usted a reuniones de asociaciones o grupos de afrocolombianos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Una vez a la semana",
    "conteo": 122
  },
  {
    "codigo": "cp21",
    "pregunta": "¿Asiste usted a reuniones de asociaciones o grupos de afrocolombianos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Una o dos veces al año",
    "conteo": 107
  },
  {
    "codigo": "cp21",
    "pregunta": "¿Asiste usted a reuniones de asociaciones o grupos de afrocolombianos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "cp4",
    "pregunta": "¿Para poder resolver sus problemas alguna vez ha pedido usted ayuda o cooperación a algún ministerio, institución pública u oficina del Estado?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1329
  },
  {
    "codigo": "cp4",
    "pregunta": "¿Para poder resolver sus problemas alguna vez ha pedido usted ayuda o cooperación a algún ministerio, institución pública u oficina del Estado?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 180
  },
  {
    "codigo": "cp4",
    "pregunta": "¿Para poder resolver sus problemas alguna vez ha pedido usted ayuda o cooperación a algún ministerio, institución pública u oficina del Estado?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "cp4a",
    "pregunta": "¿Para resolver sus problemas, alguna vez ha pedido Ud. Ayuda o cooperación al Alcade de su municipio, funcionario de la alcaldía, concejal o edil?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1227
  },
  {
    "codigo": "cp4a",
    "pregunta": "¿Para resolver sus problemas, alguna vez ha pedido Ud. Ayuda o cooperación al Alcade de su municipio, funcionario de la alcaldía, concejal o edil?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 281
  },
  {
    "codigo": "cp4a",
    "pregunta": "¿Para resolver sus problemas, alguna vez ha pedido Ud. Ayuda o cooperación al Alcade de su municipio, funcionario de la alcaldía, concejal o edil?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "cp5",
    "pregunta": "¿En el último año usted ha contribuido o ha tratado de contribuir para la solución de algún problema de su comunidad o de los vecinos de su barrio?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 1062
  },
  {
    "codigo": "cp5",
    "pregunta": "¿En el último año usted ha contribuido o ha tratado de contribuir para la solución de algún problema de su comunidad o de los vecinos de su barrio?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Una o dos veces al año",
    "conteo": 236
  },
  {
    "codigo": "cp5",
    "pregunta": "¿En el último año usted ha contribuido o ha tratado de contribuir para la solución de algún problema de su comunidad o de los vecinos de su barrio?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Una o dos veces al mes",
    "conteo": 145
  },
  {
    "codigo": "cp5",
    "pregunta": "¿En el último año usted ha contribuido o ha tratado de contribuir para la solución de algún problema de su comunidad o de los vecinos de su barrio?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Una vez a la semana",
    "conteo": 66
  },
  {
    "codigo": "cp5",
    "pregunta": "¿En el último año usted ha contribuido o ha tratado de contribuir para la solución de algún problema de su comunidad o de los vecinos de su barrio?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "cp6",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de alguna organización religiosa?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Una vez a la semana",
    "conteo": 548
  },
  {
    "codigo": "cp6",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de alguna organización religiosa?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 524
  },
  {
    "codigo": "cp6",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de alguna organización religiosa?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Una o dos veces al mes",
    "conteo": 277
  },
  {
    "codigo": "cp6",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de alguna organización religiosa?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Una o dos veces al año",
    "conteo": 160
  },
  {
    "codigo": "cp6",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de alguna organización religiosa?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "cp7",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de una asociación de padres de familia de la escuela o colegio?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 915
  },
  {
    "codigo": "cp7",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de una asociación de padres de familia de la escuela o colegio?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Una o dos veces al mes",
    "conteo": 335
  },
  {
    "codigo": "cp7",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de una asociación de padres de familia de la escuela o colegio?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Una o dos veces al año",
    "conteo": 236
  },
  {
    "codigo": "cp7",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de una asociación de padres de familia de la escuela o colegio?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Una vez a la semana",
    "conteo": 23
  },
  {
    "codigo": "cp7",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de una asociación de padres de familia de la escuela o colegio?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "cp8",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un comité o junta de mejoras para la comunidad?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 1098
  },
  {
    "codigo": "cp8",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un comité o junta de mejoras para la comunidad?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Una o dos veces al año",
    "conteo": 210
  },
  {
    "codigo": "cp8",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un comité o junta de mejoras para la comunidad?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Una o dos veces al mes",
    "conteo": 181
  },
  {
    "codigo": "cp8",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un comité o junta de mejoras para la comunidad?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Una vez a la semana",
    "conteo": 20
  },
  {
    "codigo": "cp8",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un comité o junta de mejoras para la comunidad?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "cp9",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de una asociación de profesionales, comerciantes o productores?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 1335
  },
  {
    "codigo": "cp9",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de una asociación de profesionales, comerciantes o productores?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Una o dos veces al año",
    "conteo": 92
  },
  {
    "codigo": "cp9",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de una asociación de profesionales, comerciantes o productores?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Una o dos veces al mes",
    "conteo": 61
  },
  {
    "codigo": "cp9",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de una asociación de profesionales, comerciantes o productores?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Una vez a la semana",
    "conteo": 18
  },
  {
    "codigo": "cp9",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de una asociación de profesionales, comerciantes o productores?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "ctnun2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba un programa, liderado por el alcalde de su municipio, que de dinero a las familias pobres a cambio de mantener a sus hijos en la escuela?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1001
  },
  {
    "codigo": "ctnun2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba un programa, liderado por el alcalde de su municipio, que de dinero a las familias pobres a cambio de mantener a sus hijos en la escuela?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 176
  },
  {
    "codigo": "ctnun2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba un programa, liderado por el alcalde de su municipio, que de dinero a las familias pobres a cambio de mantener a sus hijos en la escuela?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 73
  },
  {
    "codigo": "ctnun2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba un programa, liderado por el alcalde de su municipio, que de dinero a las familias pobres a cambio de mantener a sus hijos en la escuela?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 65
  },
  {
    "codigo": "ctnun2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba un programa, liderado por el alcalde de su municipio, que de dinero a las familias pobres a cambio de mantener a sus hijos en la escuela?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 45
  },
  {
    "codigo": "ctnun2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba un programa, liderado por el alcalde de su municipio, que de dinero a las familias pobres a cambio de mantener a sus hijos en la escuela?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 40
  },
  {
    "codigo": "ctnun2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba un programa, liderado por el alcalde de su municipio, que de dinero a las familias pobres a cambio de mantener a sus hijos en la escuela?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 38
  },
  {
    "codigo": "ctnun2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba un programa, liderado por el alcalde de su municipio, que de dinero a las familias pobres a cambio de mantener a sus hijos en la escuela?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 23
  },
  {
    "codigo": "ctnun2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba un programa, liderado por el alcalde de su municipio, que de dinero a las familias pobres a cambio de mantener a sus hijos en la escuela?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "ctnun2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba un programa, liderado por el alcalde de su municipio, que de dinero a las familias pobres a cambio de mantener a sus hijos en la escuela?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "ctnun2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba un programa, liderado por el alcalde de su municipio, que de dinero a las familias pobres a cambio de mantener a sus hijos en la escuela?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "ctnun2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba un programa, liderado por el alcalde de su municipio, que de dinero a las familias pobres a cambio de mantener a sus hijos en la escuela?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 230
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 214
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 184
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 155
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 139
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 139
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 108
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 103
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 97
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 74
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 67
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 234
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 200
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 199
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 181
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 159
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 135
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 114
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 97
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 89
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 60
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 42
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 233
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 161
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 156
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 145
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 144
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 142
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 128
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 124
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 118
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 94
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 65
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 203
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 183
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 159
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 153
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 152
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 149
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 130
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 127
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 118
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 79
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 57
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 296
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 225
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 156
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 125
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 124
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 120
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 109
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 108
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 107
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 92
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 48
  },
  {
    "codigo": "d6",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que las parejas del mismo sexo puedan tener el derecho a casarse?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 635
  },
  {
    "codigo": "d6",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que las parejas del mismo sexo puedan tener el derecho a casarse?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 167
  },
  {
    "codigo": "d6",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que las parejas del mismo sexo puedan tener el derecho a casarse?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 150
  },
  {
    "codigo": "d6",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que las parejas del mismo sexo puedan tener el derecho a casarse?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 122
  },
  {
    "codigo": "d6",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que las parejas del mismo sexo puedan tener el derecho a casarse?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 85
  },
  {
    "codigo": "d6",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que las parejas del mismo sexo puedan tener el derecho a casarse?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 84
  },
  {
    "codigo": "d6",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que las parejas del mismo sexo puedan tener el derecho a casarse?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 65
  },
  {
    "codigo": "d6",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que las parejas del mismo sexo puedan tener el derecho a casarse?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 65
  },
  {
    "codigo": "d6",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que las parejas del mismo sexo puedan tener el derecho a casarse?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 53
  },
  {
    "codigo": "d6",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que las parejas del mismo sexo puedan tener el derecho a casarse?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 45
  },
  {
    "codigo": "d6",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que las parejas del mismo sexo puedan tener el derecho a casarse?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 39
  },
  {
    "codigo": "dc1",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted las acciones de un congresista que acepta un soborno de diez mil dólares pagado por una empresa?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Corrupto y debe ser castigado",
    "conteo": 1408
  },
  {
    "codigo": "dc1",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted las acciones de un congresista que acepta un soborno de diez mil dólares pagado por una empresa?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Corrupto pero justificado",
    "conteo": 62
  },
  {
    "codigo": "dc1",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted las acciones de un congresista que acepta un soborno de diez mil dólares pagado por una empresa?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 26
  },
  {
    "codigo": "dc1",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted las acciones de un congresista que acepta un soborno de diez mil dólares pagado por una empresa?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No corrupto",
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "dc10",
    "pregunta": "Una madre con varios hijos tiene que sacar una partida de nacimiento para uno de ellos.  Para no perder tiempo esperando, ella le paga diez mil pesos de más al empleado público municipal. ¿Cree usted que lo que hizo la señora es‚Ä¶",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Corrupto pero se justifica",
    "conteo": 806
  },
  {
    "codigo": "dc10",
    "pregunta": "Una madre con varios hijos tiene que sacar una partida de nacimiento para uno de ellos.  Para no perder tiempo esperando, ella le paga diez mil pesos de más al empleado público municipal. ¿Cree usted que lo que hizo la señora es‚Ä¶",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Corrupto y ella debe ser castigada",
    "conteo": 567
  },
  {
    "codigo": "dc10",
    "pregunta": "Una madre con varios hijos tiene que sacar una partida de nacimiento para uno de ellos.  Para no perder tiempo esperando, ella le paga diez mil pesos de más al empleado público municipal. ¿Cree usted que lo que hizo la señora es‚Ä¶",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No corrupto",
    "conteo": 107
  },
  {
    "codigo": "dc10",
    "pregunta": "Una madre con varios hijos tiene que sacar una partida de nacimiento para uno de ellos.  Para no perder tiempo esperando, ella le paga diez mil pesos de más al empleado público municipal. ¿Cree usted que lo que hizo la señora es‚Ä¶",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 30
  },
  {
    "codigo": "dc13",
    "pregunta": "Una persona desempleada es cuñado de un político importante, y éste usa su palanca para conseguirle un empleo público.¿Usted cree que el político es‚Ä¶",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Corrupto y debe ser castigado",
    "conteo": 789
  },
  {
    "codigo": "dc13",
    "pregunta": "Una persona desempleada es cuñado de un político importante, y éste usa su palanca para conseguirle un empleo público.¿Usted cree que el político es‚Ä¶",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Corrupto pero justificado",
    "conteo": 500
  },
  {
    "codigo": "dc13",
    "pregunta": "Una persona desempleada es cuñado de un político importante, y éste usa su palanca para conseguirle un empleo público.¿Usted cree que el político es‚Ä¶",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No corrupto",
    "conteo": 190
  },
  {
    "codigo": "dc13",
    "pregunta": "Una persona desempleada es cuñado de un político importante, y éste usa su palanca para conseguirle un empleo público.¿Usted cree que el político es‚Ä¶",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 31
  },
  {
    "codigo": "dem23",
    "pregunta": "¿Puede haber democracia sin que existan partidos políticos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 255
  },
  {
    "codigo": "dem23",
    "pregunta": "¿Puede haber democracia sin que existan partidos políticos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 231
  },
  {
    "codigo": "dem23",
    "pregunta": "¿Puede haber democracia sin que existan partidos políticos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 215
  },
  {
    "codigo": "dem23",
    "pregunta": "¿Puede haber democracia sin que existan partidos políticos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 206
  },
  {
    "codigo": "dem23",
    "pregunta": "¿Puede haber democracia sin que existan partidos políticos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 204
  },
  {
    "codigo": "dem23",
    "pregunta": "¿Puede haber democracia sin que existan partidos políticos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 150
  },
  {
    "codigo": "dem23",
    "pregunta": "¿Puede haber democracia sin que existan partidos políticos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 143
  },
  {
    "codigo": "dem23",
    "pregunta": "¿Puede haber democracia sin que existan partidos políticos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 106
  },
  {
    "codigo": "dis11",
    "pregunta": "Por su color de piel?¿Usted diría que eso ha sucedido muchas veces, algunas veces, pocas veces, o nunca?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 1404
  },
  {
    "codigo": "dis11",
    "pregunta": "Por su color de piel?¿Usted diría que eso ha sucedido muchas veces, algunas veces, pocas veces, o nunca?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Pocas veces",
    "conteo": 54
  },
  {
    "codigo": "dis11",
    "pregunta": "Por su color de piel?¿Usted diría que eso ha sucedido muchas veces, algunas veces, pocas veces, o nunca?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Algunas veces",
    "conteo": 35
  },
  {
    "codigo": "dis11",
    "pregunta": "Por su color de piel?¿Usted diría que eso ha sucedido muchas veces, algunas veces, pocas veces, o nunca?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muchas veces",
    "conteo": 17
  },
  {
    "codigo": "dis12",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta por su género o sexo?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 1434
  },
  {
    "codigo": "dis12",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta por su género o sexo?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Pocas veces",
    "conteo": 36
  },
  {
    "codigo": "dis12",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta por su género o sexo?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Algunas veces",
    "conteo": 33
  },
  {
    "codigo": "dis12",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta por su género o sexo?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muchas veces",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "dis13",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta por su condición económica?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 1228
  },
  {
    "codigo": "dis13",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta por su condición económica?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Algunas veces",
    "conteo": 122
  },
  {
    "codigo": "dis13",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta por su condición económica?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Pocas veces",
    "conteo": 122
  },
  {
    "codigo": "dis13",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta por su condición económica?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muchas veces",
    "conteo": 38
  },
  {
    "codigo": "dis2",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta en las oficinas del gobierno (juzgados, ministerios, alcaldías)?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1281
  },
  {
    "codigo": "dis2",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta en las oficinas del gobierno (juzgados, ministerios, alcaldías)?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 206
  },
  {
    "codigo": "dis2",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta en las oficinas del gobierno (juzgados, ministerios, alcaldías)?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 23
  },
  {
    "codigo": "dis3",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta cuando buscaba trabajo en alguna empresa o negocio?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1285
  },
  {
    "codigo": "dis3",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta cuando buscaba trabajo en alguna empresa o negocio?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 202
  },
  {
    "codigo": "dis3",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta cuando buscaba trabajo en alguna empresa o negocio?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 23
  },
  {
    "codigo": "dis35a",
    "pregunta": "Homosexuales.¿No los quisiera tener de vecinos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No tiene problema con tenerlos de vecinos",
    "conteo": 1207
  },
  {
    "codigo": "dis35a",
    "pregunta": "Homosexuales.¿No los quisiera tener de vecinos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No los quiere de vecinos",
    "conteo": 281
  },
  {
    "codigo": "dis35a",
    "pregunta": "Homosexuales.¿No los quisiera tener de vecinos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 22
  },
  {
    "codigo": "dis35b",
    "pregunta": "Pobres¿No los quisiera tener de vecinos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No tiene problema con tenerlos de vecinos",
    "conteo": 1482
  },
  {
    "codigo": "dis35b",
    "pregunta": "Pobres¿No los quisiera tener de vecinos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No los quiere de vecinos",
    "conteo": 19
  },
  {
    "codigo": "dis35b",
    "pregunta": "Pobres¿No los quisiera tener de vecinos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "dis4",
    "pregunta": "En reuniones o eventos sociales",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1403
  },
  {
    "codigo": "dis4",
    "pregunta": "En reuniones o eventos sociales",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 99
  },
  {
    "codigo": "dis4",
    "pregunta": "En reuniones o eventos sociales",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "dis5",
    "pregunta": "En lugares públicos (como en la calle, la plaza o el mercado)",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1397
  },
  {
    "codigo": "dis5",
    "pregunta": "En lugares públicos (como en la calle, la plaza o el mercado)",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 107
  },
  {
    "codigo": "dis5",
    "pregunta": "En lugares públicos (como en la calle, la plaza o el mercado)",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "e11",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas trabajen en campañas electorales para un partido político o candidato?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 205
  },
  {
    "codigo": "e11",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas trabajen en campañas electorales para un partido político o candidato?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 197
  },
  {
    "codigo": "e11",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas trabajen en campañas electorales para un partido político o candidato?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 192
  },
  {
    "codigo": "e11",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas trabajen en campañas electorales para un partido político o candidato?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 190
  },
  {
    "codigo": "e11",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas trabajen en campañas electorales para un partido político o candidato?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 185
  },
  {
    "codigo": "e11",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas trabajen en campañas electorales para un partido político o candidato?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 123
  },
  {
    "codigo": "e11",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas trabajen en campañas electorales para un partido político o candidato?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 112
  },
  {
    "codigo": "e11",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas trabajen en campañas electorales para un partido político o candidato?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 102
  },
  {
    "codigo": "e11",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas trabajen en campañas electorales para un partido político o candidato?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 99
  },
  {
    "codigo": "e11",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas trabajen en campañas electorales para un partido político o candidato?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 63
  },
  {
    "codigo": "e11",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas trabajen en campañas electorales para un partido político o candidato?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 42
  },
  {
    "codigo": "e14",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas invadan propiedades o terrenos privados?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 587
  },
  {
    "codigo": "e14",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas invadan propiedades o terrenos privados?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 243
  },
  {
    "codigo": "e14",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas invadan propiedades o terrenos privados?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 196
  },
  {
    "codigo": "e14",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas invadan propiedades o terrenos privados?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 115
  },
  {
    "codigo": "e14",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas invadan propiedades o terrenos privados?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 96
  },
  {
    "codigo": "e14",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas invadan propiedades o terrenos privados?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 66
  },
  {
    "codigo": "e14",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas invadan propiedades o terrenos privados?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 58
  },
  {
    "codigo": "e14",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas invadan propiedades o terrenos privados?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 51
  },
  {
    "codigo": "e14",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas invadan propiedades o terrenos privados?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 47
  },
  {
    "codigo": "e14",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas invadan propiedades o terrenos privados?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 27
  },
  {
    "codigo": "e14",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas invadan propiedades o terrenos privados?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 24
  },
  {
    "codigo": "e15",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un cierre o bloqueo de calles o carreteras?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 584
  },
  {
    "codigo": "e15",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un cierre o bloqueo de calles o carreteras?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 217
  },
  {
    "codigo": "e15",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un cierre o bloqueo de calles o carreteras?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 182
  },
  {
    "codigo": "e15",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un cierre o bloqueo de calles o carreteras?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 99
  },
  {
    "codigo": "e15",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un cierre o bloqueo de calles o carreteras?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 92
  },
  {
    "codigo": "e15",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un cierre o bloqueo de calles o carreteras?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 81
  },
  {
    "codigo": "e15",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un cierre o bloqueo de calles o carreteras?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 78
  },
  {
    "codigo": "e15",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un cierre o bloqueo de calles o carreteras?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 69
  },
  {
    "codigo": "e15",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un cierre o bloqueo de calles o carreteras?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 53
  },
  {
    "codigo": "e15",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un cierre o bloqueo de calles o carreteras?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 35
  },
  {
    "codigo": "e15",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un cierre o bloqueo de calles o carreteras?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 20
  },
  {
    "codigo": "e16",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas hagan justicia por su propia mano cuando el Estado no castiga a los criminales?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 572
  },
  {
    "codigo": "e16",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas hagan justicia por su propia mano cuando el Estado no castiga a los criminales?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 212
  },
  {
    "codigo": "e16",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas hagan justicia por su propia mano cuando el Estado no castiga a los criminales?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 179
  },
  {
    "codigo": "e16",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas hagan justicia por su propia mano cuando el Estado no castiga a los criminales?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 122
  },
  {
    "codigo": "e16",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas hagan justicia por su propia mano cuando el Estado no castiga a los criminales?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 122
  },
  {
    "codigo": "e16",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas hagan justicia por su propia mano cuando el Estado no castiga a los criminales?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 91
  },
  {
    "codigo": "e16",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas hagan justicia por su propia mano cuando el Estado no castiga a los criminales?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 66
  },
  {
    "codigo": "e16",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas hagan justicia por su propia mano cuando el Estado no castiga a los criminales?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 53
  },
  {
    "codigo": "e16",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas hagan justicia por su propia mano cuando el Estado no castiga a los criminales?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 45
  },
  {
    "codigo": "e16",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas hagan justicia por su propia mano cuando el Estado no castiga a los criminales?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 26
  },
  {
    "codigo": "e16",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas hagan justicia por su propia mano cuando el Estado no castiga a los criminales?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 22
  },
  {
    "codigo": "e3",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo que quiera derrocar por medios violentos a un gobierno elegido?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 707
  },
  {
    "codigo": "e3",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo que quiera derrocar por medios violentos a un gobierno elegido?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 262
  },
  {
    "codigo": "e3",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo que quiera derrocar por medios violentos a un gobierno elegido?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 151
  },
  {
    "codigo": "e3",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo que quiera derrocar por medios violentos a un gobierno elegido?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 98
  },
  {
    "codigo": "e3",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo que quiera derrocar por medios violentos a un gobierno elegido?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 82
  },
  {
    "codigo": "e3",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo que quiera derrocar por medios violentos a un gobierno elegido?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 61
  },
  {
    "codigo": "e3",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo que quiera derrocar por medios violentos a un gobierno elegido?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 42
  },
  {
    "codigo": "e3",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo que quiera derrocar por medios violentos a un gobierno elegido?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 40
  },
  {
    "codigo": "e3",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo que quiera derrocar por medios violentos a un gobierno elegido?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 33
  },
  {
    "codigo": "e3",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo que quiera derrocar por medios violentos a un gobierno elegido?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 23
  },
  {
    "codigo": "e3",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo que quiera derrocar por medios violentos a un gobierno elegido?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 11
  },
  {
    "codigo": "e5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en manifestaciones permitidas por la ley?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 357
  },
  {
    "codigo": "e5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en manifestaciones permitidas por la ley?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 199
  },
  {
    "codigo": "e5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en manifestaciones permitidas por la ley?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 171
  },
  {
    "codigo": "e5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en manifestaciones permitidas por la ley?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 166
  },
  {
    "codigo": "e5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en manifestaciones permitidas por la ley?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 152
  },
  {
    "codigo": "e5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en manifestaciones permitidas por la ley?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 126
  },
  {
    "codigo": "e5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en manifestaciones permitidas por la ley?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 106
  },
  {
    "codigo": "e5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en manifestaciones permitidas por la ley?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 98
  },
  {
    "codigo": "e5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en manifestaciones permitidas por la ley?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 56
  },
  {
    "codigo": "e5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en manifestaciones permitidas por la ley?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 56
  },
  {
    "codigo": "e5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en manifestaciones permitidas por la ley?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 23
  },
  {
    "codigo": "e8",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo para tratar de resolver los problemas de las comunidades?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 453
  },
  {
    "codigo": "e8",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo para tratar de resolver los problemas de las comunidades?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 198
  },
  {
    "codigo": "e8",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo para tratar de resolver los problemas de las comunidades?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 175
  },
  {
    "codigo": "e8",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo para tratar de resolver los problemas de las comunidades?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 171
  },
  {
    "codigo": "e8",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo para tratar de resolver los problemas de las comunidades?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 137
  },
  {
    "codigo": "e8",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo para tratar de resolver los problemas de las comunidades?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 128
  },
  {
    "codigo": "e8",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo para tratar de resolver los problemas de las comunidades?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 82
  },
  {
    "codigo": "e8",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo para tratar de resolver los problemas de las comunidades?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 59
  },
  {
    "codigo": "e8",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo para tratar de resolver los problemas de las comunidades?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 53
  },
  {
    "codigo": "e8",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo para tratar de resolver los problemas de las comunidades?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 28
  },
  {
    "codigo": "e8",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo para tratar de resolver los problemas de las comunidades?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 26
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "11 - 6o año de secundaria",
    "conteo": 517
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "5 - 5o año de primaria",
    "conteo": 175
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "16 - 5o año de universidad",
    "conteo": 92
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "9 - 4o año de secundaria",
    "conteo": 80
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "13 - 2o año de universidad/superior no universitaria",
    "conteo": 74
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "14 - 3er año de universidad/superior no universitaria",
    "conteo": 65
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "8 - 3er año de secundaria",
    "conteo": 56
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "17 - 6o año de universidad",
    "conteo": 54
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "3 - 3er año de primaria",
    "conteo": 53
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "7 - 2o año de secundaria",
    "conteo": 51
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "15 - 4o año de universidad/superior no universitaria",
    "conteo": 49
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "10 - 5o año de secundaria",
    "conteo": 46
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "4 - 4o año de primaria",
    "conteo": 41
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "12 - 1er año de universidad/superior no universitaria",
    "conteo": 37
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "0 -ninguno",
    "conteo": 34
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "2 - 2o año de primaria",
    "conteo": 31
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "6 - 1er año de secundaria",
    "conteo": 26
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "1 - 1er año de primaria",
    "conteo": 25
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "ed2",
    "pregunta": "¿Y hasta qué nivel educativo llegó su mamá?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Primaria incompleta",
    "conteo": 358
  },
  {
    "codigo": "ed2",
    "pregunta": "¿Y hasta qué nivel educativo llegó su mamá?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Primaria completa",
    "conteo": 321
  },
  {
    "codigo": "ed2",
    "pregunta": "¿Y hasta qué nivel educativo llegó su mamá?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Secundaria o bachillerato completo",
    "conteo": 197
  },
  {
    "codigo": "ed2",
    "pregunta": "¿Y hasta qué nivel educativo llegó su mamá?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Ninguno",
    "conteo": 184
  },
  {
    "codigo": "ed2",
    "pregunta": "¿Y hasta qué nivel educativo llegó su mamá?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 160
  },
  {
    "codigo": "ed2",
    "pregunta": "¿Y hasta qué nivel educativo llegó su mamá?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Secundaria o bachillerato incompleto",
    "conteo": 157
  },
  {
    "codigo": "ed2",
    "pregunta": "¿Y hasta qué nivel educativo llegó su mamá?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Universitaria completa",
    "conteo": 63
  },
  {
    "codigo": "ed2",
    "pregunta": "¿Y hasta qué nivel educativo llegó su mamá?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Técnica/tecnológica completa",
    "conteo": 32
  },
  {
    "codigo": "ed2",
    "pregunta": "¿Y hasta qué nivel educativo llegó su mamá?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Universitaria incompleta",
    "conteo": 21
  },
  {
    "codigo": "ed2",
    "pregunta": "¿Y hasta qué nivel educativo llegó su mamá?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Técnica/tecnológica incompleta",
    "conteo": 17
  },
  {
    "codigo": "edpadre",
    "pregunta": "¿Hasta qué nivel educativo llegó su padre?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Primaria incompleta",
    "conteo": 326
  },
  {
    "codigo": "edpadre",
    "pregunta": "¿Hasta qué nivel educativo llegó su padre?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Primaria completa",
    "conteo": 283
  },
  {
    "codigo": "edpadre",
    "pregunta": "¿Hasta qué nivel educativo llegó su padre?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 265
  },
  {
    "codigo": "edpadre",
    "pregunta": "¿Hasta qué nivel educativo llegó su padre?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Ninguno",
    "conteo": 191
  },
  {
    "codigo": "edpadre",
    "pregunta": "¿Hasta qué nivel educativo llegó su padre?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Secundaria o bachillerato completo",
    "conteo": 179
  },
  {
    "codigo": "edpadre",
    "pregunta": "¿Hasta qué nivel educativo llegó su padre?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Secundaria o bachillerato incompleto",
    "conteo": 131
  },
  {
    "codigo": "edpadre",
    "pregunta": "¿Hasta qué nivel educativo llegó su padre?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Universitaria completa",
    "conteo": 90
  },
  {
    "codigo": "edpadre",
    "pregunta": "¿Hasta qué nivel educativo llegó su padre?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Técnica/tecnológica completa",
    "conteo": 23
  },
  {
    "codigo": "edpadre",
    "pregunta": "¿Hasta qué nivel educativo llegó su padre?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Técnica/tecnológica incompleta",
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "edpadre",
    "pregunta": "¿Hasta qué nivel educativo llegó su padre?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Universitaria incompleta",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "eff1",
    "pregunta": "¿A los que gobiernan el país les interesa lo que piensa la gente como usted?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 405
  },
  {
    "codigo": "eff1",
    "pregunta": "¿A los que gobiernan el país les interesa lo que piensa la gente como usted?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 288
  },
  {
    "codigo": "eff1",
    "pregunta": "¿A los que gobiernan el país les interesa lo que piensa la gente como usted?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 241
  },
  {
    "codigo": "eff1",
    "pregunta": "¿A los que gobiernan el país les interesa lo que piensa la gente como usted?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 226
  },
  {
    "codigo": "eff1",
    "pregunta": "¿A los que gobiernan el país les interesa lo que piensa la gente como usted?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 160
  },
  {
    "codigo": "eff1",
    "pregunta": "¿A los que gobiernan el país les interesa lo que piensa la gente como usted?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 85
  },
  {
    "codigo": "eff1",
    "pregunta": "¿A los que gobiernan el país les interesa lo que piensa la gente como usted?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 72
  },
  {
    "codigo": "eff1",
    "pregunta": "¿A los que gobiernan el país les interesa lo que piensa la gente como usted?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 33
  },
  {
    "codigo": "eff2",
    "pregunta": "¿Usted siente que entiende bien los asuntos políticos más importantes del país?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 331
  },
  {
    "codigo": "eff2",
    "pregunta": "¿Usted siente que entiende bien los asuntos políticos más importantes del país?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 281
  },
  {
    "codigo": "eff2",
    "pregunta": "¿Usted siente que entiende bien los asuntos políticos más importantes del país?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 228
  },
  {
    "codigo": "eff2",
    "pregunta": "¿Usted siente que entiende bien los asuntos políticos más importantes del país?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 215
  },
  {
    "codigo": "eff2",
    "pregunta": "¿Usted siente que entiende bien los asuntos políticos más importantes del país?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 172
  },
  {
    "codigo": "eff2",
    "pregunta": "¿Usted siente que entiende bien los asuntos políticos más importantes del país?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 140
  },
  {
    "codigo": "eff2",
    "pregunta": "¿Usted siente que entiende bien los asuntos políticos más importantes del país?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 116
  },
  {
    "codigo": "eff2",
    "pregunta": "¿Usted siente que entiende bien los asuntos políticos más importantes del país?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 27
  },
  {
    "codigo": "epp1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto los partidos políticos colombianos representan bien a sus votantes?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 374
  },
  {
    "codigo": "epp1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto los partidos políticos colombianos representan bien a sus votantes?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 299
  },
  {
    "codigo": "epp1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto los partidos políticos colombianos representan bien a sus votantes?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 279
  },
  {
    "codigo": "epp1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto los partidos políticos colombianos representan bien a sus votantes?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 257
  },
  {
    "codigo": "epp1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto los partidos políticos colombianos representan bien a sus votantes?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 180
  },
  {
    "codigo": "epp1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto los partidos políticos colombianos representan bien a sus votantes?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 57
  },
  {
    "codigo": "epp1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto los partidos políticos colombianos representan bien a sus votantes?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 47
  },
  {
    "codigo": "epp1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto los partidos políticos colombianos representan bien a sus votantes?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 17
  },
  {
    "codigo": "epp3",
    "pregunta": "¿Qué tanto los partidos políticos escuchan a la gente como uno?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 449
  },
  {
    "codigo": "epp3",
    "pregunta": "¿Qué tanto los partidos políticos escuchan a la gente como uno?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 343
  },
  {
    "codigo": "epp3",
    "pregunta": "¿Qué tanto los partidos políticos escuchan a la gente como uno?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 302
  },
  {
    "codigo": "epp3",
    "pregunta": "¿Qué tanto los partidos políticos escuchan a la gente como uno?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 212
  },
  {
    "codigo": "epp3",
    "pregunta": "¿Qué tanto los partidos políticos escuchan a la gente como uno?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 104
  },
  {
    "codigo": "epp3",
    "pregunta": "¿Qué tanto los partidos políticos escuchan a la gente como uno?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 43
  },
  {
    "codigo": "epp3",
    "pregunta": "¿Qué tanto los partidos políticos escuchan a la gente como uno?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 42
  },
  {
    "codigo": "epp3",
    "pregunta": "¿Qué tanto los partidos políticos escuchan a la gente como uno?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "etid",
    "pregunta": "¿Se considera blanco, mestizo, indígena o afrocolombiano?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Mestiza",
    "conteo": 794
  },
  {
    "codigo": "etid",
    "pregunta": "¿Se considera blanco, mestizo, indígena o afrocolombiano?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Blanca",
    "conteo": 413
  },
  {
    "codigo": "etid",
    "pregunta": "¿Se considera blanco, mestizo, indígena o afrocolombiano?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Negra",
    "conteo": 115
  },
  {
    "codigo": "etid",
    "pregunta": "¿Se considera blanco, mestizo, indígena o afrocolombiano?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Indígena",
    "conteo": 60
  },
  {
    "codigo": "etid",
    "pregunta": "¿Se considera blanco, mestizo, indígena o afrocolombiano?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 56
  },
  {
    "codigo": "etid",
    "pregunta": "¿Se considera blanco, mestizo, indígena o afrocolombiano?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Mulata",
    "conteo": 47
  },
  {
    "codigo": "etid",
    "pregunta": "¿Se considera blanco, mestizo, indígena o afrocolombiano?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Otra",
    "conteo": 25
  },
  {
    "codigo": "exc11",
    "pregunta": "Para tramitar algo en la alcaldía (como un permiso, por ejemplo) durante el último año. ¿Ha tenido que pagar alguna suma además de lo exigido por la ley?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1210
  },
  {
    "codigo": "exc11",
    "pregunta": "Para tramitar algo en la alcaldía (como un permiso, por ejemplo) durante el último año. ¿Ha tenido que pagar alguna suma además de lo exigido por la ley?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 274
  },
  {
    "codigo": "exc11",
    "pregunta": "Para tramitar algo en la alcaldía (como un permiso, por ejemplo) durante el último año. ¿Ha tenido que pagar alguna suma además de lo exigido por la ley?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 26
  },
  {
    "codigo": "exc11a",
    "pregunta": "¿Ha tramitado algo en el municipio en los últimos 12 meses?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1206
  },
  {
    "codigo": "exc11a",
    "pregunta": "¿Ha tramitado algo en el municipio en los últimos 12 meses?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 302
  },
  {
    "codigo": "exc11a",
    "pregunta": "¿Ha tramitado algo en el municipio en los últimos 12 meses?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "exc13",
    "pregunta": "En su trabajo, ¿le han solicitado algún pago no correcto en el último año?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 859
  },
  {
    "codigo": "exc13",
    "pregunta": "En su trabajo, ¿le han solicitado algún pago no correcto en el último año?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 614
  },
  {
    "codigo": "exc13",
    "pregunta": "En su trabajo, ¿le han solicitado algún pago no correcto en el último año?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 37
  },
  {
    "codigo": "exc13a",
    "pregunta": "¿Usted trabaja?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 896
  },
  {
    "codigo": "exc13a",
    "pregunta": "¿Usted trabaja?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 614
  },
  {
    "codigo": "exc14",
    "pregunta": "¿Ha tenido que pagar una mordida (coima, soborno) en los juzgados en el último año?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1359
  },
  {
    "codigo": "exc14",
    "pregunta": "¿Ha tenido que pagar una mordida (coima, soborno) en los juzgados en el último año?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 144
  },
  {
    "codigo": "exc14",
    "pregunta": "¿Ha tenido que pagar una mordida (coima, soborno) en los juzgados en el último año?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "exc14a",
    "pregunta": "¿En los últimos 12 meses, tuvo algún trato con los juzgados?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1358
  },
  {
    "codigo": "exc14a",
    "pregunta": "¿En los últimos 12 meses, tuvo algún trato con los juzgados?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 151
  },
  {
    "codigo": "exc14a",
    "pregunta": "¿En los últimos 12 meses, tuvo algún trato con los juzgados?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "exc15",
    "pregunta": "Para ser atendido en un hospital o en un puesto de salud durante el último año, ¿ha tenido que pagar alguna mordida?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 798
  },
  {
    "codigo": "exc15",
    "pregunta": "Para ser atendido en un hospital o en un puesto de salud durante el último año, ¿ha tenido que pagar alguna mordida?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 691
  },
  {
    "codigo": "exc15",
    "pregunta": "Para ser atendido en un hospital o en un puesto de salud durante el último año, ¿ha tenido que pagar alguna mordida?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 21
  },
  {
    "codigo": "exc15a",
    "pregunta": "¿Usó servicios médicos públicos (del Estado) en los últimos 12 meses?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 795
  },
  {
    "codigo": "exc15a",
    "pregunta": "¿Usó servicios médicos públicos (del Estado) en los últimos 12 meses?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 712
  },
  {
    "codigo": "exc15a",
    "pregunta": "¿Usó servicios médicos públicos (del Estado) en los últimos 12 meses?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "exc16",
    "pregunta": "En la escuela o colegio durante el último año, ¿tuvo que pagar alguna mordida?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 926
  },
  {
    "codigo": "exc16",
    "pregunta": "En la escuela o colegio durante el último año, ¿tuvo que pagar alguna mordida?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 571
  },
  {
    "codigo": "exc16",
    "pregunta": "En la escuela o colegio durante el último año, ¿tuvo que pagar alguna mordida?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 13
  },
  {
    "codigo": "exc16a",
    "pregunta": "En el último año, ,¿tuvo algún hijo en la escuela o colegio?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 923
  },
  {
    "codigo": "exc16a",
    "pregunta": "En el último año, ,¿tuvo algún hijo en la escuela o colegio?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 585
  },
  {
    "codigo": "exc16a",
    "pregunta": "En el último año, ,¿tuvo algún hijo en la escuela o colegio?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "exc18",
    "pregunta": "¿Cree que como están las cosas a veces se justifica pagar un soborno o mordida?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1222
  },
  {
    "codigo": "exc18",
    "pregunta": "¿Cree que como están las cosas a veces se justifica pagar un soborno o mordida?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 255
  },
  {
    "codigo": "exc18",
    "pregunta": "¿Cree que como están las cosas a veces se justifica pagar un soborno o mordida?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 33
  },
  {
    "codigo": "exc2",
    "pregunta": "¿Algún agente de policía le pidió una mordida (o soborno) en el último a?o?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1378
  },
  {
    "codigo": "exc2",
    "pregunta": "¿Algún agente de policía le pidió una mordida (o soborno) en el último a?o?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 131
  },
  {
    "codigo": "exc2",
    "pregunta": "¿Algún agente de policía le pidió una mordida (o soborno) en el último a?o?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "exc20",
    "pregunta": "¿En los últimos doce meses, algún soldado u oficial militar le ha solicitado un soborno?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1484
  },
  {
    "codigo": "exc20",
    "pregunta": "¿En los últimos doce meses, algún soldado u oficial militar le ha solicitado un soborno?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 24
  },
  {
    "codigo": "exc20",
    "pregunta": "¿En los últimos doce meses, algún soldado u oficial militar le ha solicitado un soborno?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "exc6",
    "pregunta": "¿Un empleado público le ha solicitado una mordida en el último año?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1464
  },
  {
    "codigo": "exc6",
    "pregunta": "¿Un empleado público le ha solicitado una mordida en el último año?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 45
  },
  {
    "codigo": "exc6",
    "pregunta": "¿Un empleado público le ha solicitado una mordida en el último año?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "exc7",
    "pregunta": "¿La corrupción de los funcionarios públicos está‚Ä¶?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy generalizada",
    "conteo": 825
  },
  {
    "codigo": "exc7",
    "pregunta": "¿La corrupción de los funcionarios públicos está‚Ä¶?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Algo generalizada",
    "conteo": 418
  },
  {
    "codigo": "exc7",
    "pregunta": "¿La corrupción de los funcionarios públicos está‚Ä¶?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Poco generalizada",
    "conteo": 149
  },
  {
    "codigo": "exc7",
    "pregunta": "¿La corrupción de los funcionarios públicos está‚Ä¶?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 80
  },
  {
    "codigo": "exc7",
    "pregunta": "¿La corrupción de los funcionarios públicos está‚Ä¶?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Nada generalizada",
    "conteo": 38
  },
  {
    "codigo": "exc7mil",
    "pregunta": "Teniendo en cuenta su propia experiencia o lo que ha escuchado, ¿Cómo está la corrupción en las Fuerzas Armadas?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy generalizada",
    "conteo": 547
  },
  {
    "codigo": "exc7mil",
    "pregunta": "Teniendo en cuenta su propia experiencia o lo que ha escuchado, ¿Cómo está la corrupción en las Fuerzas Armadas?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Algo generalizada",
    "conteo": 508
  },
  {
    "codigo": "exc7mil",
    "pregunta": "Teniendo en cuenta su propia experiencia o lo que ha escuchado, ¿Cómo está la corrupción en las Fuerzas Armadas?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Poco generalizada",
    "conteo": 282
  },
  {
    "codigo": "exc7mil",
    "pregunta": "Teniendo en cuenta su propia experiencia o lo que ha escuchado, ¿Cómo está la corrupción en las Fuerzas Armadas?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 115
  },
  {
    "codigo": "exc7mil",
    "pregunta": "Teniendo en cuenta su propia experiencia o lo que ha escuchado, ¿Cómo está la corrupción en las Fuerzas Armadas?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Nada generalizada",
    "conteo": 58
  },
  {
    "codigo": "fs2",
    "pregunta": "En los últimos 3 meses, por falta de dinero u otros recursos, ¿alguna vez en su hogar se quedaron sin alimentos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1301
  },
  {
    "codigo": "fs2",
    "pregunta": "En los últimos 3 meses, por falta de dinero u otros recursos, ¿alguna vez en su hogar se quedaron sin alimentos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sú",
    "conteo": 206
  },
  {
    "codigo": "fs2",
    "pregunta": "En los últimos 3 meses, por falta de dinero u otros recursos, ¿alguna vez en su hogar se quedaron sin alimentos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "fs8",
    "pregunta": "En los últimos 3 meses, por falta de dinero u otros recursos, ¿alguna vez usted o algún adulto en su hogar solo comió una vez al día o dejó de comer todo un día?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1327
  },
  {
    "codigo": "fs8",
    "pregunta": "En los últimos 3 meses, por falta de dinero u otros recursos, ¿alguna vez usted o algún adulto en su hogar solo comió una vez al día o dejó de comer todo un día?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sú",
    "conteo": 180
  },
  {
    "codigo": "fs8",
    "pregunta": "En los últimos 3 meses, por falta de dinero u otros recursos, ¿alguna vez usted o algún adulto en su hogar solo comió una vez al día o dejó de comer todo un día?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "fs8",
    "pregunta": "En los últimos 3 meses, por falta de dinero u otros recursos, ¿alguna vez usted o algún adulto en su hogar solo comió una vez al día o dejó de comer todo un día?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "gen10",
    "pregunta": "Pensando solo en usted y su pareja y en los salarios que ganan, ¿cuál de las siguientes frases describe mejor sus salarios?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 709
  },
  {
    "codigo": "gen10",
    "pregunta": "Pensando solo en usted y su pareja y en los salarios que ganan, ¿cuál de las siguientes frases describe mejor sus salarios?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Usted no gana nada y su pareja gana todo",
    "conteo": 223
  },
  {
    "codigo": "gen10",
    "pregunta": "Pensando solo en usted y su pareja y en los salarios que ganan, ¿cuál de las siguientes frases describe mejor sus salarios?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Usted gana todos los ingresos y su pareja no gana nada.",
    "conteo": 186
  },
  {
    "codigo": "gen10",
    "pregunta": "Pensando solo en usted y su pareja y en los salarios que ganan, ¿cuál de las siguientes frases describe mejor sus salarios?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Usted gana más que su pareja",
    "conteo": 127
  },
  {
    "codigo": "gen10",
    "pregunta": "Pensando solo en usted y su pareja y en los salarios que ganan, ¿cuál de las siguientes frases describe mejor sus salarios?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Usted gana menos que su pareja",
    "conteo": 126
  },
  {
    "codigo": "gen10",
    "pregunta": "Pensando solo en usted y su pareja y en los salarios que ganan, ¿cuál de las siguientes frases describe mejor sus salarios?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Usted gana más o menos lo mismo que su pareja",
    "conteo": 115
  },
  {
    "codigo": "gen10",
    "pregunta": "Pensando solo en usted y su pareja y en los salarios que ganan, ¿cuál de las siguientes frases describe mejor sus salarios?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Ningún ingreso salarial",
    "conteo": 24
  },
  {
    "codigo": "gi1",
    "pregunta": "¿Recuerda usted cómo se llama el actual presidente de los Estados Unidos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Correcto",
    "conteo": 1190
  },
  {
    "codigo": "gi1",
    "pregunta": "¿Recuerda usted cómo se llama el actual presidente de los Estados Unidos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 260
  },
  {
    "codigo": "gi1",
    "pregunta": "¿Recuerda usted cómo se llama el actual presidente de los Estados Unidos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Incorrecto",
    "conteo": 60
  },
  {
    "codigo": "gi3",
    "pregunta": "¿Recuerda usted cuantos departamentos tiene Colombia?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 695
  },
  {
    "codigo": "gi3",
    "pregunta": "¿Recuerda usted cuantos departamentos tiene Colombia?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Correcto",
    "conteo": 456
  },
  {
    "codigo": "gi3",
    "pregunta": "¿Recuerda usted cuantos departamentos tiene Colombia?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Incorrecto",
    "conteo": 359
  },
  {
    "codigo": "gi4",
    "pregunta": "¿Cuánto tiempo dura el período presidencial en Colombia?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Correcto",
    "conteo": 1342
  },
  {
    "codigo": "gi4",
    "pregunta": "¿Cuánto tiempo dura el período presidencial en Colombia?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 101
  },
  {
    "codigo": "gi4",
    "pregunta": "¿Cuánto tiempo dura el período presidencial en Colombia?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Incorrecto",
    "conteo": 67
  },
  {
    "codigo": "idio1",
    "pregunta": "¿Cómo calificaría en general su situación económica? ¿Diría usted que es muy buena, buena, ni buena ni mala, mala o muy mala?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Ni buena, ni mala (regular)",
    "conteo": 882
  },
  {
    "codigo": "idio1",
    "pregunta": "¿Cómo calificaría en general su situación económica? ¿Diría usted que es muy buena, buena, ni buena ni mala, mala o muy mala?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Buena",
    "conteo": 397
  },
  {
    "codigo": "idio1",
    "pregunta": "¿Cómo calificaría en general su situación económica? ¿Diría usted que es muy buena, buena, ni buena ni mala, mala o muy mala?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Mala",
    "conteo": 177
  },
  {
    "codigo": "idio1",
    "pregunta": "¿Cómo calificaría en general su situación económica? ¿Diría usted que es muy buena, buena, ni buena ni mala, mala o muy mala?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy mala (pésima)",
    "conteo": 41
  },
  {
    "codigo": "idio1",
    "pregunta": "¿Cómo calificaría en general su situación económica? ¿Diría usted que es muy buena, buena, ni buena ni mala, mala o muy mala?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy buena",
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "idio1",
    "pregunta": "¿Cómo calificaría en general su situación económica? ¿Diría usted que es muy buena, buena, ni buena ni mala, mala o muy mala?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "idio2",
    "pregunta": "¿Considera usted que su situación económica actual es mejor, igual o peor que la de hace doce meses?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Igual",
    "conteo": 731
  },
  {
    "codigo": "idio2",
    "pregunta": "¿Considera usted que su situación económica actual es mejor, igual o peor que la de hace doce meses?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Peor",
    "conteo": 387
  },
  {
    "codigo": "idio2",
    "pregunta": "¿Considera usted que su situación económica actual es mejor, igual o peor que la de hace doce meses?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Mejor",
    "conteo": 383
  },
  {
    "codigo": "idio2",
    "pregunta": "¿Considera usted que su situación económica actual es mejor, igual o peor que la de hace doce meses?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "idio3",
    "pregunta": "¿Considera usted que dentro de 12 meses su situación económica sería mejor, igual o peor?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Mejor",
    "conteo": 818
  },
  {
    "codigo": "idio3",
    "pregunta": "¿Considera usted que dentro de 12 meses su situación económica sería mejor, igual o peor?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Igual",
    "conteo": 411
  },
  {
    "codigo": "idio3",
    "pregunta": "¿Considera usted que dentro de 12 meses su situación económica sería mejor, igual o peor?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Peor",
    "conteo": 182
  },
  {
    "codigo": "idio3",
    "pregunta": "¿Considera usted que dentro de 12 meses su situación económica sería mejor, igual o peor?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 98
  },
  {
    "codigo": "idio3",
    "pregunta": "¿Considera usted que dentro de 12 meses su situación económica sería mejor, igual o peor?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "inf1",
    "pregunta": "¿Tiene usted cédula de ciudadanía?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 1460
  },
  {
    "codigo": "inf1",
    "pregunta": "¿Tiene usted cédula de ciudadanía?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 43
  },
  {
    "codigo": "inf1",
    "pregunta": "¿Tiene usted cédula de ciudadanía?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "En trámite",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "ing4",
    "pregunta": "¿Puede que la democracia tenga problemas pero es mejor que cualquier otra forma de Gobierno?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 331
  },
  {
    "codigo": "ing4",
    "pregunta": "¿Puede que la democracia tenga problemas pero es mejor que cualquier otra forma de Gobierno?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 284
  },
  {
    "codigo": "ing4",
    "pregunta": "¿Puede que la democracia tenga problemas pero es mejor que cualquier otra forma de Gobierno?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 279
  },
  {
    "codigo": "ing4",
    "pregunta": "¿Puede que la democracia tenga problemas pero es mejor que cualquier otra forma de Gobierno?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 247
  },
  {
    "codigo": "ing4",
    "pregunta": "¿Puede que la democracia tenga problemas pero es mejor que cualquier otra forma de Gobierno?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 158
  },
  {
    "codigo": "ing4",
    "pregunta": "¿Puede que la democracia tenga problemas pero es mejor que cualquier otra forma de Gobierno?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 78
  },
  {
    "codigo": "ing4",
    "pregunta": "¿Puede que la democracia tenga problemas pero es mejor que cualquier otra forma de Gobierno?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 76
  },
  {
    "codigo": "ing4",
    "pregunta": "¿Puede que la democracia tenga problemas pero es mejor que cualquier otra forma de Gobierno?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 57
  },
  {
    "codigo": "it1",
    "pregunta": "¿Diría que la gente de su comunidad es muy confiable, algo confiable, poco confiable o nada confiable?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Algo confiable",
    "conteo": 593
  },
  {
    "codigo": "it1",
    "pregunta": "¿Diría que la gente de su comunidad es muy confiable, algo confiable, poco confiable o nada confiable?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Poco confiable",
    "conteo": 395
  },
  {
    "codigo": "it1",
    "pregunta": "¿Diría que la gente de su comunidad es muy confiable, algo confiable, poco confiable o nada confiable?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy confiable",
    "conteo": 360
  },
  {
    "codigo": "it1",
    "pregunta": "¿Diría que la gente de su comunidad es muy confiable, algo confiable, poco confiable o nada confiable?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Nada confiable",
    "conteo": 132
  },
  {
    "codigo": "it1",
    "pregunta": "¿Diría que la gente de su comunidad es muy confiable, algo confiable, poco confiable o nada confiable?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 30
  },
  {
    "codigo": "jc10",
    "pregunta": "¿Se justificaría que hubiera un golpe de estado por los militares frente a mucha delincuencia?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No se justificaría",
    "conteo": 962
  },
  {
    "codigo": "jc10",
    "pregunta": "¿Se justificaría que hubiera un golpe de estado por los militares frente a mucha delincuencia?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Se justificaría",
    "conteo": 475
  },
  {
    "codigo": "jc10",
    "pregunta": "¿Se justificaría que hubiera un golpe de estado por los militares frente a mucha delincuencia?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 73
  },
  {
    "codigo": "jc13",
    "pregunta": "¿Frente a mucha corrupción se justificaría que los militares tomen el poder por un golpe de Estado?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No se justificaría",
    "conteo": 790
  },
  {
    "codigo": "jc13",
    "pregunta": "¿Frente a mucha corrupción se justificaría que los militares tomen el poder por un golpe de Estado?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Se justificaría",
    "conteo": 650
  },
  {
    "codigo": "jc13",
    "pregunta": "¿Frente a mucha corrupción se justificaría que los militares tomen el poder por un golpe de Estado?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 70
  },
  {
    "codigo": "jc15a",
    "pregunta": "¿Cree usted que cuando el país enfrenta momentos muy difíciles, se justifica que el presidente del país cierre el Congreso y gobierne sin Congreso?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No se justificaría",
    "conteo": 1171
  },
  {
    "codigo": "jc15a",
    "pregunta": "¿Cree usted que cuando el país enfrenta momentos muy difíciles, se justifica que el presidente del país cierre el Congreso y gobierne sin Congreso?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Se justificaría",
    "conteo": 195
  },
  {
    "codigo": "jc15a",
    "pregunta": "¿Cree usted que cuando el país enfrenta momentos muy difíciles, se justifica que el presidente del país cierre el Congreso y gobierne sin Congreso?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 144
  },
  {
    "codigo": "jc16a",
    "pregunta": "¿Cree usted que cuando el país enfrenta momentos muy difíciles se justifica que el presidente del país disuelva la Corte Constitucional y gobierne sin ella?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No se justificaría",
    "conteo": 1207
  },
  {
    "codigo": "jc16a",
    "pregunta": "¿Cree usted que cuando el país enfrenta momentos muy difíciles se justifica que el presidente del país disuelva la Corte Constitucional y gobierne sin ella?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Se justificaría",
    "conteo": 158
  },
  {
    "codigo": "jc16a",
    "pregunta": "¿Cree usted que cuando el país enfrenta momentos muy difíciles se justifica que el presidente del país disuelva la Corte Constitucional y gobierne sin ella?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 145
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 348
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 230
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 204
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 137
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 127
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Derecha",
    "conteo": 102
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 100
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 96
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Izquierda",
    "conteo": 68
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 63
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 35
  },
  {
    "codigo": "m1",
    "pregunta": "Cómo diría que es el trabajo que esta haciendo el Presidente?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Ni bueno, ni malo (regular)",
    "conteo": 711
  },
  {
    "codigo": "m1",
    "pregunta": "Cómo diría que es el trabajo que esta haciendo el Presidente?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Bueno",
    "conteo": 381
  },
  {
    "codigo": "m1",
    "pregunta": "Cómo diría que es el trabajo que esta haciendo el Presidente?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Malo",
    "conteo": 236
  },
  {
    "codigo": "m1",
    "pregunta": "Cómo diría que es el trabajo que esta haciendo el Presidente?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy malo (pésimo)",
    "conteo": 123
  },
  {
    "codigo": "m1",
    "pregunta": "Cómo diría que es el trabajo que esta haciendo el Presidente?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy bueno",
    "conteo": 30
  },
  {
    "codigo": "m1",
    "pregunta": "Cómo diría que es el trabajo que esta haciendo el Presidente?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 29
  },
  {
    "codigo": "m2",
    "pregunta": "¿Usted cree que los congresistas colombianos están haciendo su trabajo muy bien, bien, ni bien ni mal, mal, o muy mal?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Ni bien ni mal (regular)",
    "conteo": 821
  },
  {
    "codigo": "m2",
    "pregunta": "¿Usted cree que los congresistas colombianos están haciendo su trabajo muy bien, bien, ni bien ni mal, mal, o muy mal?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Mal",
    "conteo": 268
  },
  {
    "codigo": "m2",
    "pregunta": "¿Usted cree que los congresistas colombianos están haciendo su trabajo muy bien, bien, ni bien ni mal, mal, o muy mal?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Bien",
    "conteo": 185
  },
  {
    "codigo": "m2",
    "pregunta": "¿Usted cree que los congresistas colombianos están haciendo su trabajo muy bien, bien, ni bien ni mal, mal, o muy mal?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy mal",
    "conteo": 146
  },
  {
    "codigo": "m2",
    "pregunta": "¿Usted cree que los congresistas colombianos están haciendo su trabajo muy bien, bien, ni bien ni mal, mal, o muy mal?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 77
  },
  {
    "codigo": "m2",
    "pregunta": "¿Usted cree que los congresistas colombianos están haciendo su trabajo muy bien, bien, ni bien ni mal, mal, o muy mal?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy bien",
    "conteo": 13
  },
  {
    "codigo": "mov1",
    "pregunta": "¿Usted se describiría a sí mismo como perteneciente a la clase‚Ä¶?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Media",
    "conteo": 551
  },
  {
    "codigo": "mov1",
    "pregunta": "¿Usted se describiría a sí mismo como perteneciente a la clase‚Ä¶?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Media baja",
    "conteo": 425
  },
  {
    "codigo": "mov1",
    "pregunta": "¿Usted se describiría a sí mismo como perteneciente a la clase‚Ä¶?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Baja",
    "conteo": 395
  },
  {
    "codigo": "mov1",
    "pregunta": "¿Usted se describiría a sí mismo como perteneciente a la clase‚Ä¶?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Media alta",
    "conteo": 91
  },
  {
    "codigo": "mov1",
    "pregunta": "¿Usted se describiría a sí mismo como perteneciente a la clase‚Ä¶?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 32
  },
  {
    "codigo": "mov1",
    "pregunta": "¿Usted se describiría a sí mismo como perteneciente a la clase‚Ä¶?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Alta",
    "conteo": 16
  },
  {
    "codigo": "n1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la pobreza?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 382
  },
  {
    "codigo": "n1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la pobreza?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 284
  },
  {
    "codigo": "n1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la pobreza?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 266
  },
  {
    "codigo": "n1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la pobreza?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 262
  },
  {
    "codigo": "n1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la pobreza?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 168
  },
  {
    "codigo": "n1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la pobreza?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 78
  },
  {
    "codigo": "n1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la pobreza?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 56
  },
  {
    "codigo": "n1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la pobreza?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "n10",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual protege los derechos humanos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 334
  },
  {
    "codigo": "n10",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual protege los derechos humanos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 297
  },
  {
    "codigo": "n10",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual protege los derechos humanos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 242
  },
  {
    "codigo": "n10",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual protege los derechos humanos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 241
  },
  {
    "codigo": "n10",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual protege los derechos humanos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 181
  },
  {
    "codigo": "n10",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual protege los derechos humanos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 102
  },
  {
    "codigo": "n10",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual protege los derechos humanos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 84
  },
  {
    "codigo": "n10",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual protege los derechos humanos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 29
  },
  {
    "codigo": "n11",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual mejora la seguridad ciudadana?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 349
  },
  {
    "codigo": "n11",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual mejora la seguridad ciudadana?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 311
  },
  {
    "codigo": "n11",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual mejora la seguridad ciudadana?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 244
  },
  {
    "codigo": "n11",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual mejora la seguridad ciudadana?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 222
  },
  {
    "codigo": "n11",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual mejora la seguridad ciudadana?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 203
  },
  {
    "codigo": "n11",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual mejora la seguridad ciudadana?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 111
  },
  {
    "codigo": "n11",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual mejora la seguridad ciudadana?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 40
  },
  {
    "codigo": "n11",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual mejora la seguridad ciudadana?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 30
  },
  {
    "codigo": "n12",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual combate el desempleo?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 376
  },
  {
    "codigo": "n12",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual combate el desempleo?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 299
  },
  {
    "codigo": "n12",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual combate el desempleo?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 277
  },
  {
    "codigo": "n12",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual combate el desempleo?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 274
  },
  {
    "codigo": "n12",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual combate el desempleo?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 162
  },
  {
    "codigo": "n12",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual combate el desempleo?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 73
  },
  {
    "codigo": "n12",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual combate el desempleo?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 32
  },
  {
    "codigo": "n12",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual combate el desempleo?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 17
  },
  {
    "codigo": "n3",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual promueve y protege los principios democráticos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 329
  },
  {
    "codigo": "n3",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual promueve y protege los principios democráticos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 321
  },
  {
    "codigo": "n3",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual promueve y protege los principios democráticos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 251
  },
  {
    "codigo": "n3",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual promueve y protege los principios democráticos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 247
  },
  {
    "codigo": "n3",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual promueve y protege los principios democráticos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 173
  },
  {
    "codigo": "n3",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual promueve y protege los principios democráticos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 79
  },
  {
    "codigo": "n3",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual promueve y protege los principios democráticos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 67
  },
  {
    "codigo": "n3",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual promueve y protege los principios democráticos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 43
  },
  {
    "codigo": "n9",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la corrupción en el gobierno?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 328
  },
  {
    "codigo": "n9",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la corrupción en el gobierno?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 324
  },
  {
    "codigo": "n9",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la corrupción en el gobierno?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 270
  },
  {
    "codigo": "n9",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la corrupción en el gobierno?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 265
  },
  {
    "codigo": "n9",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la corrupción en el gobierno?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 176
  },
  {
    "codigo": "n9",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la corrupción en el gobierno?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 72
  },
  {
    "codigo": "n9",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la corrupción en el gobierno?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 42
  },
  {
    "codigo": "n9",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la corrupción en el gobierno?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 33
  },
  {
    "codigo": "np1",
    "pregunta": "¿Ha asistido a un cabildo abierto o una sesión municipal durante los últimos 12 meses?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1356
  },
  {
    "codigo": "np1",
    "pregunta": "¿Ha asistido a un cabildo abierto o una sesión municipal durante los últimos 12 meses?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 136
  },
  {
    "codigo": "np1",
    "pregunta": "¿Ha asistido a un cabildo abierto o una sesión municipal durante los últimos 12 meses?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 18
  },
  {
    "codigo": "ocup1a",
    "pregunta": "¿Cómo es usted en su ocupación principal?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 609
  },
  {
    "codigo": "ocup1a",
    "pregunta": "¿Cómo es usted en su ocupación principal?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Trabajador(a) por cuenta propia",
    "conteo": 551
  },
  {
    "codigo": "ocup1a",
    "pregunta": "¿Cómo es usted en su ocupación principal?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Asalariado(a) en el sector privado",
    "conteo": 262
  },
  {
    "codigo": "ocup1a",
    "pregunta": "¿Cómo es usted en su ocupación principal?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Asalariado(a) del gobierno o empresa estatal",
    "conteo": 68
  },
  {
    "codigo": "ocup1a",
    "pregunta": "¿Cómo es usted en su ocupación principal?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Trabajador(a) no remunerado(a) o sin pago",
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "ocup1a",
    "pregunta": "¿Cómo es usted en su ocupación principal?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Patrono(a) o socio(a) de empresa",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "ocup1a",
    "pregunta": "¿Cómo es usted en su ocupación principal?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 0,
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "ocup1anc",
    "pregunta": "¿Cuál era la ocupación o tipo de trabajo que realizaba su padre o madre?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Campesino, agricultor, o productor agropecuario y pesquero (propietario de la tierra)",
    "conteo": 383
  },
  {
    "codigo": "ocup1anc",
    "pregunta": "¿Cuál era la ocupación o tipo de trabajo que realizaba su padre o madre?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Trabajador especializado (operador de maquinaria, albañil, mecánico, carpintero, electricista, etc.)",
    "conteo": 232
  },
  {
    "codigo": "ocup1anc",
    "pregunta": "¿Cuál era la ocupación o tipo de trabajo que realizaba su padre o madre?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Comerciante (vendedor ambulante, propietario de establecimientos comerciales o puestos en el mercado, etc.)",
    "conteo": 227
  },
  {
    "codigo": "ocup1anc",
    "pregunta": "¿Cuál era la ocupación o tipo de trabajo que realizaba su padre o madre?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 105
  },
  {
    "codigo": "ocup1anc",
    "pregunta": "¿Cuál era la ocupación o tipo de trabajo que realizaba su padre o madre?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Empleado, fuera de oficina, en el sector de servicios (trabajador en hoteles, restaurantes, taxistas, etc.)",
    "conteo": 102
  },
  {
    "codigo": "ocup1anc",
    "pregunta": "¿Cuál era la ocupación o tipo de trabajo que realizaba su padre o madre?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Obrero",
    "conteo": 69
  },
  {
    "codigo": "ocup1anc",
    "pregunta": "¿Cuál era la ocupación o tipo de trabajo que realizaba su padre o madre?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Profesional, intelectual y científico (abogado, profesor universitario, médico, contador, arquitecto, ingeniero, etc.)",
    "conteo": 68
  },
  {
    "codigo": "ocup1anc",
    "pregunta": "¿Cuál era la ocupación o tipo de trabajo que realizaba su padre o madre?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Peón agrícola (trabaja la tierra para otros)",
    "conteo": 68
  },
  {
    "codigo": "ocup1anc",
    "pregunta": "¿Cuál era la ocupación o tipo de trabajo que realizaba su padre o madre?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Técnico o profesional de nivel medio (técnico en computación, maestro de primaria y secundaria, artista, deportista, etc",
    "conteo": 59
  },
  {
    "codigo": "ocup1anc",
    "pregunta": "¿Cuál era la ocupación o tipo de trabajo que realizaba su padre o madre?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Servicio doméstico",
    "conteo": 45
  },
  {
    "codigo": "ocup1anc",
    "pregunta": "¿Cuál era la ocupación o tipo de trabajo que realizaba su padre o madre?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Oficinista (secretaria, operador de máquina de oficina, cajero, recepcionista, servicio de atención al cliente, etc.)",
    "conteo": 35
  },
  {
    "codigo": "ocup1anc",
    "pregunta": "¿Cuál era la ocupación o tipo de trabajo que realizaba su padre o madre?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Funcionario del gobierno (miembro de los órganos legislativos, ejecutivo, y judicial y personal directivo de la administ",
    "conteo": 34
  },
  {
    "codigo": "ocup1anc",
    "pregunta": "¿Cuál era la ocupación o tipo de trabajo que realizaba su padre o madre?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Director (gerente, jefe de departamento, supervisor)",
    "conteo": 22
  },
  {
    "codigo": "ocup1anc",
    "pregunta": "¿Cuál era la ocupación o tipo de trabajo que realizaba su padre o madre?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Miembro de las fuerzas armadas o personal de servicio de protección y seguridad (policía, bombero, vigilante, etc.)",
    "conteo": 21
  },
  {
    "codigo": "ocup1anc",
    "pregunta": "¿Cuál era la ocupación o tipo de trabajo que realizaba su padre o madre?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Vendedor demostrador en almacenes y mercados",
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "ocup1anc",
    "pregunta": "¿Cuál era la ocupación o tipo de trabajo que realizaba su padre o madre?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "ocup1anc",
    "pregunta": "¿Cuál era la ocupación o tipo de trabajo que realizaba su padre o madre?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Artesano",
    "conteo": 11
  },
  {
    "codigo": "ocup1b1",
    "pregunta": "¿Ha perdido usted su trabajo en los últimos dos años?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No, no perdió su trabajo",
    "conteo": 891
  },
  {
    "codigo": "ocup1b1",
    "pregunta": "¿Ha perdido usted su trabajo en los últimos dos años?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí, usted perdió su trabajo pero ha encontrado uno nuevo",
    "conteo": 212
  },
  {
    "codigo": "ocup1b1",
    "pregunta": "¿Ha perdido usted su trabajo en los últimos dos años?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Por decisión propia o incapacidad no ha tenido trabajo",
    "conteo": 210
  },
  {
    "codigo": "ocup1b1",
    "pregunta": "¿Ha perdido usted su trabajo en los últimos dos años?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí, usted perdió su trabajo y no ha encontrado uno nuevo",
    "conteo": 170
  },
  {
    "codigo": "ocup1b1",
    "pregunta": "¿Ha perdido usted su trabajo en los últimos dos años?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 26
  },
  {
    "codigo": "ocup1b1",
    "pregunta": "¿Ha perdido usted su trabajo en los últimos dos años?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "ocup1b2",
    "pregunta": "¿Además de usted, alguien que vive en este hogar ha perdido su trabajo en los últimos 2 años?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1181
  },
  {
    "codigo": "ocup1b2",
    "pregunta": "¿Además de usted, alguien que vive en este hogar ha perdido su trabajo en los últimos 2 años?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 317
  },
  {
    "codigo": "ocup1b2",
    "pregunta": "¿Además de usted, alguien que vive en este hogar ha perdido su trabajo en los últimos 2 años?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 12
  },
  {
    "codigo": "ocup4a",
    "pregunta": "¿A qué se dedica usted principalmente?¿Está usted actualmente:",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Trabajando",
    "conteo": 872
  },
  {
    "codigo": "ocup4a",
    "pregunta": "¿A qué se dedica usted principalmente?¿Está usted actualmente:",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Se dedica a los quehaceres de su hogar",
    "conteo": 266
  },
  {
    "codigo": "ocup4a",
    "pregunta": "¿A qué se dedica usted principalmente?¿Está usted actualmente:",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Es estudiante",
    "conteo": 124
  },
  {
    "codigo": "ocup4a",
    "pregunta": "¿A qué se dedica usted principalmente?¿Está usted actualmente:",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Está buscando trabajo activamente",
    "conteo": 117
  },
  {
    "codigo": "ocup4a",
    "pregunta": "¿A qué se dedica usted principalmente?¿Está usted actualmente:",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Está jubilado, pensionado o incapacitado permanentemente para trabajar",
    "conteo": 50
  },
  {
    "codigo": "ocup4a",
    "pregunta": "¿A qué se dedica usted principalmente?¿Está usted actualmente:",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No trabaja y no está buscando trabajo",
    "conteo": 44
  },
  {
    "codigo": "ocup4a",
    "pregunta": "¿A qué se dedica usted principalmente?¿Está usted actualmente:",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No está trabajando en este momento pero tiene trabajo",
    "conteo": 34
  },
  {
    "codigo": "ocup4a",
    "pregunta": "¿A qué se dedica usted principalmente?¿Está usted actualmente:",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "ocup4a",
    "pregunta": "¿A qué se dedica usted principalmente?¿Está usted actualmente:",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "pn4",
    "pregunta": "¿Diría que está muy satisfecho, satisfecho, insatisfecho o muy insatisfecho como la democracia funciona en su país?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Insatisfecho(a)",
    "conteo": 793
  },
  {
    "codigo": "pn4",
    "pregunta": "¿Diría que está muy satisfecho, satisfecho, insatisfecho o muy insatisfecho como la democracia funciona en su país?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Satisfecho(a)",
    "conteo": 441
  },
  {
    "codigo": "pn4",
    "pregunta": "¿Diría que está muy satisfecho, satisfecho, insatisfecho o muy insatisfecho como la democracia funciona en su país?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy insatisfecho(a)",
    "conteo": 181
  },
  {
    "codigo": "pn4",
    "pregunta": "¿Diría que está muy satisfecho, satisfecho, insatisfecho o muy insatisfecho como la democracia funciona en su país?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 81
  },
  {
    "codigo": "pn4",
    "pregunta": "¿Diría que está muy satisfecho, satisfecho, insatisfecho o muy insatisfecho como la democracia funciona en su país?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy satisfecho(a)",
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "pol1",
    "pregunta": "¿Qué tanto interés tiene usted en la política?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Poco",
    "conteo": 587
  },
  {
    "codigo": "pol1",
    "pregunta": "¿Qué tanto interés tiene usted en la política?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 473
  },
  {
    "codigo": "pol1",
    "pregunta": "¿Qué tanto interés tiene usted en la política?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Algo",
    "conteo": 304
  },
  {
    "codigo": "pol1",
    "pregunta": "¿Qué tanto interés tiene usted en la política?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 142
  },
  {
    "codigo": "pol1",
    "pregunta": "¿Qué tanto interés tiene usted en la política?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "pop101",
    "pregunta": "¿Para el progreso del país, es necesario que nuestros presidentes limiten la voz y  el voto de los partidos de la oposición?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 304
  },
  {
    "codigo": "pop101",
    "pregunta": "¿Para el progreso del país, es necesario que nuestros presidentes limiten la voz y  el voto de los partidos de la oposición?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 298
  },
  {
    "codigo": "pop101",
    "pregunta": "¿Para el progreso del país, es necesario que nuestros presidentes limiten la voz y  el voto de los partidos de la oposición?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 232
  },
  {
    "codigo": "pop101",
    "pregunta": "¿Para el progreso del país, es necesario que nuestros presidentes limiten la voz y  el voto de los partidos de la oposición?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 223
  },
  {
    "codigo": "pop101",
    "pregunta": "¿Para el progreso del país, es necesario que nuestros presidentes limiten la voz y  el voto de los partidos de la oposición?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 188
  },
  {
    "codigo": "pop101",
    "pregunta": "¿Para el progreso del país, es necesario que nuestros presidentes limiten la voz y  el voto de los partidos de la oposición?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 127
  },
  {
    "codigo": "pop101",
    "pregunta": "¿Para el progreso del país, es necesario que nuestros presidentes limiten la voz y  el voto de los partidos de la oposición?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 72
  },
  {
    "codigo": "pop101",
    "pregunta": "¿Para el progreso del país, es necesario que nuestros presidentes limiten la voz y  el voto de los partidos de la oposición?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 66
  },
  {
    "codigo": "pop102",
    "pregunta": "¿Cuando el Congreso estorba el trabajo del gobierno, nuestros presidentes deben gobernar sin el Congreso?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 296
  },
  {
    "codigo": "pop102",
    "pregunta": "¿Cuando el Congreso estorba el trabajo del gobierno, nuestros presidentes deben gobernar sin el Congreso?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 276
  },
  {
    "codigo": "pop102",
    "pregunta": "¿Cuando el Congreso estorba el trabajo del gobierno, nuestros presidentes deben gobernar sin el Congreso?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 254
  },
  {
    "codigo": "pop102",
    "pregunta": "¿Cuando el Congreso estorba el trabajo del gobierno, nuestros presidentes deben gobernar sin el Congreso?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 242
  },
  {
    "codigo": "pop102",
    "pregunta": "¿Cuando el Congreso estorba el trabajo del gobierno, nuestros presidentes deben gobernar sin el Congreso?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 188
  },
  {
    "codigo": "pop102",
    "pregunta": "¿Cuando el Congreso estorba el trabajo del gobierno, nuestros presidentes deben gobernar sin el Congreso?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 103
  },
  {
    "codigo": "pop102",
    "pregunta": "¿Cuando el Congreso estorba el trabajo del gobierno, nuestros presidentes deben gobernar sin el Congreso?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 77
  },
  {
    "codigo": "pop102",
    "pregunta": "¿Cuando el Congreso estorba el trabajo del gobierno, nuestros presidentes deben gobernar sin el Congreso?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 74
  },
  {
    "codigo": "pop103",
    "pregunta": "¿Cuando la Corte Constitucional estorba el trabajo del gobierno, debe ser ignorada por nuestros presidentes?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 340
  },
  {
    "codigo": "pop103",
    "pregunta": "¿Cuando la Corte Constitucional estorba el trabajo del gobierno, debe ser ignorada por nuestros presidentes?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 268
  },
  {
    "codigo": "pop103",
    "pregunta": "¿Cuando la Corte Constitucional estorba el trabajo del gobierno, debe ser ignorada por nuestros presidentes?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 264
  },
  {
    "codigo": "pop103",
    "pregunta": "¿Cuando la Corte Constitucional estorba el trabajo del gobierno, debe ser ignorada por nuestros presidentes?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 235
  },
  {
    "codigo": "pop103",
    "pregunta": "¿Cuando la Corte Constitucional estorba el trabajo del gobierno, debe ser ignorada por nuestros presidentes?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 180
  },
  {
    "codigo": "pop103",
    "pregunta": "¿Cuando la Corte Constitucional estorba el trabajo del gobierno, debe ser ignorada por nuestros presidentes?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 113
  },
  {
    "codigo": "pop103",
    "pregunta": "¿Cuando la Corte Constitucional estorba el trabajo del gobierno, debe ser ignorada por nuestros presidentes?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 57
  },
  {
    "codigo": "pop103",
    "pregunta": "¿Cuando la Corte Constitucional estorba el trabajo del gobierno, debe ser ignorada por nuestros presidentes?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 53
  },
  {
    "codigo": "pop107",
    "pregunta": "¿El pueblo debe gobernar directamente, y no a través de los representantes electos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 331
  },
  {
    "codigo": "pop107",
    "pregunta": "¿El pueblo debe gobernar directamente, y no a través de los representantes electos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 254
  },
  {
    "codigo": "pop107",
    "pregunta": "¿El pueblo debe gobernar directamente, y no a través de los representantes electos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 221
  },
  {
    "codigo": "pop107",
    "pregunta": "¿El pueblo debe gobernar directamente, y no a través de los representantes electos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 218
  },
  {
    "codigo": "pop107",
    "pregunta": "¿El pueblo debe gobernar directamente, y no a través de los representantes electos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 213
  },
  {
    "codigo": "pop107",
    "pregunta": "¿El pueblo debe gobernar directamente, y no a través de los representantes electos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 122
  },
  {
    "codigo": "pop107",
    "pregunta": "¿El pueblo debe gobernar directamente, y no a través de los representantes electos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 94
  },
  {
    "codigo": "pop107",
    "pregunta": "¿El pueblo debe gobernar directamente, y no a través de los representantes electos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 57
  },
  {
    "codigo": "pop113",
    "pregunta": "¿Aquellos que no concuerdan con la mayoría representan una amenaza para el país?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 287
  },
  {
    "codigo": "pop113",
    "pregunta": "¿Aquellos que no concuerdan con la mayoría representan una amenaza para el país?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 279
  },
  {
    "codigo": "pop113",
    "pregunta": "¿Aquellos que no concuerdan con la mayoría representan una amenaza para el país?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 239
  },
  {
    "codigo": "pop113",
    "pregunta": "¿Aquellos que no concuerdan con la mayoría representan una amenaza para el país?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 236
  },
  {
    "codigo": "pop113",
    "pregunta": "¿Aquellos que no concuerdan con la mayoría representan una amenaza para el país?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 201
  },
  {
    "codigo": "pop113",
    "pregunta": "¿Aquellos que no concuerdan con la mayoría representan una amenaza para el país?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 91
  },
  {
    "codigo": "pop113",
    "pregunta": "¿Aquellos que no concuerdan con la mayoría representan una amenaza para el país?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 89
  },
  {
    "codigo": "pop113",
    "pregunta": "¿Aquellos que no concuerdan con la mayoría representan una amenaza para el país?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 88
  },
  {
    "codigo": "pp1",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia ha tratado usted de convencer a otros para que voten por un partido o candidato?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 1161
  },
  {
    "codigo": "pp1",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia ha tratado usted de convencer a otros para que voten por un partido o candidato?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Rara vez",
    "conteo": 147
  },
  {
    "codigo": "pp1",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia ha tratado usted de convencer a otros para que voten por un partido o candidato?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "De vez en cuando",
    "conteo": 113
  },
  {
    "codigo": "pp1",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia ha tratado usted de convencer a otros para que voten por un partido o candidato?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Frecuentemente",
    "conteo": 68
  },
  {
    "codigo": "pp1",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia ha tratado usted de convencer a otros para que voten por un partido o candidato?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 21
  },
  {
    "codigo": "pp2",
    "pregunta": "¿Trabajó para algún candidato o partido en las pasadas elecciones presidenciales?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No trabajó",
    "conteo": 1343
  },
  {
    "codigo": "pp2",
    "pregunta": "¿Trabajó para algún candidato o partido en las pasadas elecciones presidenciales?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí trabajó",
    "conteo": 148
  },
  {
    "codigo": "pp2",
    "pregunta": "¿Trabajó para algún candidato o partido en las pasadas elecciones presidenciales?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 19
  },
  {
    "codigo": "prot3",
    "pregunta": "¿En los últimos 12 meses ha participado en una manifestación o protesta pública?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No ha participado",
    "conteo": 1334
  },
  {
    "codigo": "prot3",
    "pregunta": "¿En los últimos 12 meses ha participado en una manifestación o protesta pública?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí ha participado",
    "conteo": 171
  },
  {
    "codigo": "prot3",
    "pregunta": "¿En los últimos 12 meses ha participado en una manifestación o protesta pública?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "prot4",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ha participado en una manifestación o protesta pública?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1340
  },
  {
    "codigo": "prot4",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ha participado en una manifestación o protesta pública?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 1,
    "conteo": 86
  },
  {
    "codigo": "prot4",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ha participado en una manifestación o protesta pública?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 40
  },
  {
    "codigo": "prot4",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ha participado en una manifestación o protesta pública?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 25
  },
  {
    "codigo": "prot4",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ha participado en una manifestación o protesta pública?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "prot4",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ha participado en una manifestación o protesta pública?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "prot4",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ha participado en una manifestación o protesta pública?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "10+",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "prot4",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ha participado en una manifestación o protesta pública?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "prot4",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ha participado en una manifestación o protesta pública?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 12,
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "prot4",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ha participado en una manifestación o protesta pública?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 23,
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "prot6",
    "pregunta": "¿En los últimos 12 meses ha firmado alguna petición?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No ha firmado",
    "conteo": 1362
  },
  {
    "codigo": "prot6",
    "pregunta": "¿En los últimos 12 meses ha firmado alguna petición?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí ha firmado",
    "conteo": 143
  },
  {
    "codigo": "prot6",
    "pregunta": "¿En los últimos 12 meses ha firmado alguna petición?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "prot7",
    "pregunta": "¿En los últimos doce meses, ha participado en el bloqueo de alguna calle o espacio público como forma de protesta?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No ha participado",
    "conteo": 1431
  },
  {
    "codigo": "prot7",
    "pregunta": "¿En los últimos doce meses, ha participado en el bloqueo de alguna calle o espacio público como forma de protesta?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí, ha participado",
    "conteo": 76
  },
  {
    "codigo": "prot7",
    "pregunta": "¿En los últimos doce meses, ha participado en el bloqueo de alguna calle o espacio público como forma de protesta?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "prot8",
    "pregunta": "¿Usted leyó o compartió información política en los últimos 12 meses por alguna red social de la web como Twitter, Facebook u otra?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No ha hecho",
    "conteo": 1256
  },
  {
    "codigo": "prot8",
    "pregunta": "¿Usted leyó o compartió información política en los últimos 12 meses por alguna red social de la web como Twitter, Facebook u otra?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí, ha hecho",
    "conteo": 245
  },
  {
    "codigo": "prot8",
    "pregunta": "¿Usted leyó o compartió información política en los últimos 12 meses por alguna red social de la web como Twitter, Facebook u otra?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "q10d",
    "pregunta": "¿Cómo es el nivel de sutento que permite el salario y el total del ingreso familiar?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Les alcanza justo sin grandes dificultades",
    "conteo": 568
  },
  {
    "codigo": "q10d",
    "pregunta": "¿Cómo es el nivel de sutento que permite el salario y el total del ingreso familiar?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No les alcanza y tienen dificultades",
    "conteo": 547
  },
  {
    "codigo": "q10d",
    "pregunta": "¿Cómo es el nivel de sutento que permite el salario y el total del ingreso familiar?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No les alcanza y tienen grandes dificultades",
    "conteo": 236
  },
  {
    "codigo": "q10d",
    "pregunta": "¿Cómo es el nivel de sutento que permite el salario y el total del ingreso familiar?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Les alcanza bien y pueden ahorrar",
    "conteo": 141
  },
  {
    "codigo": "q10d",
    "pregunta": "¿Cómo es el nivel de sutento que permite el salario y el total del ingreso familiar?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 17
  },
  {
    "codigo": "q10d",
    "pregunta": "¿Cómo es el nivel de sutento que permite el salario y el total del ingreso familiar?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "q10e",
    "pregunta": "¿En los últimos dos años, el ingreso de su hogar ha ha disminuido, aumentado o permanecido igual?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Permaneció igual",
    "conteo": 727
  },
  {
    "codigo": "q10e",
    "pregunta": "¿En los últimos dos años, el ingreso de su hogar ha ha disminuido, aumentado o permanecido igual?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Disminuyó",
    "conteo": 442
  },
  {
    "codigo": "q10e",
    "pregunta": "¿En los últimos dos años, el ingreso de su hogar ha ha disminuido, aumentado o permanecido igual?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Aumentó",
    "conteo": 316
  },
  {
    "codigo": "q10e",
    "pregunta": "¿En los últimos dos años, el ingreso de su hogar ha ha disminuido, aumentado o permanecido igual?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 24
  },
  {
    "codigo": "q10e",
    "pregunta": "¿En los últimos dos años, el ingreso de su hogar ha ha disminuido, aumentado o permanecido igual?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "q10g",
    "pregunta": "¿Cuánto dinero usted personalmente gana al mes por su trabajo o pensión?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 657
  },
  {
    "codigo": "q10g",
    "pregunta": "¿Cuánto dinero usted personalmente gana al mes por su trabajo o pensión?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Entre 710.001 y 750.000",
    "conteo": 124
  },
  {
    "codigo": "q10g",
    "pregunta": "¿Cuánto dinero usted personalmente gana al mes por su trabajo o pensión?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Entre 650.001 y 710.000",
    "conteo": 84
  },
  {
    "codigo": "q10g",
    "pregunta": "¿Cuánto dinero usted personalmente gana al mes por su trabajo o pensión?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Entre 565.001 y 650.000",
    "conteo": 79
  },
  {
    "codigo": "q10g",
    "pregunta": "¿Cuánto dinero usted personalmente gana al mes por su trabajo o pensión?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Entre 205.000 y 325.000",
    "conteo": 77
  },
  {
    "codigo": "q10g",
    "pregunta": "¿Cuánto dinero usted personalmente gana al mes por su trabajo o pensión?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Entre 750.001 y 810.000",
    "conteo": 69
  },
  {
    "codigo": "q10g",
    "pregunta": "¿Cuánto dinero usted personalmente gana al mes por su trabajo o pensión?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Entre 440.001 y 565.000",
    "conteo": 69
  },
  {
    "codigo": "q10g",
    "pregunta": "¿Cuánto dinero usted personalmente gana al mes por su trabajo o pensión?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Entre 1.000.001 y 1.250.000",
    "conteo": 54
  },
  {
    "codigo": "q10g",
    "pregunta": "¿Cuánto dinero usted personalmente gana al mes por su trabajo o pensión?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Entre 915.001 y 1.000.000",
    "conteo": 52
  },
  {
    "codigo": "q10g",
    "pregunta": "¿Cuánto dinero usted personalmente gana al mes por su trabajo o pensión?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Entre 1.250.001 y 1.365.000",
    "conteo": 49
  },
  {
    "codigo": "q10g",
    "pregunta": "¿Cuánto dinero usted personalmente gana al mes por su trabajo o pensión?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Entre 325.001 y 440.000",
    "conteo": 48
  },
  {
    "codigo": "q10g",
    "pregunta": "¿Cuánto dinero usted personalmente gana al mes por su trabajo o pensión?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Entre 810.001 y 915.000",
    "conteo": 42
  },
  {
    "codigo": "q10g",
    "pregunta": "¿Cuánto dinero usted personalmente gana al mes por su trabajo o pensión?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Menos de 205.000",
    "conteo": 32
  },
  {
    "codigo": "q10g",
    "pregunta": "¿Cuánto dinero usted personalmente gana al mes por su trabajo o pensión?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Entre 1.365.001 y 1.600.000",
    "conteo": 28
  },
  {
    "codigo": "q10g",
    "pregunta": "¿Cuánto dinero usted personalmente gana al mes por su trabajo o pensión?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Entre 1.600.001 y 2.000.000",
    "conteo": 19
  },
  {
    "codigo": "q10g",
    "pregunta": "¿Cuánto dinero usted personalmente gana al mes por su trabajo o pensión?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Ningún ingreso",
    "conteo": 16
  },
  {
    "codigo": "q10g",
    "pregunta": "¿Cuánto dinero usted personalmente gana al mes por su trabajo o pensión?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Entre 2.000.001 y 3.150.000",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "q10g",
    "pregunta": "¿Cuánto dinero usted personalmente gana al mes por su trabajo o pensión?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Más de 3.150.000",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "q10new",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de este hogar, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 209
  },
  {
    "codigo": "q10new",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de este hogar, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Entre 710.001 y 750.000",
    "conteo": 151
  },
  {
    "codigo": "q10new",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de este hogar, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Entre 1.250.001 y 1.365.000",
    "conteo": 143
  },
  {
    "codigo": "q10new",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de este hogar, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Entre 1.000.001 y 1.250.000",
    "conteo": 129
  },
  {
    "codigo": "q10new",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de este hogar, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Entre 650.001 y 710.000",
    "conteo": 104
  },
  {
    "codigo": "q10new",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de este hogar, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Entre 915.001 y 1.000.000",
    "conteo": 94
  },
  {
    "codigo": "q10new",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de este hogar, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Entre 750.001 y 810.000",
    "conteo": 91
  },
  {
    "codigo": "q10new",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de este hogar, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Entre 810.001 y 915.000",
    "conteo": 85
  },
  {
    "codigo": "q10new",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de este hogar, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Entre 1.365.001 y 1.600.000",
    "conteo": 84
  },
  {
    "codigo": "q10new",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de este hogar, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Entre 440.001 y 565.000",
    "conteo": 74
  },
  {
    "codigo": "q10new",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de este hogar, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Entre 565.001 y 650.000",
    "conteo": 74
  },
  {
    "codigo": "q10new",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de este hogar, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Entre 325.001 y 440.000",
    "conteo": 64
  },
  {
    "codigo": "q10new",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de este hogar, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Entre 1.600.001 y 2.000.000",
    "conteo": 61
  },
  {
    "codigo": "q10new",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de este hogar, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Entre 205.000 y 325.000",
    "conteo": 53
  },
  {
    "codigo": "q10new",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de este hogar, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Entre 2.000.001 y 3.150.000",
    "conteo": 34
  },
  {
    "codigo": "q10new",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de este hogar, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Más de 3.150.000",
    "conteo": 24
  },
  {
    "codigo": "q10new",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de este hogar, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Menos de 205.000",
    "conteo": 19
  },
  {
    "codigo": "q10new",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de este hogar, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Ningún ingreso",
    "conteo": 17
  },
  {
    "codigo": "q11",
    "pregunta": "¿Cuál es su estado civil?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Soltero",
    "conteo": 563
  },
  {
    "codigo": "q11",
    "pregunta": "¿Cuál es su estado civil?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Unión libre (acompañado)",
    "conteo": 426
  },
  {
    "codigo": "q11",
    "pregunta": "¿Cuál es su estado civil?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Casado",
    "conteo": 391
  },
  {
    "codigo": "q11",
    "pregunta": "¿Cuál es su estado civil?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Separado",
    "conteo": 63
  },
  {
    "codigo": "q11",
    "pregunta": "¿Cuál es su estado civil?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Viudo",
    "conteo": 51
  },
  {
    "codigo": "q11",
    "pregunta": "¿Cuál es su estado civil?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Divorciado",
    "conteo": 12
  },
  {
    "codigo": "q11",
    "pregunta": "¿Cuál es su estado civil?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "q11",
    "pregunta": "¿Cuál es su estado civil?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Ninguno",
    "conteo": 481
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 378
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 1,
    "conteo": 287
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 182
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 81
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 44
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 25
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 13
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 10,
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 16,
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 11,
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 14,
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 13,
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 12,
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "q12b",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos menores de 13 años viven en este hogar?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 483
  },
  {
    "codigo": "q12b",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos menores de 13 años viven en este hogar?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Ninguno",
    "conteo": 411
  },
  {
    "codigo": "q12b",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos menores de 13 años viven en este hogar?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 1,
    "conteo": 345
  },
  {
    "codigo": "q12b",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos menores de 13 años viven en este hogar?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 221
  },
  {
    "codigo": "q12b",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos menores de 13 años viven en este hogar?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 42
  },
  {
    "codigo": "q12b",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos menores de 13 años viven en este hogar?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "q12b",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos menores de 13 años viven en este hogar?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "q12c",
    "pregunta": "¿Cuántas personas en total viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 432
  },
  {
    "codigo": "q12c",
    "pregunta": "¿Cuántas personas en total viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 302
  },
  {
    "codigo": "q12c",
    "pregunta": "¿Cuántas personas en total viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 278
  },
  {
    "codigo": "q12c",
    "pregunta": "¿Cuántas personas en total viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 168
  },
  {
    "codigo": "q12c",
    "pregunta": "¿Cuántas personas en total viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 131
  },
  {
    "codigo": "q12c",
    "pregunta": "¿Cuántas personas en total viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 72
  },
  {
    "codigo": "q12c",
    "pregunta": "¿Cuántas personas en total viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 1,
    "conteo": 48
  },
  {
    "codigo": "q12c",
    "pregunta": "¿Cuántas personas en total viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 38
  },
  {
    "codigo": "q12c",
    "pregunta": "¿Cuántas personas en total viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 16
  },
  {
    "codigo": "q12c",
    "pregunta": "¿Cuántas personas en total viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 10,
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "q12c",
    "pregunta": "¿Cuántas personas en total viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "q12c",
    "pregunta": "¿Cuántas personas en total viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 11,
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "q12c",
    "pregunta": "¿Cuántas personas en total viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 15,
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "q12c",
    "pregunta": "¿Cuántas personas en total viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 16,
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "q12c",
    "pregunta": "¿Cuántas personas en total viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "q12c",
    "pregunta": "¿Cuántas personas en total viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 13,
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "q12c",
    "pregunta": "¿Cuántas personas en total viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 12,
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "q5a",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia asiste usted a servicios religiosos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Una vez por semana",
    "conteo": 506
  },
  {
    "codigo": "q5a",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia asiste usted a servicios religiosos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Una vez al mes",
    "conteo": 332
  },
  {
    "codigo": "q5a",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia asiste usted a servicios religiosos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Más de una vez por semana",
    "conteo": 225
  },
  {
    "codigo": "q5a",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia asiste usted a servicios religiosos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Nunca o casi nunca",
    "conteo": 222
  },
  {
    "codigo": "q5a",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia asiste usted a servicios religiosos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Una o dos veces al año",
    "conteo": 204
  },
  {
    "codigo": "q5a",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia asiste usted a servicios religiosos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 21
  },
  {
    "codigo": "r1",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen Television?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 1466
  },
  {
    "codigo": "r1",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen Television?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 44
  },
  {
    "codigo": "r12",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen agua potable dentro de la casa?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 1308
  },
  {
    "codigo": "r12",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen agua potable dentro de la casa?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 202
  },
  {
    "codigo": "r14",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen cuarto de baño dentro de la casa?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 1344
  },
  {
    "codigo": "r14",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen cuarto de baño dentro de la casa?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 166
  },
  {
    "codigo": "r15",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen computadora?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 763
  },
  {
    "codigo": "r15",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen computadora?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 747
  },
  {
    "codigo": "r16",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen televisor de pantalla plana?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 969
  },
  {
    "codigo": "r16",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen televisor de pantalla plana?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 541
  },
  {
    "codigo": "r18",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen Internet de alta velocidad (banda ancha)?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 747
  },
  {
    "codigo": "r18",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen Internet de alta velocidad (banda ancha)?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 631
  },
  {
    "codigo": "r18",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen Internet de alta velocidad (banda ancha)?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 132
  },
  {
    "codigo": "r26",
    "pregunta": "¿Está conectada a la red alcantarillado?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 1229
  },
  {
    "codigo": "r26",
    "pregunta": "¿Está conectada a la red alcantarillado?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 281
  },
  {
    "codigo": "r3",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen refrigeradora (nevera)?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 1306
  },
  {
    "codigo": "r3",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen refrigeradora (nevera)?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 204
  },
  {
    "codigo": "r4",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen teléfono convencional (no celular)?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 897
  },
  {
    "codigo": "r4",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen teléfono convencional (no celular)?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 613
  },
  {
    "codigo": "r4a",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen teléfono celular?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 1424
  },
  {
    "codigo": "r4a",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen teléfono celular?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 86
  },
  {
    "codigo": "r5",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen vehículo?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1291
  },
  {
    "codigo": "r5",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen vehículo?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 219
  },
  {
    "codigo": "r6",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen lavadora de ropa?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 909
  },
  {
    "codigo": "r6",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen lavadora de ropa?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 601
  },
  {
    "codigo": "r7",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen microondas?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1127
  },
  {
    "codigo": "r7",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen microondas?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 383
  },
  {
    "codigo": "r8",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen motocicletas?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1101
  },
  {
    "codigo": "r8",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen motocicletas?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 409
  },
  {
    "codigo": "rac4",
    "pregunta": "¿Ud. cree que las personas negras son tratadas mucho mejor, mejor, igual, peor o mucho peor que las personas blancas?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Igual",
    "conteo": 682
  },
  {
    "codigo": "rac4",
    "pregunta": "¿Ud. cree que las personas negras son tratadas mucho mejor, mejor, igual, peor o mucho peor que las personas blancas?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Peor",
    "conteo": 621
  },
  {
    "codigo": "rac4",
    "pregunta": "¿Ud. cree que las personas negras son tratadas mucho mejor, mejor, igual, peor o mucho peor que las personas blancas?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Mejor",
    "conteo": 78
  },
  {
    "codigo": "rac4",
    "pregunta": "¿Ud. cree que las personas negras son tratadas mucho mejor, mejor, igual, peor o mucho peor que las personas blancas?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Mucho peor",
    "conteo": 77
  },
  {
    "codigo": "rac4",
    "pregunta": "¿Ud. cree que las personas negras son tratadas mucho mejor, mejor, igual, peor o mucho peor que las personas blancas?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 35
  },
  {
    "codigo": "rac4",
    "pregunta": "¿Ud. cree que las personas negras son tratadas mucho mejor, mejor, igual, peor o mucho peor que las personas blancas?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Mucho mejor",
    "conteo": 17
  },
  {
    "codigo": "ros1",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, en lugar del sector privado, debería ser el dueño de las empresas e industrias más importantes del país?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 272
  },
  {
    "codigo": "ros1",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, en lugar del sector privado, debería ser el dueño de las empresas e industrias más importantes del país?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 226
  },
  {
    "codigo": "ros1",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, en lugar del sector privado, debería ser el dueño de las empresas e industrias más importantes del país?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 217
  },
  {
    "codigo": "ros1",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, en lugar del sector privado, debería ser el dueño de las empresas e industrias más importantes del país?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 205
  },
  {
    "codigo": "ros1",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, en lugar del sector privado, debería ser el dueño de las empresas e industrias más importantes del país?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 198
  },
  {
    "codigo": "ros1",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, en lugar del sector privado, debería ser el dueño de las empresas e industrias más importantes del país?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 182
  },
  {
    "codigo": "ros1",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, en lugar del sector privado, debería ser el dueño de las empresas e industrias más importantes del país?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 156
  },
  {
    "codigo": "ros1",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, en lugar del sector privado, debería ser el dueño de las empresas e industrias más importantes del país?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 54
  },
  {
    "codigo": "ros2",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que los individuos, debería ser el principal responsable de asegurar el bienestar de la gente?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 655
  },
  {
    "codigo": "ros2",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que los individuos, debería ser el principal responsable de asegurar el bienestar de la gente?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 333
  },
  {
    "codigo": "ros2",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que los individuos, debería ser el principal responsable de asegurar el bienestar de la gente?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 219
  },
  {
    "codigo": "ros2",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que los individuos, debería ser el principal responsable de asegurar el bienestar de la gente?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 146
  },
  {
    "codigo": "ros2",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que los individuos, debería ser el principal responsable de asegurar el bienestar de la gente?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 81
  },
  {
    "codigo": "ros2",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que los individuos, debería ser el principal responsable de asegurar el bienestar de la gente?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 27
  },
  {
    "codigo": "ros2",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que los individuos, debería ser el principal responsable de asegurar el bienestar de la gente?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 27
  },
  {
    "codigo": "ros2",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que los individuos, debería ser el principal responsable de asegurar el bienestar de la gente?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 22
  },
  {
    "codigo": "ros3",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que la empresa privada, debería ser el principal responsable de crear empleos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 767
  },
  {
    "codigo": "ros3",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que la empresa privada, debería ser el principal responsable de crear empleos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 341
  },
  {
    "codigo": "ros3",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que la empresa privada, debería ser el principal responsable de crear empleos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 193
  },
  {
    "codigo": "ros3",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que la empresa privada, debería ser el principal responsable de crear empleos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 118
  },
  {
    "codigo": "ros3",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que la empresa privada, debería ser el principal responsable de crear empleos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 43
  },
  {
    "codigo": "ros3",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que la empresa privada, debería ser el principal responsable de crear empleos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 19
  },
  {
    "codigo": "ros3",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que la empresa privada, debería ser el principal responsable de crear empleos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "ros3",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que la empresa privada, debería ser el principal responsable de crear empleos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "ros4",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano debe implementar políticas firmes para reducir la desigualdad de ingresos entre ricos y pobres?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 704
  },
  {
    "codigo": "ros4",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano debe implementar políticas firmes para reducir la desigualdad de ingresos entre ricos y pobres?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 334
  },
  {
    "codigo": "ros4",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano debe implementar políticas firmes para reducir la desigualdad de ingresos entre ricos y pobres?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 233
  },
  {
    "codigo": "ros4",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano debe implementar políticas firmes para reducir la desigualdad de ingresos entre ricos y pobres?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 129
  },
  {
    "codigo": "ros4",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano debe implementar políticas firmes para reducir la desigualdad de ingresos entre ricos y pobres?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 48
  },
  {
    "codigo": "ros4",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano debe implementar políticas firmes para reducir la desigualdad de ingresos entre ricos y pobres?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 23
  },
  {
    "codigo": "ros4",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano debe implementar políticas firmes para reducir la desigualdad de ingresos entre ricos y pobres?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 22
  },
  {
    "codigo": "ros4",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano debe implementar políticas firmes para reducir la desigualdad de ingresos entre ricos y pobres?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 17
  },
  {
    "codigo": "ros6",
    "pregunta": "El Estado colombiano, más que el sector privado, debería ser el responsable principal de los servicios de salud",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 891
  },
  {
    "codigo": "ros6",
    "pregunta": "El Estado colombiano, más que el sector privado, debería ser el responsable principal de los servicios de salud",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 312
  },
  {
    "codigo": "ros6",
    "pregunta": "El Estado colombiano, más que el sector privado, debería ser el responsable principal de los servicios de salud",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 155
  },
  {
    "codigo": "ros6",
    "pregunta": "El Estado colombiano, más que el sector privado, debería ser el responsable principal de los servicios de salud",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 67
  },
  {
    "codigo": "ros6",
    "pregunta": "El Estado colombiano, más que el sector privado, debería ser el responsable principal de los servicios de salud",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 43
  },
  {
    "codigo": "ros6",
    "pregunta": "El Estado colombiano, más que el sector privado, debería ser el responsable principal de los servicios de salud",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 21
  },
  {
    "codigo": "ros6",
    "pregunta": "El Estado colombiano, más que el sector privado, debería ser el responsable principal de los servicios de salud",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 12
  },
  {
    "codigo": "ros6",
    "pregunta": "El Estado colombiano, más que el sector privado, debería ser el responsable principal de los servicios de salud",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "sgl1",
    "pregunta": "¿Diría usted que los servicios de que el municipio está dando a la gente son‚Ä¶?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Ni buenos ni malos",
    "conteo": 669
  },
  {
    "codigo": "sgl1",
    "pregunta": "¿Diría usted que los servicios de que el municipio está dando a la gente son‚Ä¶?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Buenos",
    "conteo": 480
  },
  {
    "codigo": "sgl1",
    "pregunta": "¿Diría usted que los servicios de que el municipio está dando a la gente son‚Ä¶?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Malos",
    "conteo": 259
  },
  {
    "codigo": "sgl1",
    "pregunta": "¿Diría usted que los servicios de que el municipio está dando a la gente son‚Ä¶?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy malos (pésimos)",
    "conteo": 64
  },
  {
    "codigo": "sgl1",
    "pregunta": "¿Diría usted que los servicios de que el municipio está dando a la gente son‚Ä¶?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy buenos",
    "conteo": 24
  },
  {
    "codigo": "sgl1",
    "pregunta": "¿Diría usted que los servicios de que el municipio está dando a la gente son‚Ä¶?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "soc11",
    "pregunta": "¿Estaría dispuesto(a) a pagar más impuestos de los que actualmente paga para que el gobierno pueda invertir más en el Programa Familias en Acción?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1088
  },
  {
    "codigo": "soc11",
    "pregunta": "¿Estaría dispuesto(a) a pagar más impuestos de los que actualmente paga para que el gobierno pueda invertir más en el Programa Familias en Acción?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 372
  },
  {
    "codigo": "soc11",
    "pregunta": "¿Estaría dispuesto(a) a pagar más impuestos de los que actualmente paga para que el gobierno pueda invertir más en el Programa Familias en Acción?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 50
  },
  {
    "codigo": "soc2a",
    "pregunta": "¿En cuál de las siguientes áreas debe invertir más dinero el gobierno?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Educación",
    "conteo": 549
  },
  {
    "codigo": "soc2a",
    "pregunta": "¿En cuál de las siguientes áreas debe invertir más dinero el gobierno?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Ayuda a los pobres",
    "conteo": 356
  },
  {
    "codigo": "soc2a",
    "pregunta": "¿En cuál de las siguientes áreas debe invertir más dinero el gobierno?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Salud",
    "conteo": 255
  },
  {
    "codigo": "soc2a",
    "pregunta": "¿En cuál de las siguientes áreas debe invertir más dinero el gobierno?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Vivienda",
    "conteo": 154
  },
  {
    "codigo": "soc2a",
    "pregunta": "¿En cuál de las siguientes áreas debe invertir más dinero el gobierno?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Seguridad",
    "conteo": 73
  },
  {
    "codigo": "soc2a",
    "pregunta": "¿En cuál de las siguientes áreas debe invertir más dinero el gobierno?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Infraestructura, obras (carreteras, agua, desagúe /alcantarillado/saneamiento)",
    "conteo": 66
  },
  {
    "codigo": "soc2a",
    "pregunta": "¿En cuál de las siguientes áreas debe invertir más dinero el gobierno?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Jubilación",
    "conteo": 22
  },
  {
    "codigo": "soc2a",
    "pregunta": "¿En cuál de las siguientes áreas debe invertir más dinero el gobierno?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Medio ambiente",
    "conteo": 20
  },
  {
    "codigo": "soc2a",
    "pregunta": "¿En cuál de las siguientes áreas debe invertir más dinero el gobierno?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "soc3",
    "pregunta": "¿Qué piensa usted acerca de la calidad de la educación pública primaria y secundaria en Colombia?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Regular",
    "conteo": 852
  },
  {
    "codigo": "soc3",
    "pregunta": "¿Qué piensa usted acerca de la calidad de la educación pública primaria y secundaria en Colombia?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Buena",
    "conteo": 418
  },
  {
    "codigo": "soc3",
    "pregunta": "¿Qué piensa usted acerca de la calidad de la educación pública primaria y secundaria en Colombia?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Mala",
    "conteo": 207
  },
  {
    "codigo": "soc3",
    "pregunta": "¿Qué piensa usted acerca de la calidad de la educación pública primaria y secundaria en Colombia?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 33
  },
  {
    "codigo": "soc5",
    "pregunta": "¿Estaría dispuesto(a) a pagar más impuestos de los que actualmente paga para que el gobierno pueda gastar más en educación pública primaria y secundaria?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1090
  },
  {
    "codigo": "soc5",
    "pregunta": "¿Estaría dispuesto(a) a pagar más impuestos de los que actualmente paga para que el gobierno pueda gastar más en educación pública primaria y secundaria?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sú",
    "conteo": 376
  },
  {
    "codigo": "soc5",
    "pregunta": "¿Estaría dispuesto(a) a pagar más impuestos de los que actualmente paga para que el gobierno pueda gastar más en educación pública primaria y secundaria?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 44
  },
  {
    "codigo": "soc7",
    "pregunta": "¿Qué piensa usted de la calidad del servicio público de salud en Colombia? Es",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Regular",
    "conteo": 708
  },
  {
    "codigo": "soc7",
    "pregunta": "¿Qué piensa usted de la calidad del servicio público de salud en Colombia? Es",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Mala",
    "conteo": 618
  },
  {
    "codigo": "soc7",
    "pregunta": "¿Qué piensa usted de la calidad del servicio público de salud en Colombia? Es",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Buena",
    "conteo": 167
  },
  {
    "codigo": "soc7",
    "pregunta": "¿Qué piensa usted de la calidad del servicio público de salud en Colombia? Es",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 17
  },
  {
    "codigo": "soc9",
    "pregunta": "Estaría dispuesto(a) a pagar más impuestos de los que actualmente paga para que el gobierno pueda gastar más en el servicio público de salud?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1056
  },
  {
    "codigo": "soc9",
    "pregunta": "Estaría dispuesto(a) a pagar más impuestos de los que actualmente paga para que el gobierno pueda gastar más en el servicio público de salud?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sú",
    "conteo": 415
  },
  {
    "codigo": "soc9",
    "pregunta": "Estaría dispuesto(a) a pagar más impuestos de los que actualmente paga para que el gobierno pueda gastar más en el servicio público de salud?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 39
  },
  {
    "codigo": "soct1",
    "pregunta": "¿Cómo calificaría la situación económica del país?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Ni buena, ni mala (regular)",
    "conteo": 790
  },
  {
    "codigo": "soct1",
    "pregunta": "¿Cómo calificaría la situación económica del país?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Mala",
    "conteo": 428
  },
  {
    "codigo": "soct1",
    "pregunta": "¿Cómo calificaría la situación económica del país?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Buena",
    "conteo": 141
  },
  {
    "codigo": "soct1",
    "pregunta": "¿Cómo calificaría la situación económica del país?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy mala (pésima)",
    "conteo": 138
  },
  {
    "codigo": "soct1",
    "pregunta": "¿Cómo calificaría la situación económica del país?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "soct1",
    "pregunta": "¿Cómo calificaría la situación económica del país?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy buena",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "soct2",
    "pregunta": "¿Considera usted que la situación económica actual del país es mejor, igual o peor que hace doce meses?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Peor",
    "conteo": 691
  },
  {
    "codigo": "soct2",
    "pregunta": "¿Considera usted que la situación económica actual del país es mejor, igual o peor que hace doce meses?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Igual",
    "conteo": 620
  },
  {
    "codigo": "soct2",
    "pregunta": "¿Considera usted que la situación económica actual del país es mejor, igual o peor que hace doce meses?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Mejor",
    "conteo": 176
  },
  {
    "codigo": "soct2",
    "pregunta": "¿Considera usted que la situación económica actual del país es mejor, igual o peor que hace doce meses?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 23
  },
  {
    "codigo": "soct3",
    "pregunta": "¿Cree Ud. que en los próximos doce meses la situación económica del país será mejor, igual o peor en los próximos 12 meses?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Peor",
    "conteo": 545
  },
  {
    "codigo": "soct3",
    "pregunta": "¿Cree Ud. que en los próximos doce meses la situación económica del país será mejor, igual o peor en los próximos 12 meses?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Igual",
    "conteo": 506
  },
  {
    "codigo": "soct3",
    "pregunta": "¿Cree Ud. que en los próximos doce meses la situación económica del país será mejor, igual o peor en los próximos 12 meses?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Mejor",
    "conteo": 346
  },
  {
    "codigo": "soct3",
    "pregunta": "¿Cree Ud. que en los próximos doce meses la situación económica del país será mejor, igual o peor en los próximos 12 meses?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 113
  },
  {
    "codigo": "td1",
    "pregunta": "¿Siempre ha habido ricos y pobres y eso no se puede cambiar?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 367
  },
  {
    "codigo": "td1",
    "pregunta": "¿Siempre ha habido ricos y pobres y eso no se puede cambiar?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 311
  },
  {
    "codigo": "td1",
    "pregunta": "¿Siempre ha habido ricos y pobres y eso no se puede cambiar?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 240
  },
  {
    "codigo": "td1",
    "pregunta": "¿Siempre ha habido ricos y pobres y eso no se puede cambiar?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 229
  },
  {
    "codigo": "td1",
    "pregunta": "¿Siempre ha habido ricos y pobres y eso no se puede cambiar?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 147
  },
  {
    "codigo": "td1",
    "pregunta": "¿Siempre ha habido ricos y pobres y eso no se puede cambiar?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 119
  },
  {
    "codigo": "td1",
    "pregunta": "¿Siempre ha habido ricos y pobres y eso no se puede cambiar?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 80
  },
  {
    "codigo": "td1",
    "pregunta": "¿Siempre ha habido ricos y pobres y eso no se puede cambiar?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 17
  },
  {
    "codigo": "td2",
    "pregunta": "¿Es bueno que exista desigualdad para que las personas más pobres se esfuercen más?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 447
  },
  {
    "codigo": "td2",
    "pregunta": "¿Es bueno que exista desigualdad para que las personas más pobres se esfuercen más?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 228
  },
  {
    "codigo": "td2",
    "pregunta": "¿Es bueno que exista desigualdad para que las personas más pobres se esfuercen más?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 206
  },
  {
    "codigo": "td2",
    "pregunta": "¿Es bueno que exista desigualdad para que las personas más pobres se esfuercen más?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 186
  },
  {
    "codigo": "td2",
    "pregunta": "¿Es bueno que exista desigualdad para que las personas más pobres se esfuercen más?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 179
  },
  {
    "codigo": "td2",
    "pregunta": "¿Es bueno que exista desigualdad para que las personas más pobres se esfuercen más?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 125
  },
  {
    "codigo": "td2",
    "pregunta": "¿Es bueno que exista desigualdad para que las personas más pobres se esfuercen más?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 109
  },
  {
    "codigo": "td2",
    "pregunta": "¿Es bueno que exista desigualdad para que las personas más pobres se esfuercen más?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 30
  },
  {
    "codigo": "td3",
    "pregunta": "¿Estar muy cerca de alguien que tiene mucho más dinero que usted (por ejemplo en la calle o en un espectáculo) lo/a hace sentir incómodo/a?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 553
  },
  {
    "codigo": "td3",
    "pregunta": "¿Estar muy cerca de alguien que tiene mucho más dinero que usted (por ejemplo en la calle o en un espectáculo) lo/a hace sentir incómodo/a?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 221
  },
  {
    "codigo": "td3",
    "pregunta": "¿Estar muy cerca de alguien que tiene mucho más dinero que usted (por ejemplo en la calle o en un espectáculo) lo/a hace sentir incómodo/a?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 176
  },
  {
    "codigo": "td3",
    "pregunta": "¿Estar muy cerca de alguien que tiene mucho más dinero que usted (por ejemplo en la calle o en un espectáculo) lo/a hace sentir incómodo/a?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 170
  },
  {
    "codigo": "td3",
    "pregunta": "¿Estar muy cerca de alguien que tiene mucho más dinero que usted (por ejemplo en la calle o en un espectáculo) lo/a hace sentir incómodo/a?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 155
  },
  {
    "codigo": "td3",
    "pregunta": "¿Estar muy cerca de alguien que tiene mucho más dinero que usted (por ejemplo en la calle o en un espectáculo) lo/a hace sentir incómodo/a?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 121
  },
  {
    "codigo": "td3",
    "pregunta": "¿Estar muy cerca de alguien que tiene mucho más dinero que usted (por ejemplo en la calle o en un espectáculo) lo/a hace sentir incómodo/a?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 99
  },
  {
    "codigo": "td3",
    "pregunta": "¿Estar muy cerca de alguien que tiene mucho más dinero que usted (por ejemplo en la calle o en un espectáculo) lo/a hace sentir incómodo/a?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "td4",
    "pregunta": "¿Estar muy cerca de alguien que tiene mucho menos dinero que usted (por ejemplo en la calle o en un espectáculo) lo/a hace sentir incómodo/a?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 616
  },
  {
    "codigo": "td4",
    "pregunta": "¿Estar muy cerca de alguien que tiene mucho menos dinero que usted (por ejemplo en la calle o en un espectáculo) lo/a hace sentir incómodo/a?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 248
  },
  {
    "codigo": "td4",
    "pregunta": "¿Estar muy cerca de alguien que tiene mucho menos dinero que usted (por ejemplo en la calle o en un espectáculo) lo/a hace sentir incómodo/a?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 168
  },
  {
    "codigo": "td4",
    "pregunta": "¿Estar muy cerca de alguien que tiene mucho menos dinero que usted (por ejemplo en la calle o en un espectáculo) lo/a hace sentir incómodo/a?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 167
  },
  {
    "codigo": "td4",
    "pregunta": "¿Estar muy cerca de alguien que tiene mucho menos dinero que usted (por ejemplo en la calle o en un espectáculo) lo/a hace sentir incómodo/a?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 149
  },
  {
    "codigo": "td4",
    "pregunta": "¿Estar muy cerca de alguien que tiene mucho menos dinero que usted (por ejemplo en la calle o en un espectáculo) lo/a hace sentir incómodo/a?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 81
  },
  {
    "codigo": "td4",
    "pregunta": "¿Estar muy cerca de alguien que tiene mucho menos dinero que usted (por ejemplo en la calle o en un espectáculo) lo/a hace sentir incómodo/a?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 65
  },
  {
    "codigo": "td4",
    "pregunta": "¿Estar muy cerca de alguien que tiene mucho menos dinero que usted (por ejemplo en la calle o en un espectáculo) lo/a hace sentir incómodo/a?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 16
  },
  {
    "codigo": "td5",
    "pregunta": "E¿staría dispuesto/a a pagar más impuestos si éstos se usaran para darle más a quien tiene menos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 500
  },
  {
    "codigo": "td5",
    "pregunta": "E¿staría dispuesto/a a pagar más impuestos si éstos se usaran para darle más a quien tiene menos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 217
  },
  {
    "codigo": "td5",
    "pregunta": "E¿staría dispuesto/a a pagar más impuestos si éstos se usaran para darle más a quien tiene menos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 161
  },
  {
    "codigo": "td5",
    "pregunta": "E¿staría dispuesto/a a pagar más impuestos si éstos se usaran para darle más a quien tiene menos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 158
  },
  {
    "codigo": "td5",
    "pregunta": "E¿staría dispuesto/a a pagar más impuestos si éstos se usaran para darle más a quien tiene menos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 157
  },
  {
    "codigo": "td5",
    "pregunta": "E¿staría dispuesto/a a pagar más impuestos si éstos se usaran para darle más a quien tiene menos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 150
  },
  {
    "codigo": "td5",
    "pregunta": "E¿staría dispuesto/a a pagar más impuestos si éstos se usaran para darle más a quien tiene menos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 137
  },
  {
    "codigo": "td5",
    "pregunta": "E¿staría dispuesto/a a pagar más impuestos si éstos se usaran para darle más a quien tiene menos?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 30
  },
  {
    "codigo": "vb1",
    "pregunta": "¿Tiene cédula de ciudadanía?¿Está su cédula inscrita para votar?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 1147
  },
  {
    "codigo": "vb1",
    "pregunta": "¿Tiene cédula de ciudadanía?¿Está su cédula inscrita para votar?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 293
  },
  {
    "codigo": "vb1",
    "pregunta": "¿Tiene cédula de ciudadanía?¿Está su cédula inscrita para votar?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 70
  },
  {
    "codigo": "vb10",
    "pregunta": "¿Smpatiza con algún partido político?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1190
  },
  {
    "codigo": "vb10",
    "pregunta": "¿Smpatiza con algún partido político?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 305
  },
  {
    "codigo": "vb10",
    "pregunta": "¿Smpatiza con algún partido político?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "vb11",
    "pregunta": "¿Con cuál partido político simpatiza usted?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1213
  },
  {
    "codigo": "vb11",
    "pregunta": "¿Con cuál partido político simpatiza usted?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Partido liberal",
    "conteo": 116
  },
  {
    "codigo": "vb11",
    "pregunta": "¿Con cuál partido político simpatiza usted?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Partido de la u (partido social de unidad nacional)",
    "conteo": 76
  },
  {
    "codigo": "vb11",
    "pregunta": "¿Con cuál partido político simpatiza usted?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Partido conservador",
    "conteo": 40
  },
  {
    "codigo": "vb11",
    "pregunta": "¿Con cuál partido político simpatiza usted?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Polo democrático alternativo",
    "conteo": 18
  },
  {
    "codigo": "vb11",
    "pregunta": "¿Con cuál partido político simpatiza usted?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Centro democrático",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "vb11",
    "pregunta": "¿Con cuál partido político simpatiza usted?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Partido alianza verde",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "vb11",
    "pregunta": "¿Con cuál partido político simpatiza usted?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Cambio radical",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "vb11",
    "pregunta": "¿Con cuál partido político simpatiza usted?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Otro",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "vb11",
    "pregunta": "¿Con cuál partido político simpatiza usted?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Movimiento mira",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "vb11",
    "pregunta": "¿Con cuál partido político simpatiza usted?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Partido asi",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "vb11",
    "pregunta": "¿Con cuál partido político simpatiza usted?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Progresistas",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "vb11",
    "pregunta": "¿Con cuál partido político simpatiza usted?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Movimiento interétnico de opción participativa",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "vb11",
    "pregunta": "¿Con cuál partido político simpatiza usted?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Marcha patriótica",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "vb51",
    "pregunta": "¿Quién cree usted que sería más corrupto como político: un hombre, una mujer, o ambos por igual?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Ambos por igual",
    "conteo": 888
  },
  {
    "codigo": "vb51",
    "pregunta": "¿Quién cree usted que sería más corrupto como político: un hombre, una mujer, o ambos por igual?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Un hombre",
    "conteo": 503
  },
  {
    "codigo": "vb51",
    "pregunta": "¿Quién cree usted que sería más corrupto como político: un hombre, una mujer, o ambos por igual?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Una mujer",
    "conteo": 61
  },
  {
    "codigo": "vb51",
    "pregunta": "¿Quién cree usted que sería más corrupto como político: un hombre, una mujer, o ambos por igual?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 58
  },
  {
    "codigo": "vb52",
    "pregunta": "Si le toca a un político o a una política manejar la economía nacional, ¿quién va a hacer el mejor trabajo: un hombre, una mujer o no importa?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No importa",
    "conteo": 673
  },
  {
    "codigo": "vb52",
    "pregunta": "Si le toca a un político o a una política manejar la economía nacional, ¿quién va a hacer el mejor trabajo: un hombre, una mujer o no importa?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Una mujer",
    "conteo": 605
  },
  {
    "codigo": "vb52",
    "pregunta": "Si le toca a un político o a una política manejar la economía nacional, ¿quién va a hacer el mejor trabajo: un hombre, una mujer o no importa?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Un hombre",
    "conteo": 144
  },
  {
    "codigo": "vb52",
    "pregunta": "Si le toca a un político o a una política manejar la economía nacional, ¿quién va a hacer el mejor trabajo: un hombre, una mujer o no importa?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 88
  },
  {
    "codigo": "vic1ext",
    "pregunta": "¿Ha sido usted víctima de algún acto de delincuencia en los últimos 12 meses?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1188
  },
  {
    "codigo": "vic1ext",
    "pregunta": "¿Ha sido usted víctima de algún acto de delincuencia en los últimos 12 meses?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 322
  },
  {
    "codigo": "vic1exta",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ha sido usted víctima de un acto delincuencial en los últimos 12 meses?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1189
  },
  {
    "codigo": "vic1exta",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ha sido usted víctima de un acto delincuencial en los últimos 12 meses?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 1,
    "conteo": 193
  },
  {
    "codigo": "vic1exta",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ha sido usted víctima de un acto delincuencial en los últimos 12 meses?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 79
  },
  {
    "codigo": "vic1exta",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ha sido usted víctima de un acto delincuencial en los últimos 12 meses?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 27
  },
  {
    "codigo": "vic1exta",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ha sido usted víctima de un acto delincuencial en los últimos 12 meses?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "vic1exta",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ha sido usted víctima de un acto delincuencial en los últimos 12 meses?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "vic1exta",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ha sido usted víctima de un acto delincuencial en los últimos 12 meses?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "vic1exta",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ha sido usted víctima de un acto delincuencial en los últimos 12 meses?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 10,
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "vic1exta",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ha sido usted víctima de un acto delincuencial en los últimos 12 meses?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "vic1exta",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ha sido usted víctima de un acto delincuencial en los últimos 12 meses?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 30,
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "vic1exta",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ha sido usted víctima de un acto delincuencial en los últimos 12 meses?",
    "total": 1510,
    "respuesta": 11,
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "vic1hogar",
    "pregunta": "¿Alguna otra persona que vive en su hogar ha sido víctima de algún acto de delincuencia?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1215
  },
  {
    "codigo": "vic1hogar",
    "pregunta": "¿Alguna otra persona que vive en su hogar ha sido víctima de algún acto de delincuencia?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 286
  },
  {
    "codigo": "vic1hogar",
    "pregunta": "¿Alguna otra persona que vive en su hogar ha sido víctima de algún acto de delincuencia?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "vic1hogar",
    "pregunta": "¿Alguna otra persona que vive en su hogar ha sido víctima de algún acto de delincuencia?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "vic2aa",
    "pregunta": "¿Podría decirme en qué lugar ocurrió el último acto delincuencial del cual usted fue víctima?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1189
  },
  {
    "codigo": "vic2aa",
    "pregunta": "¿Podría decirme en qué lugar ocurrió el último acto delincuencial del cual usted fue víctima?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "En este municipio",
    "conteo": 153
  },
  {
    "codigo": "vic2aa",
    "pregunta": "¿Podría decirme en qué lugar ocurrió el último acto delincuencial del cual usted fue víctima?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "En este barrio o comunidad",
    "conteo": 82
  },
  {
    "codigo": "vic2aa",
    "pregunta": "¿Podría decirme en qué lugar ocurrió el último acto delincuencial del cual usted fue víctima?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "En su hogar",
    "conteo": 51
  },
  {
    "codigo": "vic2aa",
    "pregunta": "¿Podría decirme en qué lugar ocurrió el último acto delincuencial del cual usted fue víctima?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "En otro municipio",
    "conteo": 34
  },
  {
    "codigo": "vic2aa",
    "pregunta": "¿Podría decirme en qué lugar ocurrió el último acto delincuencial del cual usted fue víctima?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "En otro país",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "vic40",
    "pregunta": "¿Ha limitado los lugares donde va de compras por este último acto delincuencial del cual usted fue víctima?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1033
  },
  {
    "codigo": "vic40",
    "pregunta": "¿Ha limitado los lugares donde va de compras por este último acto delincuencial del cual usted fue víctima?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sú",
    "conteo": 477
  },
  {
    "codigo": "vic41",
    "pregunta": "¿Ha limitado los lugares de recreación por este último acto delincuencial del cual usted fue víctima?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1069
  },
  {
    "codigo": "vic41",
    "pregunta": "¿Ha limitado los lugares de recreación por este último acto delincuencial del cual usted fue víctima?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sú",
    "conteo": 438
  },
  {
    "codigo": "vic41",
    "pregunta": "¿Ha limitado los lugares de recreación por este último acto delincuencial del cual usted fue víctima?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "vic43",
    "pregunta": "¿Ha sentido la necesidad de cambiar de barrio por temor a la delincuencia?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1226
  },
  {
    "codigo": "vic43",
    "pregunta": "¿Ha sentido la necesidad de cambiar de barrio por temor a la delincuencia?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sú",
    "conteo": 281
  },
  {
    "codigo": "vic43",
    "pregunta": "¿Ha sentido la necesidad de cambiar de barrio por temor a la delincuencia?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "w14c",
    "pregunta": "¿Está usted de acuerdo con un aborto durante los primeros meses de embarazo?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No, no se justificaría",
    "conteo": 1181
  },
  {
    "codigo": "w14c",
    "pregunta": "¿Está usted de acuerdo con un aborto durante los primeros meses de embarazo?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí, se justificaría",
    "conteo": 303
  },
  {
    "codigo": "w14c",
    "pregunta": "¿Está usted de acuerdo con un aborto durante los primeros meses de embarazo?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 26
  },
  {
    "codigo": "wc1",
    "pregunta": "¿Ud. ha perdido algún miembro de su familia o pariente cercano a consecuencia del conflicto armado?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1081
  },
  {
    "codigo": "wc1",
    "pregunta": "¿Ud. ha perdido algún miembro de su familia o pariente cercano a consecuencia del conflicto armado?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 420
  },
  {
    "codigo": "wc1",
    "pregunta": "¿Ud. ha perdido algún miembro de su familia o pariente cercano a consecuencia del conflicto armado?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "wc1",
    "pregunta": "¿Ud. ha perdido algún miembro de su familia o pariente cercano a consecuencia del conflicto armado?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "wc1t",
    "pregunta": "En los últimos 12 meses, ¿Ud. ha perdido algún miembro de su familia o pariente cercano a consecuencia del conflicto armado?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1090
  },
  {
    "codigo": "wc1t",
    "pregunta": "En los últimos 12 meses, ¿Ud. ha perdido algún miembro de su familia o pariente cercano a consecuencia del conflicto armado?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 361
  },
  {
    "codigo": "wc1t",
    "pregunta": "En los últimos 12 meses, ¿Ud. ha perdido algún miembro de su familia o pariente cercano a consecuencia del conflicto armado?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 59
  },
  {
    "codigo": "wc2",
    "pregunta": "¿Algún miembro de su familia tuvo que refugiarse o abandonar su lugar de vivienda  a consecuencia del conflicto armado?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1180
  },
  {
    "codigo": "wc2",
    "pregunta": "¿Algún miembro de su familia tuvo que refugiarse o abandonar su lugar de vivienda  a consecuencia del conflicto armado?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 324
  },
  {
    "codigo": "wc2",
    "pregunta": "¿Algún miembro de su familia tuvo que refugiarse o abandonar su lugar de vivienda  a consecuencia del conflicto armado?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "wc2t",
    "pregunta": "En los últimos 12 meses, ¿algún miembro de su familia tuvo que refugiarse o abandonar su lugar de vivienda  a consecuencia del conflicto armado?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1186
  },
  {
    "codigo": "wc2t",
    "pregunta": "En los últimos 12 meses, ¿algún miembro de su familia tuvo que refugiarse o abandonar su lugar de vivienda  a consecuencia del conflicto armado?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 247
  },
  {
    "codigo": "wc2t",
    "pregunta": "En los últimos 12 meses, ¿algún miembro de su familia tuvo que refugiarse o abandonar su lugar de vivienda  a consecuencia del conflicto armado?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 77
  },
  {
    "codigo": "wc3",
    "pregunta": "¿Por razones de conflicto algún miembro de su familia tuvo que irse del país?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1407
  },
  {
    "codigo": "wc3",
    "pregunta": "¿Por razones de conflicto algún miembro de su familia tuvo que irse del país?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 96
  },
  {
    "codigo": "wc3",
    "pregunta": "¿Por razones de conflicto algún miembro de su familia tuvo que irse del país?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "wc3t",
    "pregunta": "En los últimos 12 meses, ¿por razones de conflicto algún miembro de su familia tuvo que irse del país?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1414
  },
  {
    "codigo": "wc3t",
    "pregunta": "En los últimos 12 meses, ¿por razones de conflicto algún miembro de su familia tuvo que irse del país?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 69
  },
  {
    "codigo": "wc3t",
    "pregunta": "En los últimos 12 meses, ¿por razones de conflicto algún miembro de su familia tuvo que irse del país?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 27
  },
  {
    "codigo": "y4",
    "pregunta": "¿Cuál fue el motivo de la protesta en la cual participó?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1340
  },
  {
    "codigo": "y4",
    "pregunta": "¿Cuál fue el motivo de la protesta en la cual participó?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Asuntos económicos (trabajo, precios, inflación, falta de oportunidades)",
    "conteo": 53
  },
  {
    "codigo": "y4",
    "pregunta": "¿Cuál fue el motivo de la protesta en la cual participó?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Educación (falta de oportunidades, matrículas altas, mala calidad, política educativa)",
    "conteo": 49
  },
  {
    "codigo": "y4",
    "pregunta": "¿Cuál fue el motivo de la protesta en la cual participó?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Otros",
    "conteo": 25
  },
  {
    "codigo": "y4",
    "pregunta": "¿Cuál fue el motivo de la protesta en la cual participó?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Asuntos políticos (protesta contra leyes, partidos o candidatos políticos, exclusión, corrupción)",
    "conteo": 21
  },
  {
    "codigo": "y4",
    "pregunta": "¿Cuál fue el motivo de la protesta en la cual participó?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Falta de servicios públicos",
    "conteo": 12
  },
  {
    "codigo": "y4",
    "pregunta": "¿Cuál fue el motivo de la protesta en la cual participó?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Derechos humanos",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "y4",
    "pregunta": "¿Cuál fue el motivo de la protesta en la cual participó?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Problemas de seguridad (crimen, milicias, pandillas)",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "y4",
    "pregunta": "¿Cuál fue el motivo de la protesta en la cual participó?",
    "total": 1510,
    "respuesta": "Temas ambientales",
    "conteo": 1
  }
]